突發 立法會提早開波！

lm

見到

L ink?

打緊

屌你老母dum張登出去啦

Push

霸定主席位?

On9李慧琼上主席台

李胃鯨條八婆衝咗上台

好多人遮住 睇唔清咩事

On9 痴撚咗線李胃鯨

啲保安正一食屎狗

政變

有冇文字直播

推

push

on9

大家都係冷氣軍師
食下花生算啦
反正贏輸都只係講反抗 佛系抗爭啫
唔駛咁介懷啦

屌佢老母李慧琼

屌唒佢哋老母

保安定保皇。。。

根本唔應該走, 上午開完主持就地大便

屌你老母

李胃鯨幾時坐左主席位到？

保安都要搵仔

😨

點解班保安可以俾佢坐喺嗰個位？
佢係主席嚟嘅咩

做得越衰就越好 準備twitter唔該

呢個好似係教育事務？

皇軍係咪已經係立法會出面

cls 咁都得....

應該頂唔住

李胃鯨你條八婆冇資格選呀屌你

屌
工聯會條友仲喺度開機直播 戇鳩鳩

On撚9李慧鯨

保乜嘢安呀, 李胃鯨嘅保鑣嚟架

叫佢收皮啦

今日內會下午會議結果，預視到如達成35+之後可唔可能出現大家想要既局面

海富已經有堆藍狗

走狗一堆

人多都要做到咁肉酸 保皇黨收皮啦

打緊！

黃BIG暈

成撚班保安痴撚線
唔講以為入面嗰個係甴大大

咪又係黨衛軍

班保安狗

屌 李胃鯨做乜9

咁撚樣都得
唔撚使開啦直接過咪得囉
屌你老母 扮乜嘢開會姐
直接過咪得囉 戇鳩

未選就坐主席

??????? 做乜尻 而家做主席係小學生爭凳仔????

搵人去打爛警鐘啦

Twitter要上熱門trend 講

屌你班安比保安狗撚到

yep

大批保安圍繞主席位置 保護李慧琼

未撚選就坐主席位 你傻撚咗呀李胃鯨

有西用咩
加速皇軍入城

出曬去幫手啦，救香港啊！！！

個班保安狗做乜撚嘢

成班保皇黨護住李慧䣼

真係好嘔心做到

保皇不嬲都打橫黎

世界級 奶共保皇同保安傾曬戰術夾硬黎 dllm

肯宣布淪陷未呀 唔好再呃自己立法會有用

Cls

護住琼子上台

呢班保安可以點算清算？

屌你老母掙櫈仔

PUSH

而家玩立法會爭櫈仔係咪呀？

坐上去就係呀?
咁使撚選咩

未選就坐等於放棄參選

越亂越好，我要佢入到去都開唔到會

好撚簡單姐,
李慧鯨唔撚選主席咪得lor

On9

而家就係要搞到黑警入場

大批保安圍繞主席位置 保護李慧琼(非主席)

佢要坐成個小時先可以開會

坐左主席位就係主席???

我期待會咁

就算真係選 其實新主席大機會係民主派？

班保安狗跑都無咁撚快

你自動放棄咗選呀垃圾八婆

平時有人衝主席台就保安拉鳩扯人
而家建制自己上去就用人鍊保護
成班港共走狗

未登天子位先置殺人刀

0

洗撚傾咩
狗琼話自已係主席,用內部傳閱方式選
之後一定得保皇狗覆佢,肯定過半數選返佢啦

全部都佢地人，洗咩唔選

+嘈到會都開唔到

屌佢老母 拿撚渣

有無得咁樣演繹

班建制kol係咁開live 好煩

無用都係要照選呀 我就係要佢地做得有咁核突得咁核突

獻世派真係on99

一定建制贏，佢地多票

睇下成班藍保安 屌你老母真係衝呢班保安撚有用咩

李胃鯨肯退選未？

最弊到時拉9自己人
跟住得班親共派開會

建制派好團結

冇可能

痴撚線

垃圾保安

建制議員各自拍片做文宣

李慧琼戴嗰個係mic？

班保安係咪皇狗黎

失9望 唉
望就望今日搞到開唔到會

Dklm

張圖咁似d政變國家，d軍政府直接入立法會佔領

WHAT CAN KWOK DO???

CCTV-83 RTHK 立場 蘋果

保安好多以前都係狗來

唔錫身一定衝到

同和理sing一樣

而家李慧琼仲係候選人 投票嘅話佢贏
但係佢本人無權主持個選舉
而家佢就嘗試開會傾其他嘢（e.g.討論個法律意見）

S

李慧鯨登上主席台
立會保安包圍保護

李胃琼要坐主席位，20個保安保住佢。

情況就好似立法會遲d 要審議23條，乜歌法，明日大愚， 三讀表決個陣就派3部水砲車守住立法會，到時我地可以點反抗？

面皮厚撚到

對方識得做輿論

咁唔使選舉啦
政府選一批議員出黎寄通函比全香港咪得

琼子唔選就得
但冇可能

垃圾 少數派

算啦屌

成班門口狗護主

正常係可以咁樣演繹
但係秘書處包庇嘅話就冇嘢好講
可能真係最後要JR都唔定

收皮啦周浩喊

賤撚到仆街，班保安有晒立場保護邊個，食撚屎

你期望 泛民議員 會做呢D抗爭

Pushh

支共落左ORDER呀嘛

過多兩年啦,差唔多架啦

李慧琼自行放棄選內會主席

班保安憑咩企呢個位？

冚家剷咁撚多張凳
dum入去啦

咁搵日凌晨去霸位啦

何妖成隻狗咁係咁開直播挑釁人

何君妖條癲狗除口罩

條臭鯨唔知醜架咩

好似係立會唔拉得議員

周浩鼎係咁同楊岳橋唔知講咩
何君堯聲大大無貨賣
又唔撚戴口罩 可以㗎咩？

戴返個口罩啦

再唔做野就變CONDOM啦

何妖唔帶口罩好撚冇公德

十足癈老咁

何妖唔鍾意戴口罩 好撚on9

預就預咗 真係好噁心

其實佢唔講野 由佢坐主席位都得 無影響 一日保安坐係度 都開唔到會嫁啦 目的都係開唔到會姐

何君堯開live屌其他議員

見到 何妖, 假博士, 粗口娟 好多個都有拍片

何妖把聲好撚煩 可唔可以收聲

總之搞到開唔到會就得!

要appeal 中聯辦endorse
何妖之前搞23條都係咁

飛支玻璃樽過去啦

做到咁直接立法咪得囉, 扮咩有立法會姐
好撚嘔心呀共產黨

其實討論完法律意見又點？

李慧琼「自行放棄」參選內會主席

on9仔 係做呢d

霸左位

Where the face?
戴口罩啦 柒頭
講咁撚多野

何妖老不死

叫佢帶返個罩先啦屌

格硬表決
之後試過

呢次要考泛民試了

而家即係點？

點撚算....

香港玩撚完咗啦屌 除咗革命

真係冇其他出路

美國等你哋班共匪玩埋先出聲

到拉左既時候就有另外一種講法

JR排得黎都23條過埋

死曱甴何君堯

一定唔可以開得成會！

歡迎閣下使用單機版連登

何妖又係到屈9林卓廷

尤得佢 唔洗比注意力佢
條友無人睇就自然收皮

今日成功攬炒議會國歌法的話，35+就有用
成敗關鍵

中環和你LUNCH與此同時
ＩＦＣ有手足被黑警扯頭包圍

痴線屌佢老母

而家到林卓廷

涂生都坐埋入主席位

喊濕一包紙巾同執葉6c啲肢體語言同啲藍屍廢老無撚分別

紅衫條八婆係邊個

何妖真係成隻死廢老咁

理論上郭榮鏗可以去副主席位

何妖收聲啦屌你老母

cap 低send 去美國寫報告參考下

ching 識玩

李胃鯨條八婆自行放棄選主席 由佢一坐上張凳上面

冷氣軍師，一齊去何妖fb page度report佢個live

講真 你地動武 我地都會接受

建制派破壞立法會議事規則

dum凳呀打人呀
打鳩何君堯
屌你老母

保安on99

何妖真係好撚嘈

想當年(2019）。。。

鬧劇鬧劇

俾佢討論到咪即係承認佢有權討論囉
下一步就立即踢晒所有泛民出去,立即推國歌法架啦

邪神對緊君妖

真係好撚癲，全部夾硬黎

何妖JM9

Big暈叫佢帶

立法會會議jr 好似即刻上庭唔洗等

真係唔洗理呢d 小丑

黃碧雲 vs 何妖

何君堯條柒頭仲叫人入元朗
得啦知你同嗰邊啲黑社會好撚熟啦
又諗住吹雞打人呀？

Twitter

好難為你？仆街

訓左幾耐？

2:30李慧琼一話開始開會，保安就會抬哂泛民出去，跟住除左選主席之外，乜鳩都傾得、過得

阻止議員執行職務係咪要坐監？

者係郭係主席 而有人阻止佢去主席台主持會議

打啦

秘書處好似話企泛民嗰邊喎 (真係跟例嘅話泛民嬴哂)
但係搞到而家咁 唔知下一步佢哋敢唔敢做

果然賤制派

手足已被拉到後門 預計會被毒打帶走 記者影唔到

之後Court又會話唔干涉立法會事務

一早就應該要議會內勇武

新拉布方法

何君妖條撚屌真係唔驚比人桶多次

君妖;我屌
直播霸氣粗口

何君堯

黃碧雲想攞分

垃圾何已完

癲狗何妖

互屌緊
何君堯話林卓廷721帶人入去
其他人花生友

大家想泛民點，不如講下

同保安打？

唔通我坐上去我又變主席呀on9

屌你帶返個口罩啦已完

...

洗撚同你咁玩咩 直接廢撚左香港立法會佢 係深圳搞個新立法會 即刻掂

鄭松泰都影埋一份 估唔到

BIG暈戰力高左咁多既

終於搵到黃逼暈嘅作用!!!!!!!!!!!!!!!!

潑婦式屌撚柒何君堯!!!!!!!!!!!!!!!!!!

兩個on9嘈 好好笑

成班無賴

佢知自己9月好大機會做condom
而家要appeal中共

何妖好撚嘈
乜柒同佢嘈啦屌由佢鳩up

果次明顯做樣

冇人可以打響個火警鐘
等全部人撤離先

咁叫佢唔好做囉，好冇?

今日比多次機會您地飯民

Yes少迷
係坐到就係主席定咩

蟲泰都參戰了

黃碧雲屌何妖

黃碧雲而家係加分嘅好機會

國際戰線推爆佢

一國兩制? 食得架?

點收科 點打

宜家議會拍片抗爭？

一齊report佢個live啦

蟲泰竟然去幫雲e
證明何妖柒到無人有

少數派剪頭剪尾嘅文宣係常識啦

屌⋯⋯

選舉近了

佢不嬲係呢類人

以為自己坐住個主席位就係主席？

和你lunch都奶野

假博士

咪攞分
本身已經負分

何君堯幾時爆血管死

睇住黃Big雲

咁DQ係咩

秘書處班太監唔彈弓手我切乜都得

互相開live影對方係咩料

每一個cam對日後追究好重要(假定法庭肯中立)

全部人揸住部手機罵戰

睇實big暈佢

黃碧雲

佢地諗住傾既其他野係直接處理內會其他事務，例如通過將國歌法丟上大會。

以為佢唔會打呢啲泥漿摔角

次次都係齋影唔做

林子健

冇分別
班保安係退休狗

李慧琼爭凳仔

over my dead body 呢

有無權力做表決？
如果淨係傾咪由佢傾

假博士拍緊片玩公關 肯定又屌泛民搞亂檔

松泰就黎隊落佢塊面到影

煲底要人？

周浩頂做乜鳩

喊包鬧交都戇鳩過人

啲戰線多到

不嬲唔buy熱狗，但係今次都要讚

頂哥做乜柒

成班小學生

古代有玉璽就係皇帝

今日坐係主席位就係主席

留名等睇飯民最後跪低

周浩鼎：林卓廷報假案（林子健）

佢好積極呀而家不過聽唔到佢up乜

做乜鳩 影黎影去

就黎冇得撈咪博表現

唔動就真係接受唔到

廢鼎上哂身咁

有無鄭松泰條live

傾傾下表決

唔好唔記得呢個會係加左時

垃圾會班議員人人一部電話拍片
係咪得香港先會咁

屌你老尾白偉俊仲可以睇緊文件

慢必企埋一邊好chill

蟲泰繼續追住何妖影

大量圖片支援

保皇黨講唔過人就開始大聲吠

一齊上FB舉報何君堯直播啦

拎部機貼住何妖

街市咁

主席台前個個十八銅人陣黎? 乜保安未開始入去做咩

原先立會個法律意見係跟泛民個做法。
奶共派唔服先用納稅人既錢請余若海比意見。跟住立會法律意見又轉咗去支持余若海，所以呢班保安先保住李胃琼

公我贏 字你輸

大家鬥拎住部手機影JM9

認真我真係唔撚知點解佢哋可以忍到何匪........

痴撚線今日咁樣姐係強行立法

好似爭龍頭棍咁

又可以上國際新聞

香港不嬲都係咁
有咩事就攞住部電話影

諗起上次九龍塘

係得佢先治到何妖

good job

咁撚巴閉? 全世界都唔會咁啦

何妖真係癲狗

世界仔

打交未？

睇落似係保皇黨做戲交功課多D
一陣宣佈DQ 李胃鯨囉, 睇下你地又點玩

保皇黨一各淨係識吠

無路可退 唯有全面攬炒

迫上梁山

坐到主席=主席

唔使表決，李慧琼子會裁決自己有無權

所以一開到會就輸咗

佢地想永續主席權力
我地有我地拉布
佢有佢做主席

你要記住成個都係做大龍鳳
佢話係,立法會主席話係,就係架啦
佢做得樣衰D,直頭緊急立做任何野都得架

一個背月式跳入去啦

揾人上北京故宮坐上龍椅

跟住就拉你傷人

Miss左
點解琼子搶到位

咁郭榮鏗起碼可以入去坐返個位先？
我覺得可以試

OK 今鋪支持熱狗!

要show 佢地醜陋既一面比全世界睇
等場運動行到落去

根本正路就應該圍咗保皇狗先岩 屌你上屆搞內鬥

拍片把撚咩!!
打LA!!

過唔過對暴徒黎講根本wfc
我剩係棍睇下班泛民有幾多能耐

做乜鳩？

屌你食屎啦，玩撚晒啦，叫埋黑警入去啊笨

今鋪支持佢繼續追擊何妖

立即宣布閪鯨退選啦

影嚟影去
講到尾仲相信社會有公義

以前邊有咁ON9?

諗起Ventus lau

玩過臭魚罐頭

如果主席仲有權去調動議程
咁佢永遠調走選主席議程咪永續帝位？

戇鳩架

無野了

今日內會下午會議結果，預視到如達成35+之後可唔可能出現大家想要既局面

目前真係只諗到一個方法，就係向香港人承認「選舉無用」

如果呢個係唯一諗到既方法，係咪應該要做喝？

利申：預備9月投票、支持泛黃全民初選，但唔會含淚

你阿媽個波罩你睇佢地互影真係好正

見到班保安圍住張枱企就覺得畫面好on9

癲佬最驚癲佬

好想玩番呢隻game

屌老母個女仔幫邊邊架

do live

外國開左槍啦

exact7ly

林奠已經講定黑警會進場
應該差唔多

一齊report何妖個fb live la

班奶共派成班牛屎佬咁撚樣 聲大夾惡

最大可惜係無毓民

唉

Cls 綠口口罩全撚部都係保安狗

何妖：而家我去食飯先

其實好難搶唔到既 人地成20幾人 開路搶位
但用硬搶既手法既主席位

行出黎個下幾型

入緊謀殺都俾你話做樣

唔通佢唔洗去廁所咩，同佢鬥長命

Game of throne 咁撚樣

宜家西環話有權就有權啦

黑人枱棺咁

議會交真係好閒,睇吓台灣啦,玩緊無雙咁

成單野都好撚小學雞

2萬蚊打手
搞死香港人權法治

你logic都幾L好笑 而家正正咪證明左係立法會如果你做少數果一面咪無用囉 點解正苦唔直接頒令立法呀？唔過立會呀？你思考過未呀？
選L到35+都或者多個戰場玩，選唔L到繼續係入面做少數大家可以預期之後都會係咁夾硬黎

不過我估你又係會答選到又點？咪一樣比人DQ果啲9野 算9數啦你

幫幫手啦
一齊去建制派嗰啲live嗰度舉報佢哋
已知人士有何君堯 葛珮帆

郭議員行入去個下

入得去立法會個個都有名有姓架,唔影唔通打鳩佢咩

濫權郭榮鏗

屌你老母好撚煩

JM9
兩邊鬥影
開打啦

周浩頂把聲好撚煩

周浩鼎把聲好撚煩
乜9濫權郭榮鏗

走咗呢度冇意義

補充：DENNIS同李慧琼傾緊

有少數派議員話「濫權郭榮鏗」

保安要聽邊個支笛
兩個都話係主持/主席

唔好踢爆啦

濫權郭榮鏗濫權郭榮鏗濫權郭榮鏗濫權郭榮鏗濫權郭榮鏗濫權郭榮鏗濫權郭榮鏗濫權郭榮鏗濫權郭榮鏗濫權郭榮鏗濫權郭榮鏗濫權郭榮鏗濫權郭榮鏗濫權郭榮鏗濫權郭榮鏗濫權郭榮鏗濫權郭榮鏗濫權郭榮鏗濫權郭榮鏗濫權郭榮鏗濫權郭榮鏗濫權郭榮鏗

邊撚條傻閪呀屌你老母

呢個時候諗起長毛
佢最有用係呢d時候

35+ 唔可以換走批保安咩

周浩頂做乜撚
跟議事規則做嘢叫濫權

咁樣囉
以後你搬住張龍椅週街走囉

以目前共狗「釋法」：李慧琼除左無權「主持選主席」，有一切主席權力

何君堯走咗去食飯

垃圾鼎好煩

屌 邊撚個傻鳩做錄音機啊

你係鬼

仲洗問

緊係保皇狗啦

真係好撚火滾

係咪onq叫佢收聲

真。前線勇武

當年韓國瑜打鳩陳水扁

殊
連登唔提得佢㗎

成班小學雞

啱啱無睇到唔知佢係點搶姐

警察ＩＦＣ內拉起封鎖線

調議程都得洗撚選咩 你永續囉

喂 阿哥

???

有冇人知佢入面有冇自動灑水系統?

真主席出現

以前有電話?

依家等2 點半

呢班人真係好撚荒謬唉

推啊

屌柒何妖有分加啊 屌到佢反皮

咁就最好啦
同班淺黃講你啲票投黎無用架

有聲

勁On9

慢必做乜9係到

死都唔好比佢地開到會

一路亂落去就得

麻煩各路泛民頂住

有冇邊條live聽到佢哋講嘢
記者live好遠收唔到音

35+本身就係要突顯呢樣嘢
等中國無得再扮撚晒嘢

揾人講越權李慧琼

周浩鼎小學雞到 淨係識得講一句野
以為鬥大聲重複句野一萬次就拗贏

好似係阿頂

演員唔洗食飯呀？
霞Ｅ！

郭榮鏗頂撚住

Wut

好撚嘈

小朋友齊打交

笑到仆街

李胃琼成個肚腩唧左出黎

周浩鼎

本身都未開始會議
一定係等個廳冇人 自己攝入去

有

唔洗理啦 小學雞咩

屌你老母臭閪弱智仔真係做咩都弱撚智過人

唔好同佢地一樣咁ON9

今屆無武將係難拆啲

周浩鼎條on9仔

PUSH
啲文人點夠打橫黎嘅人鬥

上年5月，毓民屌泛民議會抗爭手法，仲 話建制派跟足規矩

鄭松泰當年都係靠呢招選到

好撚嘔心呢班人

不如大家諗下有咩方式搞鳩佢哋
獻下計

八婆鯨係咪自動退咗選

乜佢以為坐住就可以做丁主席咩
佢唔係主席又坐上去係咪犯法

搵人整響個火警鐘
起碼全部人走晒先

黃碧雲直接上去撞鳩李慧琼啦，反正你重過佢

到左開波 應該都有幾個泛民衝上主席台既
然後班保安就抬走佢地 再扮受傷告佢地傷人
劇本黎啦 不斷無限loop

邊個反得最落力我就投邊個

胃琼坐到太后咁

你走先 我幫你頂住

屌撚柒班傻西啦妖 何妖都on99 好想cam佢兩巴

玩5分鐘比人抬走左啦 玩撚咩

白頭佬己做

工聯會嗰條撚樣仲喺度開live
自己喺度做訪問

小學生

好撚大波

做乜影鳩慢必

開到會既睇黎國歌法應該今日通過

和你ＬＵＮＣＨ ＩＦＣ內拉咗人。幾個記者中椒。

成班保安都係狗嚟

Sls

泛民學下台灣啲議員啦

人地打緊爛仔交

你仲同佢地玩君子

周浩鼎唔小心窒撚咗機

其實大家鳩企,唔駛開

不如諗下點解無一個議員有佢既論述能力
真心一個都無

又開live

講緊咸豐年代咩?
早幾年碌撚長毛個D衝晒出去都唔會咁啦
個陣咪仲銀銀腳坐係入面睇大戲咁

BIG暈不了

其實 如果出席之前Dennis個會議

咁呢班保皇係咪罪加一等?

啲保安企喺度做乜鳩
請你返嚟做人肉佈景板呀？

長毛既冇火魔都起碼有玻璃瓶飛左過去

捉左浸大編委

就係要呢啲
廿年前香港人笑9台灣立法院打交
廿年後香港人飛去台灣睇人一人一票選總統

毓民應該直接衝埋去打鳩何妖

一係咁諗
如果泛民都要被迫反抗
咁我相信李胃鯨有權力之後就會做左主席

開唔到會就得

屌你老母 次撚次班仆街保皇狗都係咁

下屆唔選嗰d快d展示高尚情操

突發！中大編委記者IFC被警察打 之後拉入後門唔知會點對佢

耳根清靜了

其實係有
但係無嗰種霸氣
佢一講嘢你會聽到實嗰隻

周浩狗

泛民一動手打=DQ

軍政府了

你係香港玩班保安狗即刻捉哂D飯民

八婆李胃鯨

嘩咁多人, 如果現在有人報驚話有爆炸 性物品係會議場所內會點算

玩鳩佢地啦
唔洗郁手嘅

碧雲落力極有限

屌

唔好講正途啦

真嗰個就企係度
條閪女人就坐喺度

淨係諗到天琦

Agger 有撚用咩佢

仲同佢講經咩

真係想睇佢打到條友爆江屌那星

議員論述能力係香港目前情況下有咩用
如果無用既話 係咪應該諗下黃毓民欠缺啲咩

其實如果d議員一拳直接打鳩d建制
最高要坐幾耐同埋影唔影響下次選立會

其實最驚美帝出手既就係佢哋

我哋乜都無，攬炒成本係超低

屌 睇梗live

如果反民主派執意要開依個唔合規程嘅會議，下次郭榮鏗主持內會選舉應當宣布已視李慧琼自動退選，然後交返俾李慧琼主持內會選舉睇下佢會點

香港唔係打交 係互影

佢有心既係老者

仲有d 5毛屈佢人血

1.打撚柒何匪

搵打響火警鐘搵打響火警鐘搵打響火警鐘搵打響火警鐘搵打響火警鐘搵打響火警鐘搵打響火警鐘搵打響火警鐘搵打響火警鐘搵打響火警鐘

上一個會係教育panel 主席係葉劉佢一嘢pass張櫈俾琼子

立法會啲保安咪又係政府走狗

一陣一定保安清場

起碼告你傷人19
影響硬

邊個落order比保安9知邊個先係主持聽邊個指揮

唔好打消防鐘 會成個議會疏散

即接開拖啦屌

時代唔同喇

李慧琼又大牌又大權

如果李慧琼主持會議
佢唔係主席嘅話
根本表決嘅議案係全部都唔會有效力

我唔明有乜撚嘢好爭
傻鳩建制派

何妖癲撚咗

秘書處一定幫反民主派

鬥拖啦

企撚到放學lo

dum凳、打人

建制無人頂佢去選主席咩？點解一定佢選？等錢洗？

而家呢個moment唔會啦

往時泛民就話睇撚住佢比人的走啫
而家仲敢坐視不理? 滅黨都似

搵人*

泛民 :有預備肢體衝突

現實:

同以前一樣 等保安搬哂出去

一係對面轉場 各有各開會 秘書處正名 李個會先係正統

支持長毛

71 is coming

未必
過曬23條國歌法先
之後人大釋法
緊係第一步都唔比佢做到先啦

放tg清場算啦屌

選到到時就得嫁啦 同你講法嫁咩宜家

李胃鯨 話開會, 叫人返埋位, 跟住叫保安清人

根本家下都表決唔撚到
當然泛民班友都要企晒係到鬥磨地硬

佢哋唔傻就唔係獻世派啦

政府話有效力就有效力㗎喇而家係
仲學omdb呀？

黑警入場聲走晒所有人,之後班保安只俾琼子同保皇開會囉,咪咁天真啦

呢個有啲風險但係必要時可以用

黃碧雲，白頭佬打la

呢個最理性做法，明知講黎都曬氣
直接打鳩佢好過
好似攞杯dup 689個陣一樣
唔好太多口水 一黎開波

Eg 白頭佬都預左唔選
係咪可以咁做

不過佢唔會咁做

台灣係議員vs議員

香港係保皇加極多保安甴vs議員，

兩個層次，一郁手肯定俾6個保安捉出去

如果外國議會 佢哋係咪會打交

警甴武力清場

認真冇得同毓民比

而家即係點

會點
咪死口唔認退選 搵班太監做人鏈
再即刻表決

屌佢都冇權

根本係支共覺得未出綠曱甴已經好俾面

何妖，葛豬 現場拍片及講解
泛民要事後表態做緊乜
否則建制又可以造文章

黃藍己分好 理論上不會動遙
而 家要 中間票

頭先戰力甚高

台灣直接隻揪

今日有35+ 就係奶共派衝啦

直通西環架
大陸走狗先岩

唔影可以做到咩?
你如你教下路

約8分鐘前 郭榮鏗步入會議室 郭手持文件同水樽 行到坐喺主席櫈嘅李胃鯨旁邊 期間無保安或保皇黨阻止 郭企喺主席櫈旁 郭同李中間隔住3個保安 保安唔比郭超越 郭同李講嘢講咗一分鐘到就無再交流

破壞會議室到開唔到會，打到保皇重傷，開唔到會

咪撚報狗，一陣啲狗嚟到拉曬泛民啲議員，保皇輕鬆開會

其實預左鯨子霸位架啦下話

諗起上次港台有個手足 直接車個mic去貼住何妖個嘴

上年5月：
黃毓民: 涂謹申行事不合法. 立法會秘書處只係跟規舉做.

如果突然不適嘔到成個會議室都係會點

咪on9
成個立法會都係佢既人
點會冇效力?

永續議席！

垃圾律師同何執葉一樣

少數派：休息下先

Ragnarök is coming....

twitter link
hkfp

rthk

今次好似唔係喎
睇隔離post話秘書處企泛民邊(因為講例佢哋係嬴)
所以點解大口狗先搵外部法律意見

自己追post啦
提名期已過，得李胃鯨參選主席，
但係無諗過上屆主席參選主席之後唔可以主持今屆選主席環節，
之後由上屆副主席郭榮鏗負責選主席環節

根本就係建制on99發緊夢

做乜唔cap圖？

慢必做野

保皇狗出手 = 情操高尚
飯民郁手 = 暴動 暴力議政

點撚樣玩

你見D保安企成點, 讓晒位俾果個ON9頂, 擺明係自己友喇

P牌推唔到
有冇人推比泛民議員睇

大個啦
唔好問d弱智問題啦

陳志全

慢必

啱啱都係諗到權宜之計係呢個

慢必係咪要分化兵力

你放心 保皇果啲實報

始終啲保安狗只係服務反民主派
李慧琼格硬開泛民其實做到咩？

推凳有咩用？？

換凳啫

普通襲擊同傷人19 有咩分別
除咗刑期之外

set rb

慢必做咩

唔知有乜用

有時真係要還返個公道比佢
有時睇連登post
毓民比人話得大聲冇內容

其實都唔知果班係五毛定小學生

慢咇有咩IDEA?

擺明支共落咗死命令
叫佢點肉酸都要霸住個主席位
點肉酸唔合理都要格硬嚟
只要結果
不問過程
一貫支共作風

企定定最有用?

可能係

陳志全會俾人認撚住俾人DQ

dum凳呀

推一推

好撚好笑，大家手機拍片

慢必推緊凳走

支持

建制閪李胃鯨犯法 要報警拉人

慢必玩緊咩
立會守城?

得佢一個推冇用
全部一齊推就有用

之後全部坐監議會無曬泛民？

雖然無用但好過唔做

之前趕何妖出立會 都趕左半粒鐘都唔郁手啦 趕泛民就即刻又搬又盛

民建x公然違反法律可以冇人管，多謝司法機構

乜都冇用?

分散警力呀

RB

食個飯就開始黎料

慢必引開幾個

換凳坐姐

慢必鞋都冇著

推比泛民睇！

泛民有無啲新意呀，例如凳set rb 拉人鏈

咁呢加選 條臭系唔係夠票贏既咩

老實講 議員換凳關你班保安咩事

屌你老母我ready 啦

係味打呀

慢必搬櫈仔

佢做咩唔著鞋

又話預左會肢體衝突?

原來得個講字

班建制要坐低投票?

點解冇人幫慢必

做左啦

郁櫈關班食蕉咩事

立會RB

搵人幫下慢必手啦

因為呢場係陣地戰

慢必係咪學張飛

得佢一個做有咩用

但陳克勤話秘書處接納出面既法律意見

姐係跪低左

點解既

淨係得慢必做嘢

我屌你莫乃光、梁繼昌坐喺度掛機

講緊即時實況但冇前因後果
推到有英文強人出post

慢必set rb

因為打架俾人DQ，同小麗老師慢讀宣誓一樣咁白痴
外國唔撚會出聲

你打字有咩用?

響火警鐘喇

慢必推完
工聯會推番

Roadblock

拖走得一個得一個啦

推D櫈出去坐都好過罰企啦

幾時會演化到科索沃咁

放下牌先

1344 #中環 #ifc #被捕人士
現場消息指，被捕記者為浸大編委記者。該記者現已被帶上警車。
#rthk

有冇辦法可以去支援

幫幫手 有link各位再補

李慧琼 違規 奪權

咖喱飯d左膠野又幾過癮

成班人都on99
慢必都諗住dum凳
成班人企係到做乜呀屌

其實個會未開，就算打都未必係而家

根本就係要咁樣
等胃鯨做唔到下屆主席

準備埋牌仔
一心諗住坐低開會

冇耐前見到佢除鞋
頭先見到連襪都冇埋

叫泛民打架果D 係咪ON9

我想問鯨魚坐落去 有乜撚嘢用？

所以想睇何匪出手先

呢個有用

咁鳩行!

慢必一起身就比兩隻保安mark住 笑

傻西建制衰都要搶位坐

李慧琼 違規李慧琼 違規李慧琼 違規李慧琼 違規李慧琼 違規李慧琼 違規李慧琼 違規李慧琼 違規李慧琼 違規李慧琼 違規李慧琼 違規李慧琼 違規李慧琼 違規李慧琼 違規李慧琼 違規李慧琼 違規李慧琼 違規李慧琼 違規李慧琼 違規李慧琼 違規李慧琼 違規李慧琼 違規李慧琼 違規李慧琼 違規李慧琼 違規李慧琼 違規李慧琼 違規李慧琼 違規李慧琼 違規李慧琼 違規李慧琼 違規李慧琼 違規李慧琼 違規李慧琼 違規李慧琼 違規李慧琼 違規李慧琼 違規李慧琼 違規李慧琼 違規李慧琼 違規李慧琼 違規李慧琼 違規李慧琼 違規李慧琼 違規李慧琼 違規李慧琼 違規李慧琼 違規李慧琼 違規李慧琼 違規李慧琼 違規李慧琼 違規李慧琼 違規李慧琼 違規李慧琼 違規李慧琼 違規李慧琼 違規李慧琼 違規李慧琼 違規李慧琼 違規

屌你老母呀ON9仔 睇片喇

屌呀

係李胃鯨宣布休會

DQ 李胃鯨噒穿崩

不過今次佢哋應該唔敢玩 唔驚被送中咩

叛徒 係罸得重啲

分散班狗力呀

金鐘中環咩情況

建議請鯨子飲咖啡

點解次次都要手足出去做民情助燃劑？

咁要班袋人工有光環嘅民主派議員做乜？

許智勇未有行動

少數派真係on撚9

舉完牌等收工

試過架啦，當佢地全部棄權照通過

而家仲同佢講道德咩,傻嘅

佢知唔知醜ga，坐左個位就以為係主席，我去佢屋企唔通間屋就係我咩

搵人嚟個助跑一嘢跳入主席位度

講到幾衝幾剩 結果啱啱金鐘乜撚嘢都無

牙峯勇武

黃毓民 6年前仲激過呢家

deadbody係黃定光面前望實佢

屌你老味2020年仲玩緊派牌仔 食屎啦

太后嚟

都退休，你預期比人笑鳩你一世冇作為，只係識擋門，不如轟烈一次

最具戰力個班留後啦
等BIG暈個班打前鋒

依個好笑

好過企定係到

大家鳩企到七點

屌，班保安根本全紅全藍，全部炒得

上次掂都唔敢掂何已完就知咩事啦

What can kwok and yellow group do?
What can be a solution!!??

掟杯

唔知
但有刑事喺身好似會影響到選舉

人鏈坐

勇武起家嘅松泰準備做野

叫N賓係d櫈到放針啦屌你

李胃瓊夠鐘屙屎啦

成班濕鳩保安

係佢黎咩 唔係dq左喇咩

係咁都幾好

夜晚又大圍捕

黃SIR頂到幾耐架
會唔會死

建制全部傾緊電話
睇黎短時間內做野

慢必做緊

心臟病

好想知佢急尿點算

無秘書

個會唔會承認

唯一做法應該只係由佢亂

亂到開唔到會

泛民做野啦屌

戰意差啲喎，9企開live

已經幻想到有咩事就9拉
跟住求其用條法例老屈
藍法官助攻判刑
再dq 議席

李胃瓊起身屙屎換m巾啦

咁你想點

仲要單拖

可以叫埋外賣入去

仲未停經咩屌

真, 許智勇已經係最有戰力果批
如果本土派有人響入面就好啦

搵打響火警鐘搵打響火警鐘搵打響火警鐘搵打響火警鐘搵打響火警鐘搵打響火警鐘搵打響火警鐘搵打響火警鐘搵打響火警鐘搵打響火警鐘搵打響火警鐘搵打響火警鐘搵打響火警鐘搵打響火警鐘搵打響火警鐘搵打響火警鐘搵打響火警鐘搵打響火警鐘搵打響火警鐘搵打響火警鐘搵打響火警鐘搵打響火警鐘搵打響火警鐘搵打響火警鐘搵打響火警鐘搵打響火警鐘搵打響火警鐘搵打響火警鐘搵打響火警鐘搵打響火警鐘

咪on9

冇得玩 咁又提早講咁大做乜撚?

呃鳩市民?俾假希望?

字眼就進化左

但行動就同以前一樣

郭屈就小小坐係柒頭個大髀上面主持會議
得唔得呢

張飛

係咪等佢佢急就得

佢行得太前

泛民都係算啦 蜀中無大將

等保安搬哂出去都係肢體衝突一種

好難頂

熱血臥底

記者比人拉左 出左椒
IFC 大量狗

教主走太前

老老實實，立法會保安要當狗看待，一律起底，日後清算

好掛住佢

5比0快撚啲跳制

Btw佢似馬介休華浚

佢哋真係急到痴線

火驚鐘可能有得撚

例牌劇本

就算係 入到去咩

做kol就有佢份

係泛民當時唔撚肯行

真 一拳打暈鯨子 做翻次英雄

揾人俾杯水佢飲啦

仲有m咩？？？

利申 唔知佢幾歲

搶到35+ 做主席就唔到班狗啦 保安狗就要聽話啦下
咁當然佢又可能玩DQ 咁DQ咪一齊攬炒成個制度囉

請佢飲咖啡包到好快急

就咁計論述能力 OMDB都有嘅

逐個逐個打，打到休會期，再選新人入去

屌班保皇狗 賤種保安 仆街到

會唔會睥出愛意架

應該會被人屈非禮之後DQ

香港人打交

史前

70年代

2020

教主仲係度既話應該一早黑警入埋場

有呢個體能嘅人應該得松泰先得

你煩唔煩啊？

搵人殊殊殊，殊到李胃瓊瀨尿

今日唔撚得等俾共狗槍斃啦

白頭佬 big暈
想贖罪快d爆火驚鐘

我揾咗一陣但冇咩英文news出咗

企得咁埋 應該得掛

真係要

議會打交對比起先進國家可能好落後

但問題係香港個議會真係落後左幾百年

點都要靠依啲做法

打下打下先進步到

呢個應該都係劇本

長毛係到可能已經打緊交

準備到七點
下次再準備過

主席都未選到 連保安都有權DQ你呀

頭先影到白頭佬又齋坐喺個位度

可能著紙尿褲呢

其實殺人琼算唔算違緊法?
利申真係好少留意呢D立會事務

白頭佬點夠打呀幾十歲.............

普通襲擊 = 最高一年 = 唔需要有身體傷害
傷人19 = 最高三年 = 傷人／對他人身體加以嚴重傷害

如果今日冇一張凳比泛民dum出去
我投白票射落海
屌你老母議會抗爭???
笑撚死人咩

一早已經係

盲反仔嚟
佢主人白兵唔知做過啲咩嚟呢

Group埋3張圖 做meme啦 幾好笑

訓左未睇
香港人放工未

個個議員做記者

中大浸大被打 捉左上車帶走

準備緊乜?

急撚到

下屆選個運動員入去啦
唔講打人 夠彈跳力一野跳上個主席台已經夠

老豆搵仔收埋立法會保安啦
成班垃圾同狗有咩分別

死身體係時候伸張正義喇

推呀

搵人打響火警鐘搵人打響火警鐘搵人打響火警鐘搵人打響火警鐘搵人打響火警鐘搵人打響火警鐘搵人打響火警鐘搵人打響火警鐘搵人打響火警鐘搵人打響火警鐘

連登仔全部人打晒比秘書處有冇用

YEP

今次9企先一本萬利 反正都係拖

收經都可以用護墊
唔用護墊兼忍屎尿個閪會發臭

要呢一刻先諗做咩，即係根本唔想返抗

真

班保安⋯

其實係 比人鬧咗咁多年 不如威返次

Basic Law = CCP interpretation

如果唔係泛民撐住好早就通過咗..
真係唔知講咩好

熱狗又趁機吹奏共諜毓民

區軒畀人DQ後應該冇乜人會做到

今次都係用外間法律意見出cheat啦

田北辰做乜鳩

田狗

認清事實未
冇下屆啦

有人✌🏻影相

會拉撚晒

就係要佢犧牲

唔一定打出手

但好多那咋野可以做嘅姐

推呀推讓這po推

會唔會企喺到訓著

準備出糧

香港唔同台灣

係香港
建制派打人=高尚情操
民主派打人=DQ

蟲泰初當選咪試過

幾點開會？？

Hacken 容姨 點解唔使守城

我咪話

訓低俾保皇黨over？

慢必搬凳算唔算

準備心情同體力

Holding今日咁撚自信嘅
啪咗藥？

長毛係度咪5分鐘比人拖出去開記者會

希望今日就見到

開talk揾真銀囉 仲行出街把撚咩

Push this

快必應該得

認真 點會咁柒小小野都做唔好
人又係佢地多啲

班保安做乜要圍住李慧琼
佢而家係咩身份
定係坐咗去主席位就要保護?

On9
兩個反左面都一段時間

打卡自拍

屌你田北晨打卡咩

琼姐：除咗奪權仲可以點喎

依家應該冇黃絲會反對飯民郁手

做得政治人物連呢啲代價都負唔起？

田少做kol

應該一到2點半就會叫保安趕人走

唔好點解你哋會期待開片
明明而家係鬥拖時間

打火警鐘

咁樣企到7點會點

正常議會事議會了，除非明顯犯基本法：ie 殺人放火劈友
如果唔係呢啲爭櫈仔都係議事規則解決

反左面好耐啦

一早傾掂啦

可能有份偷啲冰毒返黎

講到好似唔出手就唔會俾保安搬出去咁

向個台掟屎睇下佢走唔走開

班奶共派又想搵位入話你暴力丫麻

含撚啦屌你老母
我夠膽講句如果唔係佢 而家嘅港豬數目多十倍八倍呀

你應該問 佢企得幾耐 企企下可能暈埋送醫院

台灣係完全消化到呢一套
連疑犯都會比民眾打 好似鄭捷咁

風氣問題

有腦唔會做保皇狗啦
佢地淨係識禁制投票

咪話我唔教你

扔屎彈

不遠

個撚個咁錫身，又驚比人拉，咩議會抗爭呀

Omdb 又去左邊呀

唔使dum達到目的 咁使乜dum

泛民議員真係無撚用，抵抗爭者離棄佢地。

企到夜晚收工？

懷念慧琼

佢擺明唔想咁快選到

仲熱狗 不如社民連啦

田少同白年俊理鳩你地

佢打完卡又返左埋位，終極花生友

講真 真係郁手 仲走去反對嘅 都係去做藍絲擺啦

佢係賣家

link 啊

跳入去啊

咁你想點?

因為台灣覺得法律幫唔到佢地
但香港人仲信法律
9估係咁

不如部手機先下開燈

又無一個AC

鳩企大會

掟蕉同杯都嫌暴力 你要人一下跳級上掟TG

上面班人話打架會dq
咁既議會連架都唔敢打
都唔知要班反對派黎做咩

應該正式開會就會指示奶共兵扯所有泛民出去
然後鯨閪指自己個鼻做新主席

咁樣拖唔好咩 又開唔到會
同DK內會「容許議員發表意見」一樣啫
同佢鬥罰企 開唔到會琼子做唔到嘢咪贏

落左order

濫權郭榮鏗濫權郭榮鏗濫權郭榮鏗濫權郭榮鏗濫權郭榮鏗濫權郭榮鏗濫權郭榮鏗濫權郭榮鏗濫權郭榮鏗濫權郭榮鏗

屌你老味仲喺我個腦度遊緊

毛ee冇咩

Kol

樓主pin

分化下先！

何妖郁手啦 你唔郁手 點自衛打救你呀

僵持中

Roman reigns

無腦，背後個大腦一時hang咗機，下面就唔識function

學野

feel到保皇都係拖緊時間
因為今次真係保皇7咗
似係交戲俾北京

完咗了，不過陣間佢應該會繼續影

仲望緊

洗唔洗扔火魔？
唔洗你就收下皮先

diu

講真 屌泛民唔撚開拖都on9
比你入到去你都唔敢開拖啦 比你打低2件上到主席台 班保安咪一齊夾你走
之後仲實告鳩你傷人19

主席要點做 邊個坐到就做到
想問 如果個個會議 全體泛民都唔出席會點

屌條八婆坐撚到成尊佛咁又有人保護

而家其實係等緊邊個急尿先
邊個忍唔到就輸

令佢哋be Roman

而家先知保安仲多過議員

西環直送

香港法律唔會容許飯民打人
只容許建制派打人

omdb嘅眼神

梗係啦，兩邊鬥交戲

李慧鯨如果而家急尿咁點？

陣間就搵保安拉哂佢地走架啦

教主一打十 六張幾都好過班後生泛民

老老實實你覺唔覺得自己同飲茶班呀伯一撚樣

2點半防暴會唔會用tg清場

收皮啦
仲熱狗
分化撚

點見到佢眼神

做地hea就一定架啦

個場面好撚好笑係得香港先做到咁鳩

可能用緊尿片

有無諗過點解佢而家唔廢左立會 直接係深圳開個臨時立法會？壞人做壞事都唔想人知啦下 佢地係香港以至國際做野都要遮醜布 要表面上做得靚靚仔仔 而家美國過左人權法 如果真係過到35+ 你咪睇佢敢唔敢DQ囉？敢DQ咪一齊比全世界睇下遮醜布下面有幾醜 做黎無壞

遲d就全副武裝既防暴狗嫁啦

笑左..

屌你老母 容姨後生咁多唔幫手

就地啦
D狗都係周街痾

唔出席= 保皇全票通過

直接疴落個保安度啦

你點知的

揀緊佳麗咁

唔會…保皇狗係入面點會

所有野順利通過

容許任何奶支派打人

She got the mic!

The sound man is the final control!
Whoever gets through the sound man and loudspeaker will win the SEAT!

No sound, no use!!

叫隔離啲保安拎尿片俾佢

以為何妖

我最期待就係咁

你地打啦, 好悶呀

好似打緊美式足球咁

叫浩頂開口

辰仔：回歸以黎都未見過咁既場面 係外國 今次就係政變
設計對白

鯨狗上連登

成班手機戰士 黃定光 借d意批踭抽水

睇死泛民都係舉下牌叫下口號
跟住出嚟就話今日係立會最黑暗嘅一日
點叫人投你啊
講下又話係鬼

一句講晒
支共走狗

會唔會一到兩點半就開咪
會唔會一開咪郭就dq佢

個樣串撚到

不嬲都建制派黎

一鳩跳過張枱

其實連本議事規則都背唔熟怨得邊個
曾鈺成呢啲真係好熟書，唔會犯呢啲弱智錯誤
想當年上堂拎住本RoP真係好似咩都識咁
不過今時今日嘅中共又點會搵到曾鈺成呢個級數嘅人入隊

知唔知嗰醜字點寫

咁你有咩意見

為咗交戲兩邊要罰企五個鐘

Stunner佢啦

同上年送中一樣
林鄭想儘快上立會二讀
保皇就係咁拖

set hut hut

佢又幾搞鬼

可唔可以告保安公職人員行為失當？

你死啦連登吹捧長毛

其實就算教主喺度都唔會打鳩班建制
最多都係扔下野
同埋到時你打佢哋跟住班保安拖走晒班民主派咁佢哋咪大條道理主持晒成個會議

我諗起個廣告

（你有尿滲問題?用xx la)

有冇得諗

點解殺人鯨會坐到上去?
泛民唔識一撚早就霸定既咩

係入面放個臭魚罐頭可能仲有用

不外乎拍下片影下相

雖然我覺得泛民而家坐低休息又唔洗屌既
但講真講到白兵我都有聽開
佢屌既野又合理正路架喎
呢啲問題唔改善
香港議員質素都唔會進步
唔太明點解連登咁多人屌
當然佢地態度又真係有啲串

忍尿大賽

咁長毛真係戰力高wo

示範呀婆口罩

一早著好尿片啦

兩派議員對望，究竟內心有咩諗法呢

之前無睇過郭榮鏗做主席趕何君遶出去d保安係側邊行行企企唔做嘢？
全部退休狗藍絲紅底控
35+都唔輪到你控制立法會保安

佢應該係拍緊片講緊野
然後隻手指住李慧琼啫

泛民blitz

查實玩啤酒都ok
Stone cold

咁你想點？比啲建議？

唔緊要啦
佢地份糧要企得果5個鐘已經益晒佢地

其實都拎唔到35+
就只可以話抵香港人食屎。。
大難當前 如果泛民都唔溝通 唔互相協助去有共識 咁到時又出現介票情況 俾建制有機可乘

當然 作為選民既我地都要一致
同時盡可能影響一下自己身邊既淺黃同 中間票 因為我覺得依家仲係好多港豬。 。

全民野餐 港島實況討論區

老實講 好多民主國家都出現類似情況

又一隻泛民盲撐友

認真點樣搞鳩佢班保安

正

其實掂架喎, 大家係度鬥等, 佢都係KEEP 住開唔到會
幾好

上一個會驗樓開 一野pass過去

都有保安幫哂 咁都唔叫清場等咩

你呢嘅單單打打又有咩用？

我睇落似罪婦，俾中共屌到反皮先識做嘢

跟住兩手舉中指

諗唔到可以做咩 ..
扔凳果d 算鳩數 咪被藉口正苦DQ

長毛 教主 大舊

根據《立法會（權力及特權）條例》（第382章）第19條，凡任何人襲擊、妨礙或騷擾任何前往或離開會議廳範圍，或在會議廳範圍內的任何議員，即屬犯罪。

搵晒成個立法會啲垃圾筒倒晒出黎得唔得，同埋火警鐘真係基本啦

好撚肉酸呀

連登卡7仔賣1000/張，你錢多？

有沒有反對 沒有 沒有 通過

整隻老鼠都得啦

戰力高？今時今日你比保安抬左出去啦，泛民老屎忽

輸唔起就賴地硬
白紙黑字寫明，跳掣派自己不學無術就搵阿爺幫手
真係肉酸到震

諗力抗爭

我問問題 我想知你地諗咩
問問題就係撐？

邊個攞咪 邊個贏

其實比佢繼續坐會點？

問下有咩意見都唔得？

香港呢d係怕醜d慢熱d

田少：錢我就大撚吧 花生平時都冇咁犀利

想睇呀

人無恥真係無敵

依家成班企哂喺度做緊乜

冇王法架啦

就係你呢D人

內會玩啤酒
泛民全員舉中指

梁美芬出動

一嘢丟落李胃鯨到

過去一年到依家
行一步就錯一步
仲未俾人送中消失已經係奇蹟

仲有林子健

保安政變！

omdb傾緊啲咩

奶共派多老人
男人一老前列腺就肥大
女人老個子宮又會下垂
照牌面應該忍唔到好耐尿

笑左

仲未計立法會秘書處都係政府啲人

兩點開打

做乜撚

咁屌泛民廢都唔得？

發下夢好啦

議會抗爭都得掛？

上面仲乜又內戰

推上國際

逃避你 卻又期待我可跟你做情人

李胃瓊急屎未

排人牆

下屆邊個識以色列格鬥我就選邊個

兩點喇喎

無飲水一日唔去都得啦

唔係1430咩

企哂係到做咩???

每次我望真你 每次我望真你
你那眼中都有我

1430先開會

仆街 唸都無唸過 會突然開波 睇黎建制好撚心急

正路開打左好耐

我好期待見證泛民進步既一刻

劇本：2點半 保安清場 搬走泛民
中止討論 開始表決 琼當選 完

依個時候講風涼話如果唔係鬼我真係唔知個腦裝乜

你撚有得投咩

支那豬

容姨後備 黃sir正選踢先

點呀開會未

蘋果live睇唔到
係咪我network問題?

tai tai

一開始已經講警鐘，都無人做

我想知連登仔心目中係咪泛民打完人比狗拉晒入狗屋，個內會交返比建制主持之後光速處理議程就代表做到嘢

大家嘈咩姐，今屆休會前國歌法同二十三條都會秒改嫁la

告？即係上法庭？即係叫紅官判冇罪？

瞓醒未呀豬西

臭閪而家唔係為咗選主席呀

應該好驚比中共殺

香港都完

電錶房拉大制,停左電先啦

呢條撚樣選區議會個陣仲扮曬野話支持獨立調查委員會
有班傻撚仲話佢「黃」

又ok返

郁手了？

奪權閪 李慧琼

屌你老母好撚攰 究竟要搞幾耐 到底我做緊乜企係到on99 不如走 唔得企多陣先

開波

郁手

開波了

鬥忍尿忍得耐

攻城!

李胃鯨賴死唔走 急屎急尿咁點算

胡志偉 ONLINE

一野除左保安口罩先啦

heidi?

衝佢老母

咩事

叫高佬學Braun strowman 撞開d保安

緊係完啦 冇人圍立法會 笑死

坐佛係邊

1分鐘前又開打

流浪狗點解急屎會點?

如果而家 分分鐘傷人17都有得告

一個花生撚
每次拉大隊都係了兩野算數

岩岩咩事??? LIVE有人叫又圍住???

啱啱衝咗一下

heidi帶住阿婆底褲

不如黎緊呢屆我地選啲打得嘅入去啦

得黃定光夠撞

坐左幾耐呀7頭

但係泛民係圍人嗰個
要屙尿咪搵其他人幫手圍住先
相反少數派係被人圍，你出咗嚟仲點入返去

然後除埋自己嗰個再咳兩聲

理得佢地用乜手段
總之交成果出嚟

是但啦
仲未收工 入面班飯民比人秘密處決都唔關我事

負皮我既人望下台灣立法院先啦

口舌之爭你拗唔贏、一投票就會輸、訴諸法庭實輸
dum凳、打人係一定要做架啦
唔係點樣阻止琼子呀
兒登仔都on99

如果驚差佬拉
上年逃犯條例根本唔應該衝啦

兩隊都派D廢老應戰先

少少地都整返個滅蟲煙霧彈扔入去

一邊話立會廢 一面要圍立法會
咁其實係咩操作？

不如柯尿柯屎落地

環保撚唔係你想佢點

但佢成日缺席

咪又係保安護送去屙
之後護送另外條柒碌保蝗党上去先

但見唔到佢社交平台有開live

保安狗幫保皇？

冇人夠高佬黎

希望你地可以勇武一次

毛ee啲慈母tone

搞清楚邊個打邊個先出嚟吠啦泛登仔

我彈條法例出黎姐 做乜撚野呀你

蟲泰扔字典未

美兵呢？

而家家圍都冇用了，啲議員都入哂去。

真，佢敢做，我投比黃碧雲又點話

Get the MIC!

笑死
兩班戲子喺到做戲對罵

你都幾撚有趣 呢度有邊個唔俾你屌泛民
人哋問你有咩高見咋喎

係 所以犯法又好 乜都好 即刻夾硬嚟 中共得一個order 9月選舉前你過唔到23條 國歌法 你就幫全家買定棺材

李胃瓊賴屎未

咪盲反啦

heidi佔據高位

其實你咁講不如返屋企啦全部

看下2點半 會唔會真係打

之前講得咁硬 話預左肢體衝突

如果最後無野發生
比李慧琼直過

黑警成日講嘅煙霧餅

佢企埋一邊成個人都好單薄呀陰公
好心佢唔好戴嗰條底褲啦

用唔用都已經洗咗錢啦

掉水杯啦

黎緊立法會選幾個識打交體能好D既入得唔得

從來都係

突然醒起
議員喺垃圾會內有拘捕權
班保安反而冇

好似學生會咁

初選要求全部至少要黑帶識MMA

朱凱迪帶住底褲口罩好焗咁

出面中環 手足比狗打
泛民係議會裡面鬥企鬥拍片
唔係想搞分化

真係好攰睇住

heidi係咪戴緊個底褲

[url][/url] 等南韓教你

其實宜家做緊咩 真心唔明
想請教一下

啱 啫係叫𡃁仔衝告暴動十年就得
叫泛民衝就唔得會比人dq會帶議席

真？

咁佢而家係度？

根本議會就應該係咁
民意代表表達返選民既取態
香港班議員算好溫和

Pin pleaseeeee

保安狗

到底李胃琼而家諗緊乜9

唔講以為拍gangbang 個個喺到擠緊精

其實主要係圍李慧琼
只要圍到佢急尿就贏

掟文件 衝主席台抗爭嘅共諜 你而家搵個比我啦

26.律政司司長同意方可檢控
除經律政司司長同意外，否則不得就本條例所訂的任何罪行提出檢控。

Media Group.... Any method to push that out realtime....?

條友晒氣

好似係一野較刀腳,坐返落個位到
跟住D保安好似GTA D警察咁,一坐低左就當無事發生

當衝突緊架啦

當自己皇太后享受緊

邊個

黃大媽攬住個條女係邊個?

Tear gas 全面進場？

Ann姐又出嚟鳩噏啦

其實咁衝真係冇咩用.斑食蕉收晒order. 仲會比人抬走.
如果目的係停會諗吓期他方好過. 個場面夠亂就得.

慢咇嬲啦

揾條友拎條白蠟祝去哀悼三權已死啦

有無覺得何已完得鄭松泰搞得掂佢 點解既

和理非勁過佢地...

你入去打啦, 咁撚勁, DLLM

究竟李慧鯨乜撚野心態

高佬後備落嚟一個可唔可以頂五個

陳凱欣？

佢企咗上去主席位隔離

唔好咁暴力 掟粉刷好嗎？

仆街中聯扮擺9我上台

仆街 我急尿呀

不過暫時都未開到會都算拖延到既
如果真係夾硬開就一定要衝佢老母

心諗：快啲七點放工喇屌

好撚9

尼招都得

懷念長毛 依班真係唔掂

慢必長期都好有火

真心，唔係中聯辦迫到咁 你估佢班共狗想做到咁絕咩
佢地自己都好大風險

當年選舉屌完驚到依家

諗唔通你就做到獻世派啦

我覺得佢自己都唔撚知

一定係!!

本身日日開會收吓人工咪算囉
選唔選主席wfc

跆拳道 空手道 柔道是但一樣都要有
一係唔係嘅合氣道都得

現場搵人播啲流水聲比佢聽

仆街好急尿頂唔緊喇

港共係要搞鳩你立法會太易啦
秘書處同保安狗都係港共出糧請
唔通仲要扮中立咩? 莫講聽你地香港人話

根本響制度跟港共GAME RULE玩已經輸左一半
而家佢DQ哂 最有威脅天琦同陳浩天就知
根本要WEAR爛塊面打

打份工 坐多陣又收工 輕鬆喇

當年選已經剋住佢啦

享受緊畀咁多條仔圍
成世都未試過

咁你想點？衝上去然後比人抬走？

搵人捉隻曱甴/老鼠掉上台上面啦

拖到幾點當贏？

打一下就即判監啦

on9如果真係覺得自己有權坐就唔洗爭啦

明明朝早9點已經有財委會
但係啲post叫人10點去添馬圍
叫人唔好去就比人話分化
連登仔

場戲做得幾好 幾好笑 哈哈

仆街黃大媽唔死都冇用!

美國佬望到實． 我都唔明條８婆諗乜，第時一入歐美境就被捕，定係佢想一世都留係支那

你條廢柴連街都唔敢出就算吧啦

希望以後開會 少數派都早一個鐘入場坐定定

我是受害者.....
我好可憐
屌柒佢老未

當年依一屌多左5000 票

直接用mma初選啦

唔好睇住，幾時到你落場幫手

而家衝得嘅真係得朱凱迪 慢必 許勇

佢地和諧既時代真係最高戰力

係
不過可惜把聲唔夠響

鄘仔IN

唐僧on position

保安點解咁盡力幫建制狗

睇吓班保安狗會唔會抬走

睇到好無助 覺得自己咩都幫唔到

毛姨姨整親？

今日熱狗去左邊？

毓民9秒9 快到仆街

我就唔信李胃鯨你唔急尿

Heidi焗到除口罩

大愛撚又會出黎話同怪獸對抗不要對抗怪獸

保安=退休狗

根本最撚on9係uk比個咁既制度通過仲要信中共

如果一路鳩企就唔似

準備上街囉 議員做緊野已經

無計架喎...班仆街咁撚無恥

要拖到幾點啊？

當初輸左區選想辭職
依家就玩鳩你

屌幾千字paper仲未寫，但又好想睇實

唔既得喺唔喺382條權力特權條例定邊條

證明條底褲真係垃圾嚟

我想問其實而家咁樣係點 唔係好識

點解李胃琼唔退選

向住主席位掉!

就係因為冇權先要爭凳仔

打交算啦 爛仔會

搞緊咩，音樂椅？

但民主國家冇咁多保安同點搞都唔會淨係得一邊被拉被告!

玩屎 睇下邊個頂唔住走先

中國趕住立國歌法嘛

做咩除鞋

返保安好似好撚驚慢必咁少少動作都好撚緊張

除鞋做乜鳩

一係當立會嗰張枱係announced table

底褲幾好睇

I have the High ground

搵人拍硬檔揸下琼子對奶激嬲佢得唔得

Me2

2:30 先係開會時間
let's wait and see

行得太前被班三十年如一日既垃圾屌返轉頭

佢地做到快狠準 一見唔對路就衝 連D保安都未埋到位

慢必就真係1：69

唔關事
保安保護住
葉劉換個位畀佢

屌我都係

起碼都要拖到7
中間點捱

大家咁話

巴打屋企好靚

Don’t try it

呢d咪變番一年前既野
之後就係612

其實想講一點
大口狗,建制個邊點解要搵場外既咩法律意見
係唔係因為跟正常GAME RULE 真係李胃鯨唔可以番黎做主席主持會?
因為你平時港共建制一叫點樣開會
D秘書處一定跟同合作
今次反而唔用立會自己法律顧問
應該身有屎, 人地又唔SO建制?

所以一早狙擊建制合法性先得

巴打着返件衫先 就露點

我都係

赤腳

上年佢同區軒真係好似唐僧
係咁用音波功

一dump俾幾個保安抬走又話佢冇撚用你係咪都贏

ｃｈｉｎｇ小心踢撚爆地櫃個兩塊玻璃

佢係失平衡定點

又開唔到會

唔知郭榮鏗會唔會跳上主席台呢

有冇動物傳心師手足喺到？

而家直頭係重覆埋03年啲嘢添

開拖啦 保安就唔打得咩

揾人企係郭榮鏗嗰邊啦，成班保安圍住佢一個

身材幾正

好嘔心

立法會會議室外
陳淑莊直播
有其他會議室已經反鎖

屌⋯⋯唔講都唔留意
幾靚仔

If he gets a bottle

因為少數派淨係派得佢一個選

final都冇心情prep

睇錯朱凱廸除底褲

想返屋企

黑警到時會話 立會有暴亂有人報警需要警方協助到時開真槍亂射都得啦

除鞋

即刻google下先

其實唔洗
保安又唔會同你博命
少數派都係老野,肥野,垃圾嚟

佢返工就係為咗保狗，真係維持秩序咩

Same

打又好嚇又好 搞到琼唔敢主持內食
咪郭榮鏗可以主持返
其他少數派又無資格主持

鼠王芬會即刻捉走隻老鼠
掉曱甴好啲

事實係依家議會人地話事
你想話事你咪搶35+
依家係到做乜9
你搶到你想點都得啦
成日話搶到都無用 想點

好多傻仔根本就唔知道目的係為乜，喺香港住咗咁耐都知道共產黨會唔會畀你咁樣玩呀。你真係選到35個以上佢就即刻踢走你，到時咪正中下懷正式宣佈香港一國兩制玩完。

家下北京仲係要用班小丑做戲，所謂搭個雞棚。香港人最唔妥就係你用香港個名嚟做戲，最多一拍兩散攬炒咁就可以畀到口實外國，唔再畀大陸用香港做跳板。

有樣嘢隻共狗陳雲講得好啱，你哋香港人累死中國。我好相信係上面全體共產黨都諗得出同感覺嘅嘢。就算我死都唔畀你好過就係咁簡單。

香港嗰班狗都已經聞到燶味，到而家已經不停利用香港政府做利益輸送，睇怕好多已經刮得就刮之後就會轉錢去外國。全香港得返真心膠藍絲未知發生咩事。

洗緊自己腦：除左「選主席」，我先係主席，呢班人阻緊我運用主席權力；唔「選主席」係郭榮鏗玩野，你地賴返我轉頭，想唔比我候選，我好委屈

cls 仲有鐵鍊

因為其他候選人全部民主派

我都係 份thesis

鏗鏗加油

屌我都係
笑咗

Same
今晚dead

一路home exam 一路睇live

因為得佢一個少數派候選人

我2:30 online考試
但係會照開住電視睇

我唔反對制度內外都做野
但係制度內對抗真係高付出低回報
先唔講佢D唔DQ你
法律又係佢地解釋晒 紅官藍官一大堆
黎緊立法會選舉我包佢一定洗橫手一車車老人家送過去投票
球證 旁證 足總 都係佢地D人你點同佢地玩呀?

而家最好就係搞到黑警入場

你哋可以做多15分鐘
估計1430開波

想拉低條花碌孖煙通再含條賓周仔

慢必鞋都除埋

cls會唔會突然停電然後成班狗衝入去

凱廸係obi wan泛民班老屎忽係 council

+1, 就嚟deadline

擁兵奪權

巴打好正

巴打

等緊美國睇完LIVE打中國?

jm9

巴打幾靚仔

2:34開始 衝出去一個得位轉身扭過保安一野車落收成波到

咁都有得自爆

問題係唔合法佢個龍門會搬返去合法

仆街
點解會咁

巴打一定覺得好熱啦

肢體衝突緊

跟住法庭會話唔干預立法會事務
舊時好似試過

花間迷情

要記得呢度嘅人，全部都要交上制裁名單

Same..雖然得1000字

其他人埋唔到嗰個位
佢係內會副主席保安先唔阻佢

其實都預算到一陣既畫面係點

一個唔L想開會
一個想開會

好L好笑

今日交fyp
仲打緊

準備打架

dead body係邊

cls 專揀臨final先整單大獲野

有話事權都要經內會二讀
但係內會主席都未選

巴打咁做都係想幫手推post

出賣肉體

班獻世派可唔可以尊重下議會
著到大媽咁

見到慢必？

中視

你一睇樓下comment就知剩係得共匪同韓粉先睇中視啦
你露底啦

係黃嘅根本唔會以氣之爭，你唔投票只係攬抄自己友益左親共派，得五毛分化撚先會咁做

鬥企囉 點撚樣開會

我就係要呢啲創意，不過唔好預我thx

1359 14藍狗入左立法會大樓

咁又誇張咗啲
我11號先due

入黎睇認真討論 點知比露點巴打笑撚死我

泛民可以播下啲殊殊聲滴水聲屙尿聲
引到李慧琼急尿就贏

佢已經係中環擺緊街站

迷人既沙灘褲 準備去游水?

巴打好大隻

+11159 dead

教主

冇所謂啦 反正權力及特權法都冇用過

係咪ＢＡＭ得

太上皇係駱惠寧！
"中国"跟本無14億人
所謂"14億"中有超過不半唔滿意中共
監察與維穩系統絕對唔係滴水不漏

屌你老味何妖

泛民 cctai 加油

立場 live 立場姐姐 : 大家好似好關心，黃定光頭先好似已經瞓咗陣㗎啦

不如真心燒撚左立法會算啦 弱智

何妖jm9

何妖做乜鳩呀
罩又唔撚戴

用依個就得
係泛民班人傻仔

熱得濟又唔想開冷氣掛

何妖

收返埋D牌啦 屌
有撚用咩

點解我立場 live係男人聲??

何妖唔帶罩
係唔係中咗招

出黎呀 你地企哂係到做咩野 出黎呀

泛民 :

阿何君堯牙
你做乜

為左推post可以去到幾盡

Dq dk

何妖做乜9
攞住港獨牌

其他嘅會議室

鬥舉牌

連登仔大多數都係呢個樣

好熱下喎

準備用受身技

你有我都有啦

屌你老味何妖派牌冇人想接笑撚死

仆街到

何已完 幾時比天收

個肚臍仔好可愛
係咪r 完袋, 做乜右邊摺起左

何妖做咩講埋啲廢話

蔣麗芸唔攞何已完個牌

打啦屌

去到呢下我真心支持玩屎

傻仔何君堯

呢個po都有嘢笑

何妖又出動

實入啦 唔洗問

石仔而家一家好想笑!!璟子仲唔輪到你

唔好戇鳩 之前唔知邊穫
泛民又係企哂係主席台前面
班撚樣即刻投票 幾秒後表決

應該要揾胡力威入去做先得

立法會人員具有警務人員的權力
為本條例的施行及刑事法律的應用，每名立法會人員在會議廳範圍內，均具有警務人員的所有權力和享有警務人員的所有特權。

有冇人睇緊陳菽莊live

何君堯做乜鳩 當自己係神

何妖又港咩獨

試過N次喇
法庭話應該交番俾立法會
不受理

又唔係第一次玩
呢份劇本用左好多年喇

食屎啦何妖

民建聯加速師又親自佈署 親自加速

立法會? 垃圾會就有

董義士咪想去隊冧佢囉
不過被班傻西屈鬼

媽 好柒呀
何妖

大家鬥舉牌jm9

唔講仲以為係咩鄉下阿叔

求pin

何妖好撚煩

點解何妖咁好笑

蟲泰

何妖又做戲俾微博粉絲睇

點解嗰次佢死唔去

何龍心

你唔係tvb就唔識cap？

松泰

臭魚罐頭其實好多場合都用到

何妖真係私怨撚嚟
見親林卓廷都要屌幾句

蟲泰搞佢真係好掂

本身半年都冇人理
中共一出黎吠咪要即刻諗計
但班撚樣咁廢諗得出咩計出黎

飲阿嫲嘅奶水

死撚開啦

Big雲同鼠王fd到

見到都心酸

輕輕一推

好睇

嘩 飲呀麻奶水 咩料呀 ５０路？

又黎料 再影過

引何已完出手打鳩佢啦

何妖真係好撚柒阿

無人理佢

成班cam man 笑鳩佢

尋晚凌晨睇到吹雞出金鐘即刻開波做

得熱狗出黎 d泛狗去晒邊

要鳩up返屋企啦屌

何匪狙擊手

李胃瓊坐主席位就無問題？

要答你我做過啲乜？
宜家議會內我可以做咩？ 咁多年泛民都係咁 大家係有眼睇
面對住議會暴力 所有都係中共既人 但鬥企真係抗爭到？

何妖去死啦

又黎了

幫佢改圖撐港獨

飲呀嫲既奶水

好撚好笑

721 何君堯

何妖講緊笑話 快啲入去睇

素材

何妖傻撚左?

何妖：cctai唔係「熱血公民」，係「冷血無恥」

就係e條
樓主即刻PIN

何妖好撚煩
真係同啲係公園鳩up既阿叔冇分別

收左皮

冷血既無恥????
何妖到底知唔知自己講緊咩

好波

屌你,TALK SHOW 出返去講啦

高佬

飲阿嫲奶水

馬騮妖

721何君堯

識玩

721何君堯

頭先有個鏡頭見到梁美芬同黃碧雲咬耳仔

各有各做啦，何匪係得蟲泰頂到

即刻收皮

蟲泰出動了

何妖 小丑

香港獨立

熱狗又黎料!

何妖好有馬車feel

其實民主派不嬲都係輸俾中共嘅種票配票機器
加埋個功能組別先變劣勢
對家出咁多那咋招邊有得話抵唔抵

16年雷動計劃本身就係諗住用配票打配票
但係嗰時完全協調唔到，仲變埋分化燃料

真心建議下次泛民買定

係立法會到食
食嘢唔怕dq啦

係咪已經好激烈

舉版鬧自己都有

何妖係度噴口水

哦 !!你用大紅字 你一定係共產黨
得共產黨先會用大紅字

我地黃絲一定係用黃色
你露底啦

721 何君堯

遮撚哂何妖把聲

超級春袋

721

冷血既無恥

鬥大聲

衰鬼你著返件衫先ok?

立會保安有冇得買武器？

何妖班弱智信眾真係信林卓廷先係721搞手
所以咪成日針撚住佢

唔好咁勞氣住啦，個會1430先開

完全聽唔到何已完

笑到仆街
D保安點忍笑

我覺得蟲泰係想辣慶何匪 然後等佢郁手先

2:30 李主席宣布開會
2:31 泛民鼓譟
2:32李主席命令保安抬走泛民部分議員
2:40 李主席宣布開會並通過內會繞過「選主席」先處理其他事項
2:50 泛民議員繼續屌
3:00 保安再抬人，淨底議員收聲
3:10 內會通過「郭副主席另外開會處理選主席事直，未有結果前，繼續由李主席主持內會」

唔好淨係狙擊何妖
記得返主席台

千千萬萬個何君堯

千千個何君堯

幾醒

差啲做咗搞細路女強姦犯契爺LOL

何君堯好似嗰啲擂台舉牌

何妖棟篤笑

邊個講

咁撚樣抗爭比人話係鬼
坐係度睇戲個啲就正義之士
屌你老母

馬車師傅喎

全場笑9佢

白衫

佢痴撚左線

何妖講嘢真係戇鳩到打冷震
十足十啲七十歲阿伯就周屌

何妖得佢自己一個講野

鵝姐之後幾耐無聽過黑手呢兩個字

改圖組，改做：撐港獨

佢係咪認左721關佢事

佢自己

蟲泰撚狗

何妖係咪痴撚咗線

成個on9仔

乜9千千萬萬個何君堯

咁應聲, 係咪記者幫手叫
721 何君堯

6撚講得好岩
不要問喪鐘為誰而敲 喪鐘是為你我而敲
你班撚樣當日點搞 今日就到呢班撚樣受番

721何君堯皮已收

何君堯承認自己係有份721？

千千萬萬個何君妖

以為睇緊龍心 做乜9

蟲泰真係Jer實河妖

返返自己位先

千千萬萬個何君堯 係咪High撚咗野

屌 大笑左

有千千萬萬個何君堯

走住屌😂

認真幾有娛樂性

蟲泰部手機係唔係畀何妖噴到成部都係口水

根本係傻仔

熱狗clickrate肯定好高

建制得琼狗選，佢退出唔選就可以主持會議，夾硬中止拉布，但就會由泛民做新主席。

改圖組

得佢治到佢

好撚熱
又嬲 冇辦法
痴線點解會影到

阿泰

1v1

何已完柒撚到

何妖皮已收

搵個cam德住佢

四年一度撚鳩何妖

熱狗一挑二

微轉嗰啲粉絲囉
成幾百萬個

元秋

華為手機屌

跟李力持 會窮

鳩叫笑死!

2點半 班保安就會抬民主派出去

教人揸cam

今鋪我就撐蟲泰喇

兩個加埋最歡樂

個會開到幾點架?

松泰直接幫熱狗做ＬＩＶＥ
正

華為ann做乜撚

但兩個智商加埋都唔夠半個正常人

元秋跟尾狗

建制最撚癲果兩件

Anne姐咁都要插入式廣告

我都聽到

議會戰線係咁，你想點？

唔通你又屌tvb 戰線俾嬲係戇鳩
十點鳩叫係戇鳩
人鏈係戇鳩

何況呢班人入面好多都有係街頭抗爭果陣出現啦

要勇武既隨時係街勇武都得啦

元秋幫屎為賣廣告

華為手機

阿泰做導演

皮膚差 好乾

元秋笑死

ANN姐JM9

我依部hwawei手機

蟲泰真係何妖剋星
撚鳩何妖

證明何君堯留喺立會反而有用
可以用721瘋狂追擊佢

無戴口罩
可唔可以趕出立會消消毒先

佢好似好鐘意松泰架

呢句同千千萬萬個何君堯到底邊個講

元秋成隻小學雞咁

巴打著返衫味？

榴槤當造，開返幾個即場食啦

冇人想知你用咩手機

兩點半正式開會？

敵人反對我讚成?

元秋JM9

熱狗呢鑊真心唔差

佢好撚煩成個on9咁

元秋好似果d唔識用電話既老母咁

鄭松泰同何妖係咪有咩牙齒印
BTW元秋jm9，睇人皮膚

何妖iphone既喂

何妖專用cam man

元秋笑撚死

柒Ann加入埋都唔知影佢咩

何君堯自己

ann姐做乜撚

好歡樂

返去蒸口罩啦元秋

笑死
松泰：我驚你壓我呀

又幾清喎衰鬼

蔣麗芸放大到成咁

以事論事 鄭松泰有時都幾好嘅 對外人發功係幾有用
唔好發癲屌票屌自己人就好了

啲記者都笑

Ann姐放咁大做乜春

Pin

元秋個個係咪影相mode嚟

幾時跳入去

佢影自己做乜春

蟲太：歡樂
另一句何自己講

前鏡

呢場仗可以點打。

保安都係佢地人

真係好灰

松泰好歡容笑晒咁

做返正職

千千萬萬個何君堯係佢本人講

心口壓佢

泰: 你唔好痴埋嚟啦, 我驚你壓我呀, 我驚你用個身壓我呀

一向係狙9佢

講咁多做咩?
等佢落場仲好
我一定睇撚住架

蔣麗芸：「華為手機嚟」 （真實對白）

立法會人員好似包埋班保安狗
不過是但啦 狗都可以拉狗

唔講唔覺

真係心酸

仲要俾人話共諜
泛民先係真正嘅熱狗
收共產黨錢
搞分化

兩個加埋最歡樂好似係鄭松泰
千千萬萬何君堯就聽唔到

好想睇何匪忍唔住出手

預演定啫
立會選完理撚得你到時35+定69+
結果都係咁，到時保安換做班老恐咁解

變撚咗笑片

無得打

古代議會打架用刀劍，現代就用手機鏡頭

咁樣又唔洗俾人踢出去

兩個屯門/新西？

你開機我就走

屎虫

肚臍好多毛, 一定好淫賤

何妖自拍？

撚狗黎講熱狗係有一手

撚狗
一開機就走

3:20 全體泛民係議會外見記者 宣佈今日係民主最黑暗既一日

day1選舉論壇已經互屌

何妖想拍蟲泰
開左自拍鏡

蟲太 1on1 man marking 何妖
馬基利利式防守

有邊個同何妖無牙齒印

開佢波

扯撚咗

隨時準備好

dllm

你張圖俾人攞咗去波台玩啦

犀利

同意

依個時候真係好想毓民係返議會....

真係得啖笑

何妖就黎笑撚死我 又比人遮晒聲

笑撚死

鬥大聲大會開始！

李慧琼 越權

疫情正式完結

泛民繼續俾啲表現ok?

班議員有冇諗過學狗咁用電筒射向保皇啲直播到

鄭松泰繼續追住何妖嚟影

最長可以拖到幾時 定好似69 612咁會日日開 鬥早到

屌鳩你

老花睇唔清

何君堯棟篤笑

收錢共諜出去搞事 唔想我地泛民開會

唉 我都唔知除左笑可以點

得三個 上面仲有人話長毛廢

因為熱血公民相對比較爛仔格
如果同泛民比,咁的確係好好多
不過熱血公民個底太花啦,好難再信佢
利申:有投蟲泰

但35+都冇嘅話 保安 老恐都慳返
共產黨真係多謝班投白票嘅唔切

有無人同蔣麗芸解釋政府派個呀婆底褲唔可以蒸

好撚廢

你今日有冇去過立會附近？？

我覺得郭榮鏗應該叫大家坐低，由佢主持下討論佢是否濫權

呢班仆街保重黨死曬佢啦

學界運動會打氣鬥大聲

電筒is good

華為手機裝唔到facebook, 無得開live

佢喺度會點

今日大部份都波鞋上陣
似乎...........

熱狗係鬼
泛民係同路人

有乜用?

做乜鳩

宜家民主派嗰邊都有法律意見話李唔可以做主席 咁點解條撚樣有權仲坐喺主席位

佢一陣又話蒸完可以用1年

为什麼何已完用iphone
是不是背叛华为背叛祖国了

Legend

佢依家都變左廢老
仲期望佢同以為咁?

未打架

下

拎多D大聲公入去啦

cls

陸頌雄：郭榮鏗濫權！(拉低口罩)
陳淑莊：李慧琼奪權

依家要諗嘅係咪 如果李慧琼開到呢個會 泛民要點樣唔承認呢個會嘅合法性？

李慧X仲係主席咩

權力係陳維安到

熱狗扮哂野一定係夾埋

熱狗好野

睇你句"皇帝登基咁"
再見到巴打 打大赤啦
變左國王的新衣咁

利伸我響屋企都係淨著底底周圍行

李慧琼越權 李慧琼越權 李慧琼越權 李慧琼越權 李慧琼越權 李慧琼越權 李慧琼越權 李慧琼越權 李慧琼越權 李慧琼越權 李慧琼越權 李慧琼越權 李慧琼越權 李慧琼越權 李慧琼越權 李慧琼越權 李慧琼越權 李慧琼越權 李慧琼越權 李慧琼越權 李慧琼越權 李慧琼越權 李慧琼越權 李慧琼越權 李慧琼越權 李慧琼越權 李慧琼越權 李慧琼越權 李慧琼越權 李慧琼越權 李慧琼越權 李慧琼越權 李慧琼越權 李慧琼越權 李慧琼越權 李慧琼越權 李慧琼越權 李慧琼越權 李慧琼越權 李慧琼越權 李慧琼越權 李慧琼越權 李慧琼越權 李慧琼越權 李慧琼越權 李慧琼越權 李慧琼越權 李慧琼越權

多咗咁多聲
梗係激烈咗喇

卖国贼

係制度入面玩就係咁
你要玩我唔會阻止
但係玩得就要接受所有嘢都係對家話事
而唔係一路玩一路話好灰好嬲 因為你一開始已經預咗
你唯一可以做嘅嘢就係搞亂檔 騷擾對家

鬥緊大聲

何妖個頭

如果佢選我都會投，只少有用班泛民

議會尼斯達

因為秘書處單方面聽左大口狗份法律意見所以批左

jmg...
屌 兩個都一齊dq囉
咁內會主席就得返民主派選

有無邊個kol叫人白票，想屌下

有位畀人入
警犬入嚟拉人
吿你普通襲擊

霸位加保安 你可以點

7分鐘

然後泛民繼續企喺到叫口號，再問毓民去咗邊

幾張嘢仲成日自拍on99

一齊去report何妖個live

點解冇人戴底褲既

泛民嚟講 好激烈㗎喇
你期望會打交咩

獨立媒體

諗住開完會做運動？

咁你期望泛民今日做到點先滿意?
係咪唔記得郭榮鏗都係泛民?

其實果時佢都已經係老人家
其他人都唔知做乜鳩

鄭松泰=立法會簡迪

咪就係你地咁講係咁囉 就係一直都係咁啊嗎
以前街頭咪又係遊行和理非活動 咁都之後大家知冇用 先有勇武出現
咁議會內抗爭就係一直都係咁 咁冇用啊 ....
Tvb 十點鳩叫 人鏈都係新式抗爭 亦都有實際作用 我邊有屌on9

又互叫

疊聲變到郭榮鏗議員喎

邊駛咁耐

爛仔先打到何妖呢啲柒碌

A

冇聽過，係咩事

spread出去先啦

屌...

掟蕉都割蓆啦班友

準備開波

I don’t give a shit

泰博堅揪!!!

對付何妖就要比何妖更無賴

殊，快啲走
認真首先要佢肯參加初選

巴打你似登基多d

鬥大聲
鬥舉牌

好失望，沒想到何已完欺騙了我們十三億人民的感情

喂大佬呀 有排搞 咁梗係打陣機先啦

啲保安未經批准集結
蒙面 犯法

以肉體吸引人流

嗌咩"奪權"吖
大嗌"屙尿屙尿"仲好啦

佢嚟食下花生姐
都未夠鐘

n年冇玩過接龍

係咪big雲大聲公？

係咪用緊大聲公

何妖自拍

仲要一打十 後生個班飯民都唔知去左邊

正宗花生友

少數派連文宣都柒過人

夠鐘了

咁秘書處要解釋剩係聽大口狗法律意見 無視民主派嗰邊

藍紅電筒狂閃
Google 立方獸事件

頭先比deadbody望咗陣
要鬆一鬆

算啦，呢個天時應該個個巴打都係咁

who fucking cares

始終少人過建制派，完

小朋友齊打交...

巴打可唔可以幫你含

Big暈

屌嗌完未呀

屌 好撚on9

真係彩你都生芒果!

元秋同何妖真係絕配

邊個嚟

真 高下立見

真係好撚心酸

好柒

郭榮鏗欖拳！

李慧瓊月拳！

龍和道警犬我想同你做愛

Heidi可以幾時帶個小露寶/喇叭入黎？
好似上年咁唐僧上身

陳維安其實係咪即係有兵權既太監

熱狗係衰在成日都好撚煩 眾人階醉我獨醒咁
但鄭松泰表決投票都至少識投反對
已經好過唔少人

朱西

一陣佢教人叮

幾時揼屎去主席枱到

用面书直播，不可以用微博直播给十三億人民看吗

heidi做乜

Heidi爬牆

嗌郭榮鏗濫權係咪認咗佢先係主席

apple做乜鳩播西甲

打

5分鐘

Apple

蘋果比人hack

蘋果

朱凱迪

有波睇？

畀個口罩遮住都feel 到佢笑緊

屌你老母何俊賢

APPLE LIVE做咩

佢而家係想bypass個選舉
永續主席位直接過國歌法，再廢埋呢個拉布方式武功為23條鋪路

郭榮鏗點解唔上去？

嘩heidi咁勇

Heidi 衝左!!!!!!!!

Heidi

蘋果睇波...

hidei

蘋果做咩無啦啦播波

我咪問你想點？你屌都俾d 建議出黎

保安護主
拉返heidi落嚟

仆你個街亞視嚟嘅

hidi又爬高 上次送中都係咁

(即時) 浸大編委記者比黑警捉入IFC後樓梯毆打

spider man

朱西爬牆做乜

衝左

朱凱迪爬山

想知爬去邊

做咩變左睇波

踢咩波呀

朱西一個中鋒推緊攻防線

朱凱迪好波

heidi

Goallll

HIDI加油

守護菜園村

Hidel 得返佢一個沖

heidi開始衝

heidi想收工

仲要無聽自己法律顧問

CLS

反送中法案委員會雙胞話冇用
內會選舉拖到今日又冇用

Tvb 十點鳩叫 人鏈就叫有用
雙重標準到

搵人幫下朱西啦屌

兄弟爬山！

何俊賢躝啦

朱凱迪勁WO

cut電，鎖閘可唔可行呢

其實內會主席任期係咪得返呢幾個月？

例如呢？有冇入中聯辦？定關鍵議案白票？定提監察政府議案會反對？

得罪講句 呢啲野夠秒殺一堆泛民

內會會議召開前李慧琼已坐主席台 建制與泛民議員僵持

立法會內務委員會特別會議，將會在下午2時半召開。現任內會主席李慧琼已經進入會議室，並坐在主席台。內會開始前，在同一個會議室開會的教育事務委員會，下午約1時許完會後，主持會議的教育事務委員會主席葉劉淑儀，隨即將主席的位置讓予李慧琼，李慧琼因此已坐在主席位置。其後多名保安包圍主席台，不讓民主派議員靠近。民主派及建制派議員目前在會議室內僵持，在場的議員互相用手機拍攝對方。

2020-05-08 14:05:09

Source:RTHK

你係熱狗
你係鬼
你分化

其實1430仲有咁多保安點開會
保安一走就衝主席台
保安返嚟就開唔到會
loop

Heidi朱出大技

泛民睇戲

Heidi返哂嚟

打爆消防系統得唔得?

班保安真係狗嚟

無人幫朱西

其實個角度好似唔係好啱，個倒影好似唔係佢。

heidi勇

民主黨主席衝

Heidi做咩

班仆街保安係咁推

大家鬥痴線

Heidi點解企到咁高

佢無走過

heidi佔據有利位置

已經夠佢過好多野...

一個爬右邊有冇第二個爬左邊

heidi下面嘅議員有少少推撞

胡志偉係咪打開美式足球

黑驚黎

🤣

Heidi被人狂摸

over my dead body:食下花生先

就係要搞到佢開唔到會

保安狗 阻撚柒住晒

何妖係唔係玩緊黑暗兵法，想成個立法會陪佢一齊中武漢肺炎

其實拉布同流會已經可以盡做
主力真係香港人612咁樣進攻

爬入去李胃鯨度啦好明顯

佢就係咁企係到開咪叫開會都得

陳淑莊影影影jm9

heidi體力原來唔差爬到兩下

World war z

係我就另一邊突襲

屌你老母點解唔dum凳入去

胡志偉頂唔住了

朱凱迪抖氣好辛苦咁

我哋有冇方法可以幫佢地

仆你個街真係到呢日

Heidi 成個民主女神咁

搵野掟啦屌第一日上街抗爭呀?

考試先 考完再入黎傾

班保安如果宜家玩玩下斷手就好笑

個形象咁撚差
邊個想企埋去？

佢邊夠抽，大病完

胡志偉推梗

佢係英雄主義 難相處既
但比人屈左做共匪就真係痴撚線
當年佢選唔到太多因素影響
雷動 本土分裂

惡魔蝙蝠騰衝失敗了
定都推進到半碼

陳淑莊好應聲

另一邊突襲啦屌

傻閪周浩鼎連個牌都反轉揸

你話佢唔係弱智都無人信

左邊好似有空位入到佢中路

2分鐘

【5.8中環和你Lunch小結】
- 警方進入ifc拉起封鎖線，圍封Apple Store前一帶空間
- 有一名女子遭警方指違反限聚令，票控罰款$2,000
- 浸會大學編委會記者鄧澤旻被捕，他被警員指「干犯公眾地方行為不檢罪」。他被帶走前指自己被警員襲擊，當時正流鼻血，但警員未有理會。
- 防暴警阻記者拍攝，近距噴射胡椒噴霧，多人不適
- 社民連阿牛曾健成亦被警方票控違反限聚令，周旋近半小時才獲放行

當年菜園村spirit

左右突擊啦屌
左路wide open

有1%用都叫有用
都唔知條友點分有用定冇用

白頭佬好funny

廿個一齊衝出去咪得囉

打喇仲考

曱甴強呢 仲唔帶兵入去成立新政府？

舉乜撚野牌呀仲

響晒一邊

你分化我
你都係熱狗

左邊gogogo

one minute left

唔係咁易爬呀,爬上唔難爬向側邊難

好似係用緊阿婆底褲？
成6層野加濾心 好似係
行快兩步都抖大氣啦

1428

自爆

熄冷氣鬥邊個體能最勁

人哋當年做東宮西宮把聲好大聲㗎

小學雞5毛

做下樣姐大佬洗咩咁博

仲有冇大份d

之後搵幾個人打柒何妖啦
佢LIVE都唔識開, 影唔到架

玩下啤牌先

佢做開農夫
分分鐘最好打係佢

不如泛民打架 一槌一個
就可以突破防線

班保安推翻heidi出去

屌,呢個仲好笑

調轉咗啊鼎

佢哋會咁做就唔係飯民啦

佢好似帶緊底褲

入佢中路

Heidi(勇武)

你有冇睇直播㗎

告鳩人

Heidi好似泰山

泛民幫都唔幫下

唔講以為郭榮鏗同李慧鯨係一齊奪權

諗起龍心城市論壇

郭榮鏗係主席先濫倒權
咁邊個先係主席呀
屌你老未建制狗

唔係咁易

黑手套 = 保安

坐到個位咁又點
人地轉場就搞掂你

Heidi係咪戴咗底褲

heidi以外既泛民做緊乜鳩睇戲

都係等保安趕晒泛民走
之後佢想點就點

郭榮鏗果邊空咗
趁全部人望著heidi
衝啦

好似比皇城逼返轉頭

好好笑

走入庇護工場都無人會趕佢走

左路呀！！！入佢老母啦！！！

big暈把聲真係好入咪

兩點半開打

閪婆李慧琼

鄺仔想入中路

應該有人用大聲公

Heidi爬牆吸保安
左路進攻有冇得諗

Agger

有大聲公

１４３０

Heidi 戴住底褲口罩爬牆真係辛苦曬

冇開聲 做咩爬樹

已經分唔到啲人推緊定拉緊

咁講即係可以收工啦

係焗死佢咩

1430

捉人中視就得
我就唔得

夠鐘

想奶

唔記得吳亮星點做主席?
成班人圍住主席台照表決都仲得

戰術你識乜

依家先係開始

唯一作用

新西條工賊叫咩名?

屌 係Office大笑左

嘩

保皇嗌得又齊又大聲

陸頒雄死鳩開啦 9月變雙失啦

haidi同邊個講緊嘢

佢比個人資料政府

仆街李胃鯨 死番落嚟啦

其實有乜好屌泛民得把聲
如果佢咁樣玩可以一直拖落去
又有乜所謂

不如熄大制 鬥眼力

比我真係拎埋個邊爐黎打算
坐係到半個下晝做乜九

不過想爭票既話，應該拎d功課黎做
表示勤力無浪費納稅人錢

上次做盡左，包圍立法會，攻埋入去

屌你老母 笑到氣咳
咁既post都有自爆真心腸

進清十朗使出長矛攔截

變左城市論壇

咪撚嗌得唔得

睇完呢幕是咪唔支持立會手足？
是咪要放棄呢個兵家必爭之地？

推嚟有鬼用
唔通一路企一路上連登咩

後生女走去做立會保安

當初叫人杯葛選舉嗰啲？

如果咁9叫到7點都叫好笑

有啲人重享個位度行行企企，點搞呀

真，衝比人拖晒出去仲快過

想睇打交
同國際議會接軌

你講完一句，佢又講一句，好似口號

係囉, 唔喺度咁你講乜尻

前面成排保安

訓練過

似全面開打

14:30 保安已要求警方介入。

李慧瓊捐血！

燈好似閃閃下?

應該係便衣狗

玩呢d下三流招
靠民主派係咪唔夠做？

佢角度唔係面對部電視，應該係唔會影到自己。

親共派正式開會 準備打

D議員有冇上緊連登

狗係咁

唔嗌嘅話咪平靜返
咪可以比李慧琼開會

一個老人家係出面抗齡會抗爭
你班撚樣企哂係到睇戲?
我屌你老母喇

？？？？？

係

不過佢唔驚你
下星期都係加會

李慧琼條八婆越權閪

我諗議員唔洗登記都有

好期待今日嘅頭條新聞㖭

衝左上台即係下任唔做參選主席~!!
收到~!

D秘書zip埋黎

留名等睇立法會放tg

我都聽到咁

唔好做保安啦 去做狗啦

熱狗唔係成日雙重標準、周圍咬人點會有咁多人狙擊佢地

Source?

？？？

朱凱迪想點樣

😍

Source???

Fc?

柒

一路拖仲好，好過依家就過

個個叫人投本土喎

屌奶星揾人仲護住Heidi啦
何俊賢同眼鏡嗰條二打六成日煩鳩住

立法會直播live

成班拍緊笑片咁

快．要衝主席台番黎！

開咪了

我以為得我聽錯

出聲

果班退休狗黎架

其實郭榮鏗可唔可以去另一到開會，根據議事規則佢先係真係有

唔該貼埋醬油啦

1359 唔係話有14隻藍狗咩？

14:32
打交中

快D用三叉戟攔截！

兩點半未趕人

第一次?
次撚次都係企哂係出面等保安搬架喇

返回座位

警察係垃圾會邊拉得人

班友咁好氣
係咁叫口號唔攰既咩

live 無左

嘩
開打左

根本就係狗

鄺仔

智勇

上呀！！鄺仔

依到聽到琼子把聲

上主席台=棄選

工聯會條友打陳志全

開打

建議大嗌"李慧琼屙尿"

唔識汲取教訓，要再一次佔據立法會先知驚？

已開打

保安打緊許智峯

頭先兩個拉扯緊邊個黎

??????????

agger
要多謝保皇狗製造混亂
今日要夠亂先有機會阻止開會

一直都有係到無錯
佢講緊介入喎

咁邊個係項羽

有人俾人扯開咗

郭偉強

許智勇開始勇

己全面開打!!!!!!!!!!!

郭偉強擺明襲擊慢必

ted hui衝緊

黃定光推推下會唔會猝死

黃定光條肥撚郁多兩下都心臟病發啦

打交啦屌
俾人咁拖法都唔還拖

做乜鳩扯慢咇
傷人17啦

唔係話其他會議室反鎖晒咩

邊個最勇投邊個

慢必隻抽緊
笑到仆街

邊個掟左野上去

慢必比人拖

慢必成個比人抽底左

唔好咁撚君子啦

捐血比共黨

還手！

上面有人話其他房門鎖左?
集中響度鬥仲好啦
你泛民一走左建制就變左閂門決定架啦

郭匪偉強打慢必!

工聯會出手打人
果然有碌柒暴動嘅精神

唔撚好再講正途啦

邊柒個扯撚住慢必

跐㬹

巴打訓左幾耐
依家香港最大就係香港警察

會比人告

智勇！！！！

會議非常混亂

唔講以為睇緊MATRIX

可能淨間搵狗清場呢

黃定光都批左兩下掙

推呢個

Pompeo做野

邊撚個呀

？？

上個會孽瘤霸定位比佢

告鳩郭偉強啦

佢對襪究竟去咗邊

鄭泳舜打人

cctai想連任就要睇佢今次表現

行駛權力？

認真 啲功能組別建制 有時真係講唔出名

李慧瓊捐血

個班好多都係退休狗黎

暴徒郭偉強

你有你加
我有我圍

點解多咗兩個撚樣係鯨鯨隔離

李慧琼賤畜撚有權

係，本身內會選擇就係拖延戰術。

許智勇

古惑仔一張刀片割喉就搞店啦

佢咁錫身 可能轉個頭搵位訓覺

告佢啦

工聯會郭偉強先出手

未選就當自己係主席

譚文豪就嚟入到去

宣佈左自動當選了

秘書處啲撚樣

衝擊失敗點搞

行駛極權

唔通真係開片咩人哋議員咁尊貴

李慧琼食屎

郭榮鏗似報緊警

佢cls
萬人佢斷左氣咁點

立法會秘書

屌還拖打鳩佢算啦屌佢老母垃圾建制

Heidi被渣波

要捱到幾點先流會？

阿銀都頂到

打交

以後邊個想做主席, 衝上台坐上個主席位咪得囉

文宣啦

暴動始祖

淋水得唔得

用雞蛋啦

班人要扮唔知
泛民企哂係到好勇武
根本次次都係咁撚樣 硬過
議會抗爭笑死人咩

出 rider kick

支共話有就有

八婆李慧琼真係大撚哂咩

你地打住先 我訓陣再打過

你衝得個爽字，又係個啲浪漫主義

畢竟係六七暴動鼻祖

瞓醒啦佢？

當時人人掟嘅話
話唔定個議會唔會搞成咁
何君堯嗰啲絕對唔會咁惡
教主選唔到之後
元秋巴基博士嗰啲氣焰幾盛

OMDB係後面吶喊助威
笑4

火警鐘得唔得

加clock up

衝出黎啦屌

勇仔衝啊

一野踢落d保安呀叔碌9度啦
仲講咩禮貌

一野扯人

連保皇都唔返埋位

引鳩佢屙尿
再係廁所打鳩佢

卡比獸郁手

郭榮鏗前面有位入

越亂越好
癡線
變台灣議會好過
成班垃圾保皇狗多議席就乜鳩都亂黎
變街霸擂台就最好

係咪周浩鼎拉跌左陳志全？

屌咪入黎囉,怕佢?

何妖唔見人
係咪吹緊雞

俾人夾住左 訓唔到

拖咪好囉

黎緊9月真係要選返D後生仔

用對海神個招

source?

飛機豪好似幾揪得下

人地種開波蘿

而家會唔會比人趕走晒🙈

智勇上呀

屌 想做現屆主席就咪撚選la

咁5比0星期三可以撞走大口狗

高佬單挑黃定光呢件肉盾啦

咁都得
咁是但搵個人出嚟話自己係特首都得啦

ted hui

好似係郭偉強

話泛民無撚用班白票五毛去哂邊

個四眼保安肯定狗嚟

沙田個晚都係咁

頂住啊

今日過埋國歌法上大會？

打啦 好悶呀

onq終於出嚟

工聯會姓郭嗰條撚屌呀

快撚啲心臟病發死啦屌

成班戲子

憑咩主持呀李胃鯨

又去攞口號紙板

白偉俊一直坐喺位
freerider

做比彭斯睇都抵

仲比佢講到野?

之前立場記者話佢朝早已瞓左陣，而家應該夠精神

唔講咁多，出去幫拖

沙田巴打

kabuto

點呀太后

打得未啊

仆街，開咗咪比佢

企到後到

請大家返回座位

松泰真係行得好前

工聯會開始有六七精神

驚俾人制裁?

廿蚊張打緊機 呢班垃圾只係會埋位投票

搵緊條底褲凹住個頭

big雲繼續行行企企

周浩鼎咁仆街
推黃定定去頂住

黃碧雲仲影乜撚野

講都唔洗講 有曝光率就可以去訓覺

胡志偉就黎斷氣咁

有冇圖

咩叫法規

我訓撚喺禮賓府我係唔撚係特首呀

咁樣叫開緊會? 好野

勁

成人借閱

好癡線

如果重選嘅真係可恥

終於搵到big雲有咩用
嗌咪

見到後面嗰個扯撚住

屌你老味
如果今日咁都俾班保皇狗過到骨
9月唔駛選
俾你35+
都可以格硬DQ
玩撚呀！？

做得幾好都唔會再投熱狗

利申上屆投佢

痴線 咁都要起

做定心理準備出金鐘

另外坐係到果兩個女人乜水嚟?

內奸大律師？

屌佢老母
鯨狗講緊野
想點撚樣

嘩屌，告佢傷人啦

無錯

慘

推到佢仆街

舉a4紙果d 可唔可以收皮

坦黎

去到最後都係睇議員戰鬥力，
9 月選啲識格鬥技嘅入去

琼講嘢：
尚有大量積壓事宜
早前收到議員信件提出意見
亦收到（大口狗）外間大律師意見

石禮謙呢

who?

要選個會帶刀入議會的人做議員
邊個阻住就一刀統埋去

OMDB

都要留番一兩個老既去搏主席位
唔係白頭佬

Cls咪起人底啦

仲比佢講野？

啲共狗講嘢真係好難聽
擁權就扮晒公正
你上屆主席咋

連登仔真係好變態

咁都起到底

大家可以出定先 行下街

黥子開始會議？

係咪可以去定金鐘玩玩佢

李慧琼格離條保安女起底啦

痴撚線 岩先睇live都見到

呀侵連唔任就冇呢支歌仔唱

我屌你係咪cls
咁都起到底
po相巴打小心啲啊

拿,佢敢一拳打到對面是旦一個入廠
我冚家再投

每邊派一個出黎隻dup會唔會快d

琼閪讀緊乜？

林卓廷米9高
原來無用架

好撚煩 嗌到

大家先返回座位

黃定光好明顯厚血過Holding啦

搵紙又好乜都好扔鳩佢啦 仲比佢開到味

用水攻啦

痴撚線 有得自動當選架？

搵個有台灣館長身型嘅黃絲入去

頂實啊

🤫🤫你分化你熱狗你五毛

食花生

李慧琼共狗

不停咁叫口號
搞到我覺得郭榮鏗同琼子係一pair咁

5:0一向係垃圾

who and who?

李：「大家請返回座位」

郭偉強同慢必

普通襲擊

鼎？

有無個網可以聽到琼子講野

李慧琼坐喺個位度 up 乜撚？

你想佢做d咩？

叫人番位開會

黃碧雲原本咁用

李~胃鯨下台

蝻亞之父同OMDB後到
食花生咁款

冇去過圖書館？

人地出手唔還拖?

李胃瓊做埋主席屌

RTHK

下咩台呀
佢邊撚度有權

Now聽到

佢咁樣李慧琼仲選到立法會？

佢痴撚實左個位係咁講野

憑乜撚主持
屌你老母

做咩事

你會唔會太無聊

襟睇唔襟打

可惜香港法治已死

真心？第一日先知？

淺紫色恤衫係邊個

所以點解D人覺待立法會無用咪咁,都唔係今日既事

香港有館長一個夠打晒成班保安

制裁李慧琼

聽唔到

可以即場加會玩通頂

後面兩個泛民坐係到做乜

硬上弓

用刀仔啦 打有撚用

關佢撚事

用腳踢啦都睇唔到

太睇少佢d鐵票

地面封晒 向高空發展都合理嘅

點解李胃瓊做左主席?

黃BIG雲原來都有D用.. 就係把聲

原來直接坐咗張櫈 開咪講野就係主席
咁搞咁7耐做乜9

郭偉強打慢必

李慧琼XX 聽到想熄聲

唔係講笑 今時今日做議員要練下身 唔打得都睇得

請坐低？

大家係咪唔記左監警會份報告？

20蚊咁懶唔驚立法會個位冇左咩

你唔好同我爭

咪撚嗌下台啦
佢本身唔應該存在喺個台度
冇可能下枱
叫條撚樣躝開好過

咁佢咁重 又真係幾岩做呢個位既

thx

下乜撚嘢台
都唔係主席

河妖又推人想打交

出現左你係咪唔投?!
白票撚!!!

打架啦 仲叫口號

離開個位

終於發掘到廢閪中女的作用

係咪要拖到7點／李慧琼落台先得先叫贏？

何妖開波

同我頂撚住啊

我又想

聽到都有啲煩頂

一直罷撚住個位直到開會

玩你jj?

依家先知....？

開拖囉 就咁企係到就得？

係

胡志偉

係唔係告得

做咩事
保安打人?

一陣搞到老人家換唔切氣 兩腳一伸

heidi底褲都甩埋

志偉頂唔頂到啊

嘈到仆街

成60歲仲中？

叫咪有用全香港差佬一早死撚啦

搵個敏捷少少搵缺口擒D保安狗係咪咁難?

你覺得拖慢必易定拖林卓廷易

熄9佢支咪啦 ON9 你有乜權坐主席位?

班公墓員鍾意嘅話check下邊個借咗本書 就可以起晒佢全家出嚟 咪起人底啦

佢當年D煩膠轟炸

真係

對住何君妖d仆街

爛佬怕潑婦
佢最適合JER撚住何匪

郭偉強拖行慢必

要班侯選人政綱寫明

林卓廷食屎啦無撚用

又來

想問有咩問題？
佢議會投票有投錯過咩？

可唔可以搵次唔會俾人打 打鳩人先

金鐘聲援

街巿賣百潔布嗰種聲

主席台

Yukman有社團屬性 系議會惡足8年

中共原本諗住放只 何君堯 入去抗衡

點知2016 Yukman墮馬

何君堯 變無用武之地

李慧琼好似係第二個時空

含淚投佢

李慧琼好似講緊嘢?
完全遮咗佢把聲

粟田

衝去熄鳩琼子枝咪仲好

啲保安都係保皇

何君堯比林卓廷拉咗一下

班保安做咩聽佢地講野

我估佢自己都嗌到唔知自己up緊乜
點解唔錄咗佢loop

李慧琼下台 李慧琼下台 李慧琼下台 李慧琼下台 李慧琼下台李慧琼下台李慧琼下台李慧琼下台李慧琼下台李慧琼下台女李慧琼下台李慧琼下台李慧琼下台李慧琼下台李慧琼下台李慧琼下台李慧琼下台李慧琼下台

準備23條了

死臭閪

黃定光咁老好心就咪喺度啦 手腳無眼呀

共狗

60歲先係中年

慢咇

屌企係度托咩

慢必抬起張凳都冇力

李 慧琼 下台

告咩？
好似琴日樂富咁
告返俾人打個個

60歲只係中年

舉牌得幾丁友，算鳩數啦

慢必warm-up

黃BIG雲為左選票幾落力

慢必想點

直接經咪出 一路講緊野

郭榮鏗係咪頂唔住了 企係隔離

快必打啦屌
拉咩筋

仆街慢必熱身緊

成個高見咁，淨係識傳波

但李胃鯨咪唔係辭任咗咩 點樣在任

以為播帶

條鯨好似係完全無視其他人。跟稿讀緊野。
特登趁混亂周圍嘈。

告俾邊個 狗？

無
不過有啲人私怨姐

今日全部人都進化左

而家應該聚唔到人，同埋黑警一早佈咗防，情況亦唔同612

要諗諗依啲因素先

真。9成9都係深藍來

慢呀

大聲公入場

好似打boxing咁

林卓廷有啲料
佢既身高 骨架
再操一操
應該夠殺

不過拎埋switch一齊黎打動森

佢把聲真係好嘈
完全聽唔到琼子講咩

班保安共狗

放心

都唔撚會投佢

元秋係咩事

應該選晒啲大隻又打得嘅入立法會

連登又好幾多？

成班淨係係度笑泛民

咁你想佢地可以點？槍殺保皇黨呀？

都好過唔做嘢嘅 好似係

攻多女保安果邊啦

行吓街可以

你 為鯨 下台

要選舉呀

條肥撚起踭架
唔好睇小佢

似準備直沖

而家根本就係唔理自己法律顧問意見
邊個意見對自己有利就聽邊個
35+都冇用

點解我睇到有閃電俠亂跑

100%

躝啦佢呢條撚樣

暫時仲頂得住

你聽rthk啦

如果天琦係到就好

青出於藍勝於藍 傻西頂果然係黃定光既好徒弟 推師父去死

有冇人覺得黃碧雲把聲好煩

講到後備落場咁

依家沖去圍鳩立法會會發生咩事

係，轉頭原告變被告仲得

佢終於有用

沖佢台啦

要多謝個喇叭

咁上大會咪搵個泛民一早霸撚住個主席位囉

白偉俊反而係位

圖中個閪人唔使選

ann姐做乜鳩

屌 班冷氣軍師

係咪已經”開緊會”？

高佬埋去搶咪啦屌 牛高馬大

請各位今晚抱有準備心態

何妖條小學雞

撚有想掂你咩蔣麗芸

鳩叫條友唔攰㗎咩？？？

碧雲姨:冇人聽到你李胃鯨up乜呀

屌rthk mute咗把聲

仲好長氣~ 唔講仲以為助選緊

一上fb炸佢先識做野

慢必笑撚到我仆街

把聲好正

叫有返丁屎用處

32台靜音

條臭閪係咪趁混亂讀晒啲議程
會唔會可以趁亂投到票？

林卓停咁高淨係企係度

rthk突然冇聲

你坐咗個位就叫人坐低理性討論
好撚無恥

所以真係共業黎
個時普遍香港人都覺得畫面唔靚呀嘛
而尊貴嘅泛民議員時時配合政府修權錫身
而家呢個未係結局囉

非法會議

佢個樣係驚驚豬

秘書處條閪婆幫建制

智勇係咁比人推

有冇live係冇左黃碧雲把聲

頭先睇唔清楚
淨見到條仆街係咁拖

埋都埋唔到

now靜音咗？

「會用逐字紀錄今次會議」
平時立法會大會先會咁做

我們在極權政府

個咪

Now都係

閃電俠亂入

你胃停下來

個喇叭真係好正

幾好
唔洗聽到垃圾保皇狗把聲

好洗腦 點算

係咪有人爆粗

下台? 係咪on9架

cable有聲

空手道黑帶八段

apple無事

教主同熱狗割撚左好耐啦

頭先無咩事發生個時行到好前架

點記錄

非法會議 唔洗幫佢播

頭先升咗key
先key雀

掉下嘢都得掛
再勇啲衝上去打鳩佢都得喇
齋嗌有用？

仆街 佢已經讀完

掉屎啦

好煩 聽到想mute咗佢

做返atv演員好過啦

佢好似係錄音黎

讀完議事規則，開始開會了

咁又唔好，如果佢打到其中一個建制爆晒缸，
我就再信返熱狗

big雲把煩膠聲好有用

肥仔開倉咁

黑警入黎未??

開地圖炮 全世界一齊扣血

咪放過呢條仆街

起一起李胃鯨隔離個女食蕉底

個咪甩咗？俾人熄咗音響？

選前最後考核

我覺得佢好似趁混亂
講曬佢要講嘅嘢
跟住一嘢飛去投票
轉頭就賴係你哋嘈你哋聽唔到
建制派就全部都聽到

我只留意到個保安妹妹

臭閪李慧琼

屌 我以為錄音黎

重想開會真係平行時空
建議鐵鏈鎖門唔比班保安增援

頂唔得好耐...
但盡量堅持住

今晚訓教一定聽到黃碧雲把聲

仲未抬人走?

皇軍幾時進場

見到慢必俾郭偉強拖住

不意外

要
今屆無武將

free ride到出晒面

工賊真係個撚個都係賤種狗!!!!!!!!!!

可能真係

推爆佢

而重係會選

佢而家咁樣係當開緊會, 當自己係主席?

李胃琼格離個個肥婆好似係立法會秘書？ 即係呢個會開得成就認可合法

熄到佢支咪?

其實一早錄定係到播仲好啦

咁講啦，你好期望呢班做埋D "無用" 野嘅人
轉向你認為 "有用" 嘅抗爭方式，咁就最理想

但如果佢地基於各種原因唔轉嘅話，你寧願佢地繼續做呢D "無用" 野
定相信你所講係 "冇用" 嘅，然後全部返屋企訓覺呢?
兄弟爬山，你仲記唔記得?

我聽得最多話乜乜冇用，物物冇用，想你收檔返屋企嘅，就係環球大公....
金剛棒已經夠長，係咪仲要加先?

有冇人知Ann姐做緊乜？？佢自己宣布開會？？？

又唔敢做到肉酸d趕晒d泛民出去喇，李老味。

邊個拉邊個

RTHK都嫌佢把聲煩mute咗

apple cable有

打鳩佢有用?

妹妹？ 你on9？

屌你老母 依條仆街係警狗眼中係咪犯撚埋襲擊罪

大聲公錄咗一句可以不停loop

你胃鯨下台

因為條聲係出主席位支MIC既聲 熄左MIC咪冇聲

嘈撚到佢記錄唔到

畫面唔靚

開唔到會咪休會先囉

其實爭坐喺主席呢個位有咩意義
打黎做咩啊
i mean 真係坐喺度嗰個坐 唔係職位
定純粹拖時間

pk鄧mon緊未
老解全面入場

鐵票+造都夠啦

想中出佢

連登仔票都唔撚想投

又要議會內既人頂住唔過惡法

又要馬兒好，又要馬兒不吃草

下台唔做內會主席，都講得通既

完全係我擔心緊嘅野

似係

有粗口會自動冇聲

至在快d撳完掣交功課姐

fb/app無事

告得 但告唔到

成單野咁肉酸點敢企出黎
唔驚聽日上國際新聞咩

對付臭閪應該用返啲臭嘅嘢

Cable有

我mute左，太洗腦

使鬼咩，咁多保安狗

係囉仲以為我問題

唔小心倒瀉可樂都有排抹啦
屌你印張a4紙做道具就袋9萬6

呢啲擴音機唔係可以播錄音㗎咩
使乜嗌到咁攰

仲抽水既人實搵到野嚟兜

係屋企大叫錄咗先去到播

一舊雲把聲簡直係精神攻擊

保皇嗰班撚樣真係好撚難睇

李胃鯨 你條仆街死番落嚟

咁起碼都換人啦

好似幾撚正

呢個po到抵係咪泛民批鬥po 要批鬥先批鬥郭偉強gif先啦

都做到咁樣衰 直接搵黑警清走咪算

其實佢仲有DQ張牌，35+只係備案從來唔係唯一選項。
今日你見到一旦法律對政府本身不利佢就無視。法庭又唔撚理

李慧琼犯法

啲保安需要擊殺

琼子嚟㗎wor

比連登仔打飛機，然後好快咁推晒廿三條

就黎初選啦，黃大媽仲唔驚死咩

唔應該要佢做乜，佢企定定唔俾人dq就得，其他人做野

一陣又俾何妖屌佢

到今晚瞓覺都仲loop住黃碧雲把聲

快

我都覺得班支共派想咁玩

叫馬剛正去選啦 黑帶

男人嚟講佢都幾廢

本土恐怖主義KOL唔係亂叫的

：係咪玩鳩我

嘅保安根本狗嚟

卿本佳人

郭偉強拉慢必
啲狗都係拉慢必

邊個出糧咪聽邊個支笛囉

成班仆街保安護航

叫佢落返嚟呀

根本一開始都諗硬過

何惜有人唔做 做狗奴才

得把聲有西用

暗笑緊
本身唔妥李胃鯨

何妖做乜尻
想撩交打？

你為瓊夏台！

何妖真係好撚on9

香港地無法律架啦

佢唔係話自己自動當選?

屌 仆街到
垃圾秘書處仲有班所謂保安一樣係狗死全家啦

正式宣布可以獅鳥郭偉強

係唔係郭偉強?

香港 從來都唔係法治社會

頂住

便衣黎

李慧琼一定係選超區

有無人起佢底

35+都係迫佢dq

不如佢依家就dq哂所有人

好似差緊啲飛行物

無著鞋？

郭拉慢

李慧琼阻礙會議進行 犯法

即屬違法

cls 叫人返位

特登揾隔籬嗰個黑衫八婆做證

直接番埋位投票咪得

Amazon好似10幾美金有交易

佢哋以前唔係都係狗咩

如果同一樣野
李咁樣算唔算犯法?

啱呀 一陣比人DQ咗 邊個頂住個內會選舉

一路屌佢一路屌「做保安丫嗱！做保安丫嗱！保唔保到自己隻豬！」

岩呀我就唔屌佢地乜都唔做
睇下今日個會完會點

推呢張啦屌

葉劉係上一個panel主席 好似完會就讓咗位俾琼子

泛民罰企？

李up乜鳩

而家先知咩 不嬲cosplay

何已完

告乜吖

收音咪壞咗？
好似得返擴音咪

唔俾帶入去？

班建制狗真係好撚樣衰

應該係狗嚟

仲有HOLDING
屌

你返埋位先啦

郭榮鏗嗰邊真係冇人喎

呢個可以私人檢控

你當一半係便衣狗
剩低果一半 本身嗰啲保安都係退休狗

選主席唔可能係佢主持

佢唔返自己個位？on9

又ban多隻買account貴唔貴

全世界你哋當我係鬼又好想送頭又好
立會內已經開咗波
但係單憑佢哋嘅力量跟本冇可能搞得掂
所以,我在此吹雞
全世界即刻去立會外開波
絕對唔可以比個會開到！
#卡比就係鬼想引你哋去送頭
#我係鬼想捉晒你哋

Source form tg gp

點睇？

親中得琼有資格主持內會
只要佢無辦法岀席/主持
咪變返郭榮鏗做

投票都只會係琼子做

私人撿控

因為法庭冇執法權嘛
同埋販民往往都重注35+
講到唯一辦法

郭榮鏗有好努力嘗試想聽佢講乜但我估應該聽唔到

老實講 太博 慢必都有做野既

唔好下下屌

佢可以功成身退啦
律師又唔會沖到

仲唔打爛警鐘

Ann姐好似好淡定，頭先仲同蟲泰有講有笑

你條八婆番撚埋自己個位先啦

好好笑
班保安容許班建制議員係自己防線入面
block住晒泛民
係人都知保安=狗

100毛話係鄭永舜

屌，係間房開幾十個煙霧滅蚤器，睇下佢地係咪仲坐係度

肯定好多便衣狗

why not both

掉嘢打柒佢有撚用？
黑警拉撚哂佢哋坐監下次開會咪一撚樣過。

再勇啲殺撚哂佢哋全家先有用啦，係咪啊屌你老母？淨係識鳩up.

連鄭松泰都係拎電話拍片咋，你講我知邊撚個嘅立場激撚得過佢啊？屌你老母，出少句聲當幫忙啦

其實下次係咪鬥早到 睇邊個上到去就佢up曬

煩膠女人聲係要真人loop先有用

屌啲保安同保皇一樣姓 一家親 死全家

泛登仔最叻話毓民支持國民黨架啦 得1個point 反佢

郭榮鏗欖拳！

李慧瓊月拳！

你為瓊夏台！

仲講選舉
係咪唔記得選到仲要過dq個關
我知你實用彈藥論/反問返我點做

邊撚個黎?!

琼子話投票完已通過，完

比人打到仆街，會亦都阻唔到，人已經係晒入面

郭榮鏗應該要自己開咪宣布會議開始

主席權力？

不如打爛火警鐘算啦

主席執法？

痴撚線有乜權力執法

李：final warning

李慧瓊月拳 嗌左幾多次
真音波功

你係撚主席？撚有權力？

可能泛民真係唔想衝到，衝到佢哋唔知點收科

肉盾緊係企前啲

喺度鳩叫我寧願你買一罐呢啲罐頭 開完之後放向主席台

似琼子熄咗自己咪，宜家rthk用緊立法會直播

慢必出招

擺多張凳上去同佢鬥做主席啦

鄭唔係同holding一齊咩

郭偉強蓄意謀殺喎

李慧琼面紅紅會唔會扮唔舒服走人

總之鬧咗飯民先就岩
保皇黨....遲d先啦

去立法會條live咪聽到

我話建制派
佢地洗乜企係到 夠晒人數咪番去照講照投票

單野柒到蘋果直播d五毛都冇野講

passion times

個人睇法
嗰邊咁多狗，宜家空裝已經唔可以有612嘅作用
加上臨時臨急，人唔會多

老臣在在

Cls，屌你幾撚時係主席

RTHK收音收得好清楚

是但打爛個消防玻璃啦屌

佢其實就係想講曬佢想講既野, 然後一野趕曬D人走

唔係有人支持修改議事規則使撚咁樣阻人咩

人地工聯會，扯衫已經好斯文，驚佢係議廳種菠蘿

成班人喺度扮做嘢

準備趕人走

李慧琼仲係候選人
根本唔可以坐係主席位

On 9 tag

警你老味閪告咩屌

下逃犯條例內會仲激過而家wo

呢個係郭榮鏗會議嚟

有時間就睇下投票紀錄
唔好成日係度自己「覺得」邊個做到嘢 邊個熱狗乜乜乜
議員做唔做到嘢睇投票紀錄最實際

根本就係要做呢啲
嗌嗌嗌有撚用
你嘅目的係要佢開唔到會嘛

唉 其實亦都證明制度內抗爭真係無用

heidi 智勇 收警告

鯨子如果急尿點算

涂謹申呢????????????

警告緊了

佢已經話自己係主席啦
好唔撚知醜

其實依家已經做到核突到出面
已經唔怕你地屌 臉具都唔打算帶

咁耐都冇人比條link編pin 起佢

直接掉個dead body上去啦

真正嘅中間派

少數琼子開始扮主席

屌你老母 要趕人了

逐個逐個叫保安拉出去

唔係 係完左毒瘤個會 毒瘤霸住個位 跟住保安護航八婆上去 你幾撚早到都無用

退化就似

區諾軒

醫學界的陳沛然醫生已經準備好反光衣，以防有生命需要拯救。

走埋
根本全程食花生

想出趕人呢招

郭榮鏗走咗？

拉人了拉人了

倒落自己身再向前行

梁耀忠拎咗個牌企係一邊

下次選區議員必需帶資格:黑帶柔道

其實Krav maga嗰啲仲有用

泛民頂住

Heidi俾人推緊

林鄭條八婆好似講過今日討論國歌法

心水清

收皮啦瓊子你有咩權力

趕人走lo

工聯會班仆街

D泛民坐係度睇先精彩

真係痴撚線 離撚普到

點解DAB D人唔返位唔警告?

郭榮鏗去邊

佢都唔係主席，警咩告

郭榮鏗已離場

楊岳橋
尹兆堅
林卓廷
陳志全
朱凱迪（兩次）
許智峯（兩次）

搞清楚件事
而家根本係李胃鯨亂咁擾亂內會秩序, 可以趕出會議室
保安唔跟郭指示既話
就係保安失職,逐隻保安狗炒左佢

hedi搏老命

火警鐘響得未

要老竇搵仔

槍桿子裡出政權
家陣係睇下邊個死先架姐

白頭佬幫手啦屌你老母企後面拍片

郭走人？

郭榮亨去邊？

鏗鏗走咗

三次

做咩走左佬

楊岳橋
尹兆堅（兩次）
林卓廷
陳志全
朱凱迪（兩次）
許智峯（兩次）

大佬 你知唔知咩叫拉布

你一扔野佢就合法驅逐你出會議室

係呀你型咗一分鐘
但係人地多謝你俾佢照開到會

要拖延時間一定 要喺係灰色地帶阻佢開會

白頭佬最尾先過嚟攞彩

白頭佬無鬼用

再睇返郁民16年衝個下

冇用你早到跟住班保安都係拉開嚟走

瘦猛猛都衝唔到啲乜 都啱既...

將啲人驅逐出場—> 選主席 —> 當選

警乜告 即刻趕啦你都唔跟規矩架啦垃圾鯨

既然你話一撚定過
咁依家嘈乜？

走乜撚呀

李慧琼議員 請你立即返回座位

朱 3次
立即離開

殺人琼你撚係主席

鳩企？

嘩HEIDI 衝左
比建制狂打

打火警鐘打火警鐘打火警鐘打火警鐘打火警鐘打火警鐘打火警鐘打火警鐘打火警鐘打火警鐘打火警鐘打火警鐘打火警鐘打火警鐘

佢做咩走咗？

外敵入嚟搞你就梗架啦
用口鬧佢有用？

楊岳橋
尹兆堅（兩次）
林卓廷
陳志全
朱凱迪 --> 離開
許智峯（兩次）

警你老母告呀 八婆 你係撚主席

所以連登仔唔好成日扮失憶
今時今日先猛然醒起所謂議會抗爭就係乜撚都做唔到

推佢嗰個白衫眼鏡佬係邊撚個

拳賽

好

趕咗阿迪同慢必

CUT電啦屌

白頭佬

唔知邊個俾建制派抬起頭上面

其實叫咩下台, 叫佢立即返回佢既坐位

楊岳橋
尹兆堅（兩次）
林卓廷
陳志全 --> 離開
朱凱迪 --> 離開
許智峯（兩次）

建制唔洗返埋位咩 又唔警告?

唔係最鍾意計埋佢泛民反對派既咩
35+靠曬佢喎

慢咇立即離開

放棄啦？

打到琼爆肛入廠咪得囉
大佬你而家比佢自動當選一樣開會照過
無撚分別

幫手啦白鴿黨嗰幾個

秘書處表示:

議會抗爭既鼻祖

咁會去番郭仔做主持
唔係點會咁煩

呢個正 陣臭味入左衫洗唔走

真係唔可以選啲老人
力都無

我想問佢哋拎塊牌衝過去檯度 係想打暈李慧鯨定點樣

on q都警告

慢必喪衝癲到

cctai呢

Cls慢必

佢真係衝

爆火警鐘啦屌

殺人鯨你有撚資格做主席呀屌

沖咩鳩佢本黎都唔係民主派

好勇

陳志全勇武!

郭榮鏗係出面咩事？

其實我哋應該點做？

熱狗真係狗屎垃圾不過我覺得毓民都算係唔差。佢真係香港抗爭界始祖不過就係人品差左少少，太過火爆同邊個合作最後都會破裂

唔喺
喺一個一個告藐視立法會

第一跳試跳失敗

李小龍上身

慢必十足打拳咁

火觸未呀！

白頭佬齋企

要阻到開會先有用喎

推, 追究佢打人
如果咁都唔告
即係下次可以人人都開片打?

慢必比人硬食幾野

成班共狗坐晒喺位食花生等投票

去到而家仲係比班販民狗屌

慢必上啊

其實幾好
知道自己定位
有人受傷先做野

仆街陸頌雄出手打阿迪？

唔洗倒，1人1開罐已經臭到暈

其實佢坐咗上去就代表佢係主席㗎啦咩 成件事好on9

應該另有計劃

欣賞
今日肯沖既 我都覺得值得留係議會
議會就太少勇武

omdb 2次

其他人可唔可以跟下慢必

陳志全!陳志全!

黎料啦, 其實係咪有人坐左上主席位 然後講完對白就可以趕人走

其他泛民去左邊

楊岳橋（兩次）
尹兆堅（兩次）
林卓廷
陳志全 --> 離開
朱凱迪 --> 離開
許智峯（兩次）
郭家麒

已經有巴打建議

應該會被告啦

仲話無利益衝突
未開會已經趕鳩哂D人走

重現七一

慢必
保安屌你老母

拉人走喇

好人唔做 做狗

佢波台手足黎

直接飛文件夾好似有用D
起碼都要見紅啦

打boxing咁 彈下彈下

除非好似6月9號咁一百萬人堵塞
如果唔係都冇用

佢走係好事 費時俾人屈

殺人鯨返日本拍AV啦
汁男D精都準備好曬啦
你班垃圾仆街賤畜保皇狗

慢必唔報警

保安：（落ORDER）推佢走

慢必 Heidi 許智勇

想趕晒全部人走

heidi 智勇都好勇

林卓廷入去block下班保安la

麻煩長毛陳偉業上全部泛民身

好勇 唔係講笑

立會都有前線first aid

你屌白頭佬係咪想分化？

成個跌落去好痛

死啦淨低嗰啲戰力不足嘅泛民

秘書處揀法律意見嚟聽
共狗咩立場佢就聽咩立場嘅意見

呢啲先係路 齋企個D真係屌

我地開波又點?出到TG
佢地流會, 下次都係會你圍我圍爭櫈仔
實情係建制今日一定要粗魯地對待議事規則
佢地今次得米, 以後點開會都係輸
泛民要醒靠自己打返一次
入面點我地真係點幫都幫唔到

你話我係鬼都係咁話

證明到35+就可以調轉玩

唔好寄託第個啦

佢都只係人一個

佢入到立會會點？咪又係同泛民一樣

半個鐘都未夠呀

沖入立法會

搵人開罐臭魚罐頭
大家唔駛開會

松泰！MVP

今年立法會參選人加分位
練大隻
習武

撞落主席位撞暈自己

抬走咗佢
屌

警乜撚野告, 佢又唔撚係主席

救Heidi

朱海廸比人拉走左

HEIDI 被拖出議事廳

當自己拳王？屌你老母泰臣都打唔撚到廿個保安啦，廿個保安圍撚住實係打鳩到條八婆啦。開槍殺先夠痛快嘛，係咪啊屌你老母？

佢不嬲做實事

最好打嗰個比人拖都唔幫

救朱凱迪啦屌

講真，邊有所謂中立撚，你嘅良心會同你咩嘢係啱咩嘢係錯

其實仲坐喺位嗰啲係做緊乜

heidi，陳志全枱緊

咪撚煩啦 要發晦氣死埋一二邊

唔敢勇武上前線唔梗要，但唔好吹到咩議員路線作用咁大

原來係郭偉強
頭先認左好撚耐都認唔出邊撚個咁樣對慢必

保安夾緊慢咇
唔比落地行

冇人幫拖就咁比人搬走?

報狗搏狗拉？

保安點解要聽鯨魚之笛？

阿迪慢必肯衝
唔錯

啲保安全部都好撚仆街

仆街

係我都覺得冇可能重演612

逐個保安cap大頭
每一個保安都係共諜
每一個保安都唔可以放過

下 拉走唔幫拖

郭榮鏗照開咪話會議開始啦 而家咁樣由佢鳩叫真係純粹做個畫面比美國睇支共有幾肉酸國歌法照過

慢必,HEIDI 紅牌離場
國歌法睇黎輕鬆過了

收聲

係咪應該報狗 之後話班狗做政治機器 硬推會議 等等

屌你老母親建制保安狗

叫人打個班連登仔見到未
你叫人打而家入嚟拖走左你
跟住之後人哋點做都得

因為同一班人嚟

許智勇呢？

李慧琼有咩資產

白頭佬企喺度把撚咩

屌其他人完全唔幫拖

屌，咁就比人抬撚走咗2件

cctai睇戲

其實副主席個位就喺主席隔離，就算係正常內會佢都應該喺嗰度

點解無人郁啲保安？

屌就咁拖走都得

有幾實事？
依家畀人夾咗出去

係咪要咁樣頂到七點
屌好心嗡

起晒啲保安佢

成班垃圾見住戰友被拖走企係度

屌你 死高佬唔幫陳志全 喺度睇

老啦

Heidi 同 slow beat 走咗...

保安狗真係垃圾

咁不如你講大點

唔幫拖????

一班圍內ge狗

玩撚完喇 點算

開波啦

成班飯民正垃圾

痴撚線班保安做狗出身

大家要有心理準備了

全部都係佢嘅人

撞左2下

其他人喺度做乜撚嘢

俾人抬成班泛民都唔阻

唉屌你泛民除左
慢必 heidi 許衝
其他都真係無撚用

完 選得

完撚左啦屌

佢ok既 可惜同左碌撚合作

同平時示威一樣

郭唔見咗？

仆街保安

611嗰晚已經好多人standby

撐唔到咁耐
已經抬緊人走

泛民都係垃圾

玩撚完了

立法會班保安同狗一樣仆街
上次何狗唔肯走又唔抬佢走

屌你老母呢一個係國際認可嘅第一臭生化武器

自己人

唉

你想班販狗點樣兜

邊個嗌721 何君妖

點解唔幫手掹住慢必同HEIDI

根本狗嚟

跟本要一齊上先得

越睇對呢班議員越失望 完全無實質行動

最後警告肥堅 OMDB

屌你老母坐係到做乜9

點解郭頭先走咗

無分別.其實本身都係一定過

捱唔到啦

除左牌...火警鍾係唔會響

[membe]好想入去幫拖[/member]

全部一齊衝啦
逐個比人抬出去

完 今日過埋國歌法 ２３條上大會

明顯今鋪要硬食大粉刷

松泰做咩撚坐係度

我屌你睇到燥

唉 今次已完

睇個勢 今日李胃琼一定要開到為止

係咪ON9其他泛民,睇住其他人被人拖走唔幫拖.

根本而家係諗住抬晒啲人出去之後自己圍內開會過晒啲嘢

不如白頭佬獻頭，用自己生命阻止開會
捨身取義，香港人會記得你

呢個唔係陳沛然咩??

又係放軟比人抬走 收工
做左幾十年都唔悶

ching訓咗幾耐?

唔會
不出一個鐘阻嘅會俾狗抬哂

垃圾熱狗睇戲唔幫拖

一齊衝有咩分別?

一個二個睇住佢哋俾人拖走唔做嘢 ? wtf ?

叫人唔打個班連登仔見到未
你叫人唔打而家會照開
跟住之後人哋點做都得

鄺仔有幫既

有冇記者跟吓
琼子又未正式做主席 但又主持會議
份人工點出

一個一個台拖到7點

OMDB 縮到去個位果度休息涼冷氣

泛民就即刻搬走 何妖就企定定勸走

上面啲人以為多人衝就會唔一樣。。。

仲舉牌仔

清算保安

保安同秘書處都係政府既人
你話呢

搵水淋鳩痢胃琼啦屌

係囉 行晒 埋去反圍都救到啦

毛ee同鏗傾緊

係時候重現612景況

開波喇仆街

反正你哋一定畀人逐出委員會

反咗面10世啦

好過班月袋十幾萬唔肯沖既老野

殺人琼政變
叛軍抬走哂啲人自己沒有沒有通過啦

毛ee咩事

其實唔明啲保安有咩權咁做
係咪有名就等？咁請返隊泛民主派保安隊啦
有咩事沖入議會保護泛民議員囉

班保安畜牲

頭條新聞串得啱
飯民根本一盤散沙

之後有23條, 選舉搞成點佢地都可以簡單解決

范國威同歐軒都會衝，不過今日唔喺度了

其實今日胡志偉都有衝過

就算唔衝，都幫手擋住啲保安啦咁就抬走咗兩個

唔係主席憑乜去主持？

似陳沛然

佢話係就係架啦

我一直認為垃圾會只係支共比你做大戲既地方

毛ee做咩事

話撚咗你依啲撚樣，唔衝就叫人衝，衝俾人抬走就話冇撚用，點都係你贏，一早block 咗你條五毛，都估唔到仲係得依招

擺明分左工啦
個個比人趕走哂就拖都無得拖

你估白宮會唔會出聲呢

火警鍾

保安正仆街

弱智蕭若元打手收皮啦

毛姨

一撚定

.............

躝啦講左幾撚多次今日唔會二讀國歌法呀

邊有得打
保安抬走之後黑警再咬

睇落唔舒服

討論

鏗揸咪

政府d人來嫁

一早同政府講好啦

係，如果唔係洗乜咁急。林鄭任內會過國歌法同２３條了。

憑乜撚嘢做主席呀死八婆你

胡志偉算係咁

仲有志峯

郭榮鏗開mic
聽唔到

火警鐘

出現了

醫生做返醫生既崗位

牙鏗返來了

佢之前好似跌低咗？

講到尾又係驚比狗拉搞到無得選

慢必阿迪俾人抬嗰陣無人救

咁都叫放軟

你咁講直情係放棄香港啦

咁叻你唔捕佢? 搵人捕佢打到佢仆街或者殺佢呀麻

鞋都無埋 無了

好似係去mic!!! 番黎了!!!!!!!!!!!!!!

拉住朱凱迪

郭榮鏗頂住

可唔可以火警鐘
可唔可以火警鐘
可唔可以火警鐘

其實明顯係拖時間啦。。。一齊衝一齊俾人拉點拖呀
上面Ｄ人覺得幫手有用。。。根本都唔識玩

捉晒所有泛民
23條強制通過
香港經濟玩完

今朝先同中國傾電話

李慧琼無恥🤷🏻‍♀️咁撚厚面皮🤷🏻‍♀️

整親條腰

立法會保安要同啲狗一樣
老豆搵仔

郭主持出嚟

共狗鯨無恥到
個爭議就係邊個做主席
佢而家夾埋秘書處做大龍鳳
拎咗個權就做人坐底慢慢討論

係 但可惜胡志偉力不從心 差啲俾班保安狗推跌

仆街保安X_X

牙鏗準備突圍
全部馬匹準備妥當!!

越嚟越少

建制仲勇武過泛民

如果成堆圍埋一齊保安點抬得走???

屌 睇到我好撚緊張
朱凱迪比人拉左出去

智勇
拖走咗

最衝嗰2個走咗..

阿涂都俾人警告

開波為乜而家制度內抗爭，加上今日又係審議國歌法，去只係為搶返個主席？再講當日612係班建制派仲未入場，先成功到，而家都入曬場，包圍完，主席位又搶唔到，博被9拉？

我依家馬上命令李胃鯨立即離開議事廳

你懂的

識就笑死
唔識就嚇死

23條唔係用緊急法無可能過到呀
睇下點立法先講啦

ok 今日送上大會 星期三二讀三讀 會唔會好聽啲

一定要咁做，就算輸都冇值口

乜佢係現任主席咩？？

想問唔打有咩分別？
當打真係唔得
打火警鐘得喇掛？

拎Mic！！！！！

出咗去就打火警鐘啦

d保安 全部都要打撚柒

立法會根本就係無用
唔明仲要喺制度入面抗爭有咩用

佢自己一早除咗

郭好型, 拎住支咪入黎

每一個保安都係共諜
每一個保安都想出名
每一個保安都唔可以放過

佢依家就係話佢未有新一任主席之前，自己仲係主席。

但下屆又係自己做，cls

一開始就無著

有半班係便衣，一定

保安唔理郭榮鏗命令

得慢必我覺得真係有用

理你都on9
講乜鳩制裁，係就一炮打鳩中南海

過到天橋當你嬴

咁我就投白頭佬啦

邊集

緊係勇啦, 做咩都冇後果

剩係起底冇作用

如果無論點會照開, 點都係有人係度得閒阻一阻, 用規程又好, 拉布又好, 到最緊張關頭先搞事挨到收工仲好

你不如12點鐘就打, 比人抬走哂跟收佢地早開會早收工過哂惡法添
你真可愛

唔使諗都知啦

郭榮亨趕琼子走啦
你先係主席呀

俾人抬走咗？

呢個我贊成但佢哋又唔睇連登

仆街保安
呢班人真係要清算
佢呢應中立而唔係幫政府

比人攔嗰陣即刻跪低等陳沛然過嚟醫

班保安係隸屬行政機關，但有晒立場！我屌佢老母！

！！！！！！！

好有誠意？

保安唔理

你指完左第一個會? 當時中間仲有個葉劉主持嘅另一個會議

點唔勇做咩都無事

今日d 保安都好誇 慢必有下比人撻落地
呢班應該係退休狗黎

過半就過到架喇

內外都要玩 玩唔過人就唔玩呀？

怕乜都又唔怕比人秋後算帳 梗係一舖過

許智峰紅牌了

點解無人郁啲保安？？？？

咁咪證明左玩議會冇撚用

郭榮鏗：要求李慧琼馬上離開會議廳

趕咗
保安wfc

點頂到七點 四點都抬走晒

頂住呀

肥堅俾人推緊

而家情況係咪gg了...

香港已完
23條gogogo
一齊攬炒

其實點趕？開番門入番來唔得？

可惜同左牙達合作就真

高登連登準備收皮

依家突發有冇200萬人 去立法會

睇嚟真係要趕走全部泛民先肯罷休

有無人想去立法會對前個草地野餐？

球證旁證都係自己人
我個仔落去都勇武過佢地啦

無撚用架35pls你都預計左佢地唔衝得啦
成套戲就係去到搬晒佢地出去你又鳩叫民主最黑暗嘅一日囉

啱啱幫手拉住朱凱迪跟住仆低咗

保安全部要死全家

做咩唔拉大隊轉房

唔好問低能問題

搞多次包圍立法會

一日保安狗不除 一日永無寧日

含住保安賓州好唔好

可能等緊南亞手足

保安都係爪牙黎
點會理你

保安大頭
老豆搵仔

逐個逐個保安擇名告佢地公職人員行為失當啦, 眾籌一定俾, 一個極權打手都唔可以放過, 點都要佢地付出成本

啲保安狗都痴鳩線 憑乜去做人牆保護保皇狗

諗定點圍立法會都得了

郭偉強
郭偉強
郭偉強
郭偉強
郭偉強

唔可以阿 掛左牌

陳醫生明明最fit

有冇得熄燈...

OMDB都俾人趕

其實趕左去邊開番門入來得唔得

你叫白票兵情何以堪

五毛 大波波打波波

再見咁多巴絲

班保皇狗做乜都有人保 驚條撚

泛民點由得黨友俾人抬走????

鄭松泰做咩坐係度

秘書唔跟都冇法律效力

推 根本就係保皇狗黎

白頭佬企喺自己個位倒轉舉住張野抗爭

炒哂保安狗先啦

得呢間 其他鎖哂

係囉 仲有八國聯軍呢？

火警鐘呀

完全覺得郭榮鏗好無奈 俾人騎劫左個主席位 想講嘢又冇人聽到

老豆搵仔

搵人心臟病發灘落地扮死call醫護啦

牙峯紅牌離場
應該好快正式開會通過23條同國歌法

認得佢個袋
佢有拍片教人地執FA BAG

個個放軟手腳俾人抬

半個鐘都冇呀

D傻仔先以為我係本土

收皮啦
泛民根本就無意志反抗
成班垃圾企係到等死

不嬲都係架
因為無後果呀嘛
你見佢地班藍屍下下出黎打人都見血就知

代post，支持吓

真係睇到個人好撚火滾

咁佢真係中立啊嘛

你話我五毛都好

依種情況穴係泛民自己以往既無能造成

係共業黎

On q

有堆望落咁後生
撈咗現役狗入黎都冇人知啦

邊個黎
尹兆堅？

係，嗰陣時係想阻到佢哋開唔到會，今日去，係咪要衝入去先？

仆你個街

你有權清算咩?

係成個秘書處

其他房鎖哂 好似

點解你唔做叫人做？

老豆搵仔班保安啦

到omdb

班保安畜牲 如果真係要趕走佢哋

除撚曬班畜牲保安口罩先

你哋做唔到既野 我哋幫你做

啱啱警告咗
用喇叭

OMDB 紅牌離場!

起晒啲保安底啦！企起李慧晾隔離嗰隻保安女

李兆堅俾人趕埋

omdb都拖走埋

尹兆堅 跌低咗好似撞到個頭

請保安帶走李慧瓊！

都可以響掛

今日唔係國歌法
今日係議事規則問題

秘書處含撚啦

唔係主席都夾硬話佢係

OMDB講兩句都趕 鯨狗廢撚到

因為收左錢，主人又落左order

唔捨得大家

玩唔過人都要玩？

煲大？

屌啊

尹

工聯會兩個暴徒

依家班建制狗真係玩撚曬， 法律意見都可以無視 連我都睇到勁撚嬲， 你老尾可唔可以無賴到咁呀

佢更加無權舉行會議

總之有咩方法叫停個會議都要做架啦
屌你如果咁都唔做
咁係咪啫係立法會根本無用
立法會無用 咁點解你仲要保護啲議員

扮下野

onq俾人推走

除曬班仆街保安口罩

行得出夏愨道都俾多你

200人可能有既

踢堡安賓周未

熱狗乖乖坐係度

而家唔係唔玩
係你連玩家都唔係😂
係直接淘汰你
而且你係輸硬

每一個保安都要老豆搵仔
直播好上鏡

趕走條臭閪啦屌

Dead body 都趕埋.....

無後果嘅
到時打完你再話你打佢先都得

到時係咪等23條立法先開？

黑警要死全家 班保安狗都要冚家剷

應該係肥堅

今次係考驗35+有無用嘅最佳實驗

但星期三上大會ma

Omdb

cctai

點解無人即時覆核

喺CCTAI隔離走

秘書處班撚樣唔駛解釋點解接受少數派法律意見 唔接受民主派嗰邊嘅法律意見

如果佢地唔解釋 格硬黎 就做好文宣話比美國聽

共狗一早落晒Order啦
秘書處同呢班保安咁多年都係聽共狗指揮

鄭松泰扮嘢都唔扮 坐係到做咩9

佢岩岩俾人推咗好多次

onq 真係變deadbody，俾人搬走

機師

真 睇到燥撚左

牙堅做咩坐係度喊

弱智 學呢度咁講全部人衝上去一野塔走哂啦 梗係hea9左佢

根本就係
保皇黨點都贏
打人 冇事
選贏左 繼續賣港
選輸左 政府保底派公職

飯民劇本

佔據主席台—>保安埋嚟—>唔肯走—>爭扎同鳩叫一輪—>之後行出會議廳/俾人抬出去—>開記招話今日係民主最黑暗一日/明目張膽干預立法會運作—>大叫口號—>收工

熱狗又乖乖地企係到投票

睇到眼火爆

警你老味告咩
憑咩呀垃圾

唔會
被告係特權法
上次係捉/block 住 頂頂石禮謙先比人告

郭偉強就真係犯法啦

點解郭榮鏗坐返係後面

無咩意思

除曬班保安口罩

睇戲

李慧琼真係犯眾憎

抬走曬啲泛民 跟住開會 完

啱

準備今晚開花做野

佢初初有出去嘅 但後尾坐返低

因為得意見垃圾會秘書未講出黎？

楊岳橋咩事俾人趕

好似撞到定整親

做完戲都會散場啦

屌9中国共產黨！！！全黨死清光！！！

食Q
老豆搵仔
FOR SURE

CCTAI 冷氣軍師黎
唔屌得

飯民咪又係乖乖坐係度
兩者都無分別啦

唔返位

香港人永遠都係, 比D野差不多通過哂, 先會醒, 之後先走出黎叫政府唔好
明明早幾個Step 可以阻止

全部泛民被趕走點算？

連登軍師認為下一步應該點做？

立即帶走李慧鯨

李慧琼有咩資格趕人走?

diu 去cut電開火警鐘

搵人打爆火警鐘啦

李慧瓊冇資格做主席

呢個劇本睇左好多次

一係坐一係比人抬

玩得D咩

請保安帶走李慧瓊！

保安狗一日不除 一日永無寧日

販粉照投

垃圾桶

今次唔係講民意

議會嘅事，議員自己都打唔贏，我地點幫
議事規則將來改成點，係班議員自己點換返嚟
佢地依家唔爭取，堅守佢地運用議事規則權力去制衡
國歌法我地有三百萬人企出嚟都無用
再者我地喺未衝到入去比狗捉哂啦

呢個夠真心，唔同飯民癲

曹志遠都話無權啦
自己顧問都唔聽

火魔

而家已經要
跟本唔係立法會，就咁話我話係就得
咁立咩法會？

自己抬啦
保安睬你都傻

休班就好多野做到

港共一貫做法：掌握軍權就得

殺人琼真係一朝得志
成班保安保護一個人
諷撚刺到

李謂諒你無權主持會議！！！

好似成個向後跌

消防系統掛牌 警鐘可以響

全世界所有地方有武力果個就有話事權

Apple?

可以做啲乜？有乜高見？

火魔飛凳是常識吧

見你都好落力推左好耐

剝奪市民聽取法律意見既權利

飛機師給人枱走……

抬咗飛機豪

我都已經唔想鬧邊個唔衝又邊個淨係企，雖然我都睇到火都嚟埋，但係保安歸哂邊，就算連黃碧雲白頭佬頭慢必上身都冇用，都係比人拖走
話用臭魚罐頭既....佢哋大不了換房開會，又唔係未試過

唔夠法定人數開會 唔係要流會架咩？

無權 但可以趕哂啲人走
下屆一定要35+

抬機師走

痴撚線
以前幾有能
今日都係俾人夾埋撚狗㗎啦
不如話係香港人無能

咩人選乜議員
On99

個會幾時完

拖唔到好耐

根本就算做左主席都冇用 班保安狗都會聽

搬走左 之後呢？

一定開冷氣屌泛民做得唔夠

事實

泛民有份支持修改議事規則去賦予事務委員會主席有趕人嘅權利架

李慧琼唔跟議事規則 保安狗係應該抬佢走 乜撚野議會黎？

玩撚完了 香港

牙豪紅牌離場!

下次泛民處理今日呢種情況之前
唔該一係全身塗哂油先
唔好比保安捉得住 同埋成間房走, 捉E因
一係著榴槤衫
睇下邊撚個捉到佢

有35+坐嗰個人都唔同左啦

機師走

正式玩完

譚文豪俾人抬走

收皮啦李閪琼

人民仲有咩可以做？上街囉。最直接。

全港市民遺責保皇黨！！！

不如叫佢自己出去啦

唔好對佢有咁多期望
佢理性中立撚，衝呢啲一定唔會同你做

熱狗話人唔做野

睇返cctai 就唔敢講

唔爭在做埋啦
反正有你地班飯登仔吹風叫人9月含
而家做乜都無所謂

香港無架啦

推唔郁

個畫面核突到⋯⋯⋯

但有幾多香港人明白抗爭既畫面，從來都唔會好美麗

講咗咁耐 邊次得 唔好自欺欺人

朝早一早就趕撚走班建制派再即刻選主席啦

啱聽

今日抬其實無野
一黎唔係表決
二黎全部比人趕走哂味變相無認受

入到去一早做左啦

一早已經玩撚完

Jeremy

二萬人都當你贏

保安係有便衣狗滲透
加上大多都廢中藍屍

你覺得佢地點樣可以打

全個場都係對面既人

認啦 根本無得玩

得返鄺仔 郭醫生 難民之父 白頭佬 阿涂

全部保安都好型好上鏡
要老豆搵仔

Call白車

認受性wfc

過半就得
保皇狗喺度一定夠數

一早無認受架啦

香港收皮架啦
中共唔會比你有好日子過

下下要靠圍立法會先阻一條惡法
到選舉就話要35+
唉唔識講

郭偉強死無全屍！！！

咁你想佢哋掟汽油彈定點？

20就夠

擺明硬上弓,拖比我地睇O者....

2000

當日改議事規dq 都係泛民縮

根本全部人衝去主席台打鳩條臭閪 今日都完啦
扮哂有做野
俾人抬走 就當做完野
死垃圾 仲35+

要選都選啲新人肯衝肯抗爭嘅入去

你覺得認受性有影響咩

屌你班保皇狗
真係好撚黑人憎

保安我屌哂你地老母！

玩自焚又得

香港人殺鯨

玩L完la, 大家又唔努力

立會唔過半就係咁
唔通你係裡面開班保皇黨波 開完會有結果？

所有人嘅共業

等變新疆

建制齊人咪夠

李慧琼隔離嗰隻係狗黎？

今日味由得佢地自己開臨立會

所要就要立會35+

郭家麒講咗啲咩

而家3權有咩認受性

真係仆街

一定同你發大保皇黨罪行！

郭拉咗半年

我想問門口係咪好多保安?
如果唔係可唔可以衝翻入黎

就算過半佢都用行政玩野

又呢句呀
你起碼都噤火警鐘或者集體衝埋去啦
幫飯民都唔係咁幫架呀議助

當鯨子棄選自己開多個內會做主席再網球場宣言啦

出成十雞人工要我幫佢諗埋

仲邊有下次

林卓廷係咪冇用咪嗌緊好大聲

個制度係支共搞出黎 佢地既人就係規則

咁就唔好35+啦，不如70+

以你老母咩李慧琼 越權閪

做緊野無睇
郭榮鏗唔見左

真係當左自己係主席

咁應該要一人拖一件走

一定要眾籌告哂班保安, 告唔到, 都要佢地費上時間錢銀成本

等咗2個鐘你自己走啦胃琼

咁35plus預唔預佢？

今日邊個泛民留嚮會議廳，黎緊唔洗指意我地投佢一票

幾時先開波

有35+洗乜咁做
邊個坐上去 都唔會係建制夠票做主席
諗下有乜唔同

過到天橋當你贏

冇呀
佢唔返位咋嘛

1997之後已經係咁架喇 港豬又唔睇歷史 又天真到以為對家會同你講規則 就算俾你拎過半都可以宣告立法會組成無效然後解散 仲有個司法系統又係對面嘅人全面配合

呢個時候
勇武派一定會一人拎2支2L可樂同珍寶珠
周圍顏射
睇下你班共狗仲可以點
包你所有狗飲完可樂都要走

您老母李慧琼……

投35+ 碧雲EE 光復議會

依班保安狗一定要清算
佢哋唔似班狗會有gear/拉人嘅能力
圈子又細 一個出事一定全都會知

保安應該帶走李慧琼

咁樣都得？
喂？
AV鯨?????
你條仆街豬西

冇錯
群眾智慧決定咗邊一班政治精英出去代表民主陣營出選

亦都係群眾智慧決定呢班政治精英用乜嘢政治路線去做政治工作

今日呢個局面
其實大家都有份

白頭佬第二次警告

你根本冇權開呢個會

泛民係議會係使唔郁保安

完全無反抗意志既垃圾
根本無資格叫人35+投佢

議會都放棄嘅話依家已經過晒廿三條

所以真係對議會抗爭心淡

法你老母
你話係法律就法律

未必，可能喺集中營見到大家呢

你班仆街犯撚哂法 但告佢都唔會有人理 法治屌你老母

收皮啦李閪琼 李共京你撚有權

屌，用下腦啦
叫唔叫咩叫暗黃

潛建法律意見！！！

俾個咪佢講，完全拎晒話語權

今晚cctvb就係cap建制話班泛民議員係暴徒搞事

敲火警鐘啦

啱啱見到人攞埋張凳出嚟喎

佢D票源好多係藍絲,離地醫生, 佢衝,下屆就唔會係佢

佢都比人警告？

唔係要一般民眾同呢啲尊貴嘅議員諗埋呀嘛

單靠議員，應該好難阻止到，大家有冇考慮要點做？

推呀

泛民離場都仲夠人數開會?

白頭忠

法你老母

咪jer啦
人地J撚左幾個月

佢都係叫下

你落翻嚟再由郭主持 再聽法律意見

連登前身高登仔嗌屌我係中國人呀添啦
而家講呢d嘢有撚用咩
殺到埋身

白頭佬都黃牌
笑到

好撚好笑
容忍

忍你老母臭閪呀

議助有時間就做野唔好上飯登啦

自己坐上去主席位就係主席，仲可以趕人走，而保安又會聽

35+都無撚用啦

李謂諒條死八婆！！

唔做又話人廢
做又話人劇本

你呢班唔知垃圾熱狗定五毛真係哂鳩氣

又係呢句
咁你班老細除左俾人抬出去仲做左啲咩呀

公眾要你離開主席位

你根本冇權開呢個會！

無期望咗好耐 反送中都係靠民間自發

法你老母 屌你老母臭閪

白頭佬做左咩

欠你老母，自己友

影保安個樣

無

根本無解

你冇權警告我！

共狗瓊 撚柒有權

郭榮鏗坐番埋位 係咪有D咩招出

呢班保皇狗 第日屋企有白事我一定開香檳慶祝

李慧鯨 咁你落翻嚟再由郭主持
再聽法律意見

禁制令得唔得？

咁你出去示威被狗拉咪又係重覆左成年 咁係咪都算無反抗意志

厚面皮到

有冇得申請緊急臨時禁制令
法官奶共先算

下次到返郭主持果陣
一野趕走晒班建制 再即刻選主席得唔得?

建制 保安 全部死清光

不如你落嚟 郭上去聽法律意見?

趕走哂自己通過囉

點解佢可以咁撚on9

大叫
完
咁都黃牌

鄭松泰究竟喺度做緊啲乜嘢🤷🏿‍♂️

你自己都未知可唔可以主持嘅話
點解你會咁撚有面上黎做主持？

唔係泛民衝唔衝嘅問題

而係個八婆無資格主持會議

就算要聽法律意見 佢都唔應該係主持
點都係郭上嚟

白頭佬叫得幾大聲

係,所以仲有香港人含傳統泛民

其實係咩都做唔到
一行前少少就警告然後比人抬走

議員先最大權，不過泛民個個渣流灘

買起班建制派
要佢哋唔死都重傷

其實泛民係咪都係靠申請禁制令？
一個個咁抬 零反抗

一開始就無可能阻到

民主派被帶走左6個，你話呢？

咁你落翻嚟再由郭主持再聽法律意見

班建制已經括出去 唔理下屆選舉

唔係點

打交然後拉曬dq, 淫賤聯自動35+？

又叫你司法覆核

笑死
保安狗係藍就梗㗎啦
要問既係點解慢必俾人拖出去既時候無人伸出援手

你訓左幾耐
Tvb係咪都講呢啲嫁啦

李閪琼咁撚厚面皮既
痴撚線

全部都係佢既人黎

保安唔會做野啦，做到出哂面

我諗無
仲可以點

得閒就入返立會幫你班老細啦
上黎連登俾人屌?

呢個未係因囉呀連登仔
呢個未係你以前嘅代議士幫你做嘅野囉

今日都咁樣 問心35+仲有咩用？
到時都係保安包圍住

正阿，
2019反送中，69之前立法會個畫面又係咁。
到今年2020反國歌法，個場面一模一樣。

6.12晏就個日吹到咁大雞都係得2萬人到

無計
盡量拖延

戇撚鳩
坐撚住個位就話係主持

屌你老母你都唔撚係主席撚有權力

班保安狗唔會睬你

白頭佬準備紅牌出場放下午茶

李謂鯨無權主持會議！！

不過班販民fans會話佢地功勞

左面幾個實q 個企姿有D似防暴狗既企法

專業議政果幾個 例如葉建源

根本全部要換走

剪布

你咁誠實會變三毛

畀得法律顧問講，即係佢地跪咗啦

35+
到時班保安咪學民政事務署班垃圾咁

唔關我事呢啲野唔係我負責既 唔出席

ff少陣啦
保安係建制派嘅人

鄭松泰 食屎狗

雖然 泛民做戲係無用
但點解無用？因為唔過半
就算佢地打走曬所有人 一樣會有另一班保皇出黎
制度內抗爭可能真係無用 但要玩既 就一定要過半
制度內外同時進行

屌你啦，不如你講下泛民點做？

可以申請 批唔批一件事 但我唔見泛民有打算做

秘書處點會聽你講

乜撚咗預咗
屌你老母

係班賣港做保安 做立法會職員越奶先有得做

做唔到嘢仲好意思選...

解說可以, 你落翻黎啦死仆街

突破盲腸

你係閪主席

殺人鯨根本無資格坐主席位

佢地可以直頭唔選住
話繼續處理啲事務先
佢有佢嘈
佢地有佢過23條國歌法

李慧瓊你無權 李慧瓊議員阻礙立法會開會

立法執法行政都企係同一邊！都痴撚線！

算啦
無謂同班飯登仔嘈
佢地覺得35+就贏
但就忽視dq,釋法同港共可以用行政手段玩野
你駁佢佢就會用彈藥論/有乜高見去屌返你轉頭

你今日先知咩

如果真係35+，可唔可以炒9哂班保安狗

文宣啊

大家都係烽煙師

香城online被忽略嘅職業--烽煙師

人工高就可以打贏保安？

令立法會大樓declare emergency status，好似七一咁

回頭是岸

保安聽你講先算啦

無反抗意志 70+都無撚用啦

琼子隔離條女應該都係警甴

佢乜撚嘢決定
最latest嘅裁決喺今朝郭榮鏗裁決咗first order of business係內會主席選舉

你返坐位先啦

繼續啦 又係熱狗又係五毛

立即帶走李慧琼

你坐喺度已經違反咗議事規則啦死仆街！

你就真係回頭是岸

法庭見

唔係要攬炒?

1. 立即要求保安帶走李慧琼。
2. 唔帶走，就取消會議。
3. 每個今日既保安逐個提告。

夠人呀

反送中靠民間自發
知唔知頭兩次遊行得幾多人？
唔係法案委員會雙胞一早過咗啦

烽煙

過半就秘書處唔出席會議
保安唔聽佢地講

cosplay

私人告鳩佢哋啦

休班佢哋仲廢過啲狗

牙新黃牌

都唔知仲有幾多中年老年香港人 已經講緊唔妥政府個班 覺得白頭佬仲值一個位

因為議會戰線，而家拖到國歌法都未confirm
然係有班人話冇用

有冇連登仔打俾侵爸 82空降師幾耐會到？

佢知法庭冇用咪咁講

追唔切post呀議助
我頭先講左啦

屌9中国共產黨
制裁駱惠寧！！！

武力？屌你老母

少你老母，全香港人都知咩事，解釋乜春

走火警呀屌你老母

真係弱智 未有實質權力 已經當左自己係主席 係到警告人自己講出黎都矛盾

收嗲啦撚樣，你老細cctai 以你嘅標準都係鳩做咋，返去幫你老細含啦，上嚟連登搏人屌？

唔止坐，秘書處承認鯨狗係主席

唔知仲以為一打10被保安制服
原來企係度9叫口號

警你老母臭閪告 你都冇權力

泛民企出黎話條八婆冇權坐係度啦屌

要佔領輿論啦

成班泛民垃圾，所以話35+投泛民入去有咩用 到而家仲未識打交開拖 人地無賴你仲做君子仆街啦咁

立法會係市民嫁 唔係少數人 同返自己講啦屌

唔做野都好
但係而家偏幫一邊

訓左幾耐，上年6月到依家都係做緊好多野嘗試阻政府濫權

屌你你哋先係暴力

傻既,仲有大把鐵票
睇下大黨22年黎出賣左幾多次香港人都仲有鐵票

民間佔8成

On9啦你 訓撚醒未
準備出嚟遊行啦唉

保安果d唔係武力

係啦
企定定俾人抬出去啦柒頭
拎手足同班垃圾比
你都就黎無糧出架啦

起碼齊心啲呀大佬 自己陣營嘅人比人打 即刻衝過去擋又好打又好乜都好呀 淨係坐喺到

警你老母

你先係少數呀

叫人坐低聽意見，笑死人

我哋係大多數呀仆街

然後屌犯民狗就會靜晒 另開post又屌過

今晚CCTVB 又狂LOOP呢幾幕啦
淨係播李慧琼

最無聊大撚曬啊???
上次拆立法會拆得唔夠勁囉

極霸權香港

點解佢可以係台上講野?
佢有權警告人?

搵班中坑狗扮保安唔出奇，又有退休狗做保安

依家點搞

請保安帶走李慧瓊！
李慧瓊無權 唔係主席 阻礙立法會開會

泛民咁嘅表現嘅話70+ 都無用。

嗱你呢句就岩聽啦

被回歸之後泛民一直懶懶閒
溫水煮蛙既後果咪就係支共條紅線愈伸愈入囉

不過講呢句實比人屌分化
實有人拎返08年黎講

話當時啲人仲未識醒

鯨子個胃腩幾厚實

搵佢旗下班鍵盤戰士上嚟狂屌泛民冇用做唔到嘢

收爹啦 咩撚野主席

釋條毛咩，22條已經鍾意點講就點講，完全跳過埋釋法步驟

夏寶龍同樣要受到制裁！

屌你老母臭閪瓊

單純因為佢係唯一一個絕對唔可以俾人趕走嘅人

假設今日無事照舊 係咪要到七月休會選舉埋先至可以解決僵局？

手握保安狗係大哂

有幾多個泛民衝?
大部分食花生
又話今日係民主最黑暗一日
之後又再投泛民

OMDB 紅牌出場
HEIDI 紅牌出場
慢必 紅牌出場
牙峯 紅牌出場
白頭佬 YC
牙申 YC

做好文宣 議員唔好拖 拿拿聲通知美國 宜家完全格硬黎 唔跟規矩

佔領立法會囉
不過你班飯民又會嫌暴力

憑咩趕人走？

洗撚 搵退休狗做咪得

好心學下人哋民進黨啦

人哋當年全武行㗎

睇下港共同黑警呢期點對付區議會先講喇

佢都幾肥

點解無叫林卓廷走企咗咁耐

你憑咩警告啊！你撚係主席啊！

保安唔趕佢地走
唔代表無權dq個候選人喎

有得拉布唔洗35+

OMDB 紅牌出場
HEIDI 紅牌出場
慢必 紅牌出場
牙峯 紅牌出場
白頭佬 YC
牙申 YC
BIG雲 YC

依家擺明硬上，提出啲咩都係認咗佢係主持緊會議，保安便衣又全部係港共嘅，仲有咩招

佢岩岩企係到睇住朱迪比人拉走。
真係好幫得手呀

呢度都有一堆
唔知班垃圾係咪唔認得衰
唔識應就屈你分化

又話少數派騎勢多數人嘅立法會 禮義廉主席真係名副其實

我都睇到

唔係做俾你睇，做俾藍絲港豬睇，成件事就會變咗係泛民搞搞震，你睇下今晚cctvb會唔會播到班泛民好暴力？

尹兆堅仲未企到起身

熱狗依然冰清玉潔

真 比人遂個遂個抬都唔去阻止啲保安抬自己人

李謂鯨奪權！！！

大家都係烽煙師

香城online被忽略嘅職業--烽煙師

講到口臭
又畀人話分化
又話泛民都有進步
屌有進步就唔撚洗認錯
cls

捱咗半年，依家逼到對方出啲邋咋招，仲想點
夠35嘅根本連邋咋招都無用
就算比人dq晒起碼都多樣證據
真係唔明點解話無用

連任？？？

太大隻

肥堅

無恥到 乜撚野冇越權

35個勇武

OMDB 紅牌出場
HEIDI 紅牌出場
慢必 紅牌出場
牙峯 紅牌出場
白頭佬 YC
牙申 YC
BIG雲 YC
牙堅 坐係地下咸緊

我必須回應我沒有極權

好清楚嘅整合
cls白頭佬咁廢都比人黃牌

人地夾硬剪拉條毛

乜你都知有dq架?咁仲諗住可以35+

泛民應該要有自己既保安

佢一直都話自己係中間派
邊個加佢入35+邊個就係鬼

你地下下話人泛粉
咪同你地玩囉
學埋你地hashtag都仲得呀

#預左被泛粉

李胃鯨暴力坐上主席位喎

係啦係啦知你勁 4個人要抬你 都會抬你唔走既

等睇你出去1挑幾 打柒班狗

試過畀人屌話唔好攞dq同緊急法嚟做前設

屌你港共政權

咁點解要反逃犯條例？
你咁講要攬炒都唔應該反送中啦
一開始攬炒巴個意思係如果反抗唔到就要班官員都受到制裁
If we burn, you burn with us wor
你岩岩放監 ？

結果都係無咩長進

邊淨係保安 根本係成個立法會都港共架人
根本 司法 立法 行政 執法 都已經爛到不堪

民進黨示範咗 你有咩意見

除咗紅牌嗰D, 點解有D泛民唔見咗.

咁仲講可以35+?

連你老母任咩

仲有飯登仔睇完留言話個因係我地無35plus
今時今日香港搞成咁真係共業黎

成班廢人企係到食花生當做左野
唔夠講就話人無IDEA 你又做左咩
笑死

憑佢係體制內可以玩外掛
可以隨便解釋議士規則

而立會保安同祕書處係企係北京派個邊

似想放下午茶

上面有條黃郁民既片啦
你成班係度9叫下台就真係下台？

泰博幾時用格鬥技幫幫手

市民要全力追擊保皇黨全員！

佢係功能組別

日日都開得內會？

好似有權擺選內會為首要事項

文宣

香城online被忽略嘅職業--烽煙師

邊撚個可以話你係主席

鄺仔今次諗住做拍片師?

應該又係最黑暗一日...
泛民可唔可以爭氣啲，
搵次出手下賤過共產黨⋯⋯

都無選到
連條毛

立法會根本都要真勇武
呢班 唉..............

唔好比佢開得成

下屆選晒2米高嘅入去算保安都唔夠大

憑佢地係共狗

坐咗喺度啦 格

咁仲可以點打
連立法會都無埋

坐地下邊個？

屌9保皇黨！！！

班建製派食花生

抬走晒啦

唔洗問泛民做左乜
有無做都唔會有用
搶到張凳就係主席 成班護主狗企曬喺到
叫邊個就趕邊個
當初有人堅持體制內有用 唔係應逃預左呢個結果咩?
定今日完左又扮睇唔到之後繼續叫人focus立法會35+?
泛民嗰種縮 你地咪又係縮
嗌口號打飛機
你地自問自己同班泛民有咩分別?所以屌乜鳩?

年得拉布咪又係自己助攻

泛：hang 機 總之35+

如果35+
之後就會解散立法會

肥堅 尹兆堅

立法會有過咩

真勇武咪即時畀人抬走

尹兆堅

飯民點垃圾都冇熱狗咁垃圾
隱埋形

阿堅好似好辛苦

TVB肯定咁Loop呢幾句 你胃鯨懶中立好人

咪發夢啦

我覺得已經熄左大制

九月邊個好打選邊個！！！

無線只係播琼把聲

呢啲咪高見

呢個要6個人先抬得走 搞唔掂

保皇而家人多先咁惡
泛民/ 非建制有35+就調番轉係保皇沖擊啦
仲點冇用法

次撚次都係香港民主最黑暗一人
然後又真係有班傻仔信

火都冇 點撚投返你入去呀
諗撚起就嬲 今年先夠秤投票但係要含之前班仆街嘅蘇州屎
2020立法會政綱一定要識格鬥先入得

鄺神

想問下如果法律顧問講完野 係邊個決定接唔接納？

司法覆核啲保安！！！

李謂鯨非法主持！！！

應該請d黑人私人保安

社會縮影 完
共產黨治港

真勇武出面d狗入埋黎添啦

推 但誤鳴應該幫唔到幾多

邊句？

閘都入唔到呀隨時

嗰班浪漫主義撚屌都廢事 又唔撚識歷史
google下臨時立法會都知會點

條鯨當正自己主席咁 幾時死
啲保安又岸鳩鳩咁

反鎖會議廳
咁啲人就會想出去而唔係留喺度

執法 同 司法都係人地手 原告都變被告 仲妄想35+

又發脾氣而家罵泛民嘅都一定係五毛
你快啲屌票啦tag你老味咩 以為自己好funny

阻惡法！！！

推整合
飛機師都好似出咗場

呢條撚樣真係呃飯食

主席既權力？？？
候選人扮當選主席呀
你老味我做埋你老母好唔好

好多台都係直播立法會官方個畫面 官方直播只會收咪聲

唔好失去電台呢個輿論陣地呀

香城online被忽略嘅職業--烽煙師

熱狗真係好撚醜惡，蟲泰齋坐食nuts 同保皇狗有乜分別

食屎啦你
俾人恰到上心口都仲玩分化

Jm9啫你 講緊議會內外抗爭 而唔係只係議會內抗爭

陣間食糖水啦好嘛

點都唔甘心

我作為主席係好審慎咁做決定

李胃鯨條仆街 憑乜撚嘢 開會

反送中係導火線
之後開始有攬炒呢個觀念
其實23條想過實過到,立法會又夠票,又有緊急法
點解要吹到郭咁大,佢係做到野,但唔洗神化佢
不過佢都係執返佢個黨D屎,唔係佢個黨夾埋建制派剪布,洗鬼咁樣先拉到布

點解唔熄 amp 封佢 mic?

上一手葉劉開完會讓俾佢

其實不嬲冇
只不過大家放大曬以為有得打
不嬲都話靠體制外抗爭

好啊
起碼呢個代表唔到民意既垃圾會開唔到添啊

沒有執政意志

佢哋基本上默認民賤聯
只不過唔出正式聲明

快啲出兵啦你
你啲武裝呢

OMDB 紅牌出場
HEIDI 紅牌出場
慢必 紅牌出場
牙峯 紅牌出場
牙豪 紅牌出場
白頭佬 YC
牙申 YC
BIG雲 YC
牙堅 坐係地下咸緊

琼子快啲發脾氣拍枱走啦

以前錯左最緊要係咩呀 認衰呀屌
你班死老野柒左咁多年識唔識認衰同改進呀

李謂鯨奪權！！

去太古廣場行吓街先

你試下比我地35+ 趕9曬你地出去

跟住就有幾百萬人睇完以為佢係主席

要衝既十年前跟教主一齊衝
或者會有用

今時今日衝左0.001秒
已經比保安狗收你皮啦

唔好幻想今時今日泛民衝就有用先得架

直接三讀廿三條

其實內外佢都開外掛
我地出黎咪一樣比班狗喪打, 相反藍屍打人就冇事

泛民打手收皮啦 柒左廿年仲唔肯換班新既入去試?

明明有

你地白痴唔明

李惠琼非法霸佔主席台

誤鳴唔洗走火警咩

民意代表唔能夠偏離民眾諗法太多

2016年大家buy 有底線抗爭
所以OMDB入咗去

問題其實唔係OMDB度 係大家嘅諗法

形勢改變
2020嘅群眾 多咗人支持更加進取嘅民主主權國家（獨派）嘅論述

真心大家咁唔妥咪初選vote them out lo

要點做？
elaborate下

但係有d人連五區公投都唔支持
點支持解散立法會

而家challenge緊你主席嘅正當性
你就系咁用主席嘅權利

李慧琼帶兵進入會議廳

其實係預無/難

我咁講啦 之前中聯辦同泛民講
你地的存在係係我地容許之上

同中共鬥就係咁難
你35+ 佢都大把外掛玩

認清現實，不斷係體制內外諗方法先係出路

其實Work唔work

之後又有泛粉入黎屌你
咁叻你做囉
你有咩高見
手足上前線打生打死 同泛民一樣咋
屌你老尾香港靠呢班無腦ON9仔真係算鳩數

直選唔會有佢

星期日
大家唔係唔出黎呀？

依家35+唔講得呀？

又想攬炒又逼唔到人炒你 白票撚傻撚咗？
冇35+佢洗撚理你

35+逼佢DQ 釋法
可以順手打埋國際線
再落街頭打多鑊 香港正式一國一制
玩撚完
定係民主/本土俾人DQ完你班白兵唔會落街覆桌呀？

呢個po好撚好笑
成堆風向撚

攬抄嘅唔使出嚟，由得佢過晒廿三條就夠

一個post
所有飯登議助出曬來

所以星爺行得好前

人地有埋保安 點搶
你幾時衝入立法會奪權 得把口

唔得 咁泛民會無糧出
你又想分化？

太遲了

唔割...住(下屆佢敢再選先X臭佢)

打晒籠通啦

你訓醒未 班保安點會聽你講

上連登勇武

香城online被忽略嘅職業--烽煙師

睇到嘔血

碎料啦呢啲同台灣比

熱狗去左邊

擋人衝立會果陣又咁勇武，依家就龜縮

中共:唔洗

咁係咪最好畀保皇黨多數議席？

咁唔要呢個制度都見不得你乜都唔做等美國就會幫手或者係街道扔幾個火魔又會改變到件事

宣誓搵個藉口唔俾你過咪得 35+永遠不可能

goodest logic

販民又話自己議會內抗爭
而家又話市民縮冇做嘢
咁仲係唔係議會內抗爭

上年6月：圍立會
今年5月：睇live

香港人投票！

你覺得共產黨仲會同你跟規則玩？
依家李慧鯨已經示範緊比你睇啦

你地都知個tag on9既咩

係
攬炒都唔知出黎做乜9

以前都無咁多保安
下屈咁睇法我諗加到50-100人
你根本乜都做唔倒

佢都唔係撐泛民

個策略唔係一直都係咁咩

dead body 幾時對啲保安法律追究, 仲要留手幾耐 錢公眾多多都課你金

阻惡法！！！
駱惠寧
夏寶龍
死無全屍！！！

係喎去咗邊度呀

又想攬炒又唔推35+真心唔知做乜鳩

走廊live

35+唔計功能組別

嗌郭榮鏗有權有責啦

越權閪李慧琼
成班垃圾保安

見人話要只選其一都係on9

唉..............
係囉
退化到咁

35+ 之後拎哂所有主席
就少好多依啲問題

打唔打得贏都算
而家係打都冇諗住打 淨係衝埋去鳩叫 比人抬又唔幫自己友

仍然係內委會主席

其實唔好妄想35＋對於議會有咩用
只係手段show比國際睇

班仆街保安都係奶條鯨

保安就一樣，

鄭松泰無俾人趕

衰過保皇狗

佢傻L左

立法會總保安主任 周偉德，你呢個垃圾前警司
你個女做雞咋

笑左 而家35+係冇可能發生既事 仲係到發夢以為會可以迫到共產黨

但個主席係自己人點唔聽
最多咪揸流攤
做下樣都要做

呢種叫忽然政治撚
新入門以為自己好熟 屌返班一早睇穿曬既手足做分化

類似每屆世界盃總有班忽然球迷扮老波骨屌人

唔係全面反泛民

但梁耀忠果班 真係要走

立場又唔夠硬
衝又唔敢

話立會冇用咪咪撚睇囉
丫屌冇用又要睇, 睇完又要屌冇用
搏D咩

咁其實完全停左抗爭先係你講個種攬炒
包括35+ 和理非 勇武一切反政府既運動
我reply你係因為你誤解左大家一開始講攬炒既意思

李謂琼無權！！！

下一站係去法庭搞定搞雙胞胎

應該有啲係喬裝狗嚟

haha

吹撚到主席權力

根本泛民睇得上眼既就係得幾個

如果李慧琼因為係前主席,
就可以坐係主席位.
咁前港督彭定康都可以返HK
入住返禮賓府 管理香港囉

另外開post推

正常法律顧問會叫人做咗先講法律意見嘅咩，倒轉個先後已經玩哂啦

由佢攬炒咪算囉 香港人後知後覺

So?

成班打手又無實際建議

一味叫人衝，衝你老味咩

一野就俾保安抬走啦

警甴天使

其實佢係唔係會議室

如果唔係咁，你就唔會反佢啦
你就係知佢獨裁，本土香港人無得玩先會反佢

革走李謂琼！！！

白頭佬真係算啦
咁多年有咩作為

OMDB 紅牌出場
HEIDI 紅牌出場
慢必 紅牌出場
牙峯 紅牌出場
牙豪 紅牌出場
白頭佬 YC
牙申 YC (最後警告)
BIG雲 YC
牙堅 坐係地下咸緊

點頂到七點 點頂到聽日
仲有幾個月

計我話9月投票投晒比泛民
踢走晒建制先

下一步先再搞d無生產力既

再等本土，素人登場

開新post啦

唯有JR 李慧琼

即刻換哂啲手足做保安

求下大家9月要投票

你有咩更好既劇本啊？淨係識得屌人地保安企撚哂係到可以點

成班建制共產黨走狗，將香港搞亂就係呢班不知所謂只在乎個人利益嘅仆街⋯⋯

問你點樣可以保證無dq
你又答唔到
最後又係話唔試過點知唔得

失敗主義

其實協調下投個票就決定到35+ 得唔得
同時間又可以玩國際線 街頭線

點解咁執著唔玩35+?

屌港共咩都做得出 香港人仲唔做野

投票唔係純粹為制度內抗爭, 35+目的就係要迫港共使橫手攬炒, 控制立法會只係bonus

你自己都唔團結 你有咩資格捆綁其他人團結姐

我成個腦都係你餵鯨你餵鯨

叧外開post推

重要性都無得比 唔通次次內會都去圍？

35+

功能組別換票箱仲洗唔洗DQ

35+ fail嘅同依家冇分別
成功嘅已經調轉身份
就算比人dq晒都係無分別
結果最衰個樣都係同依家無分別
唔明點解唔做
有用過個堆聯署啦

你依家無俾人抬走?
連衝既勇氣都無
學人講盡左力
打你老母手啦

咁撚樣強姦民意既垃圾議會 究竟要嚟做乜撚

佢隔離個師奶係咩人？

屌佢玩晒啦

趕曬出去？

玩標籤? 咁你覺得自己係咩ar~

J圖呢

你地唔去投咪冇
冇希望就唔做
打狗上街又話冇不反送頭
係咪等美帝餵你食？

發夢發夢有咩高見呀 講嘢有point啲啦

佢撚有權咩
明明辭任左仲話可以連任 傻撚左

開完會先講啦留到開會中途衝都未遲
不過其實點都係等俾琼子趕走

方法唔重要，最重要係個結果真係可以推倒惡法.
依家就睇吓議會內抗爭係咪真係work

李閪琼

密密斟

鯨子飲水
幾時瀨尿

成場都係你既人
根本玩哂

佢唔係直播緊咩

真係起咗底

不得不佩服李慧琼子啲語言藝術
“我而家唔係選內會主席 我係嚟解決問題
我仍然係主席 所以有權召開今次會議”

定力差啲都比佢fake到

而家唔出冇㗎啦，但算喇香港人，出得嚟3萬人都冇有L用

所以一定要上法庭
比美國睇下點三權合一

其實已經強姦左廿年

冚家產共匪

就咁一個一個比佢抬出去唔係辦法架喎

又街頭線呀投票啦，街頭線班友就高風險，你哋就玩投票

廿三條 真係要圍 用盡任何方法

每馮出現議會衝突就越覺泛民垃撚垃

先斬後奏開會 再叫人平心討論相關問題
同政府反送中條例一樣

投票同街頭抗爭其實可以同步進行 做多好過做少

你都on9嘅 我投本土都可以踢走建制㗎喎

秘書處

低能 你搵一次立法程序先出黎柒啦

搵人打柒班35+架議員 跟住淨係告35+班議員 公眾地方打交 非法集結 好似昨晚咁 駛撚人地釋法 DQ你

你為情越權！

李慧琼 你冇權

所以其實互屌抽水真係好on9
你可以有先見之明16年支持香港獨立
但要話嘅就唔止係big暈同OMDB
仲係所有支持民主又懶理嘅香港人
共業黎

咪傻 你攞幾多席都好對家有班狗安

呢樣就一定

又信法官

咁有咩好主意

今日內會已經睇得出立會班保皇要出術
咩方法都要試
唔好隨意放棄任何一條戰線

係囉，真心唔明建制搞乜鳩，警察都係佢嘅人啦，直接拉哂所有民主派，過撚哂d野囉，做乜鳩姐

最右邊
黃色風褸

市民知道嘅咪就係你唔係主席囉屌你老母鯨

exact7ly 35+控制立法會係得既話一撚早普選特首獨立埋
擺明要逼佢使橫手
係咪咁難明

到時23條肯定冇人圍

宜家啲建制返曬埋位🤡
會唔會快閃選主席

佢係咪想柯尿

班垃圾好唔好意思講
16年魚蛋開到19年開始勇武
3年做既野多過曬販民30年做既野加埋
仲好意思出聲

70+

23條同出老解一樣

宣佈尿BREAK

停5分鐘

急尿?

休會5分鐘，待救護員處理尹兆堅傷勢

講到上年5月雙胞個時我地有去圍咁

唔洗
依家就到我地輸打贏要
輸咗咪落街覆桌
贏咗繼續上街壯大聲勢

仲發夢港共會比非建制派做到35+

如果大家想知點解保安狗會咁大權

除咗屌染保皇狗 都可以問下泛民狗

你on9?

暫停5 mins

上年到宜家有幾多次要圍姐
講到好難為你咁

其實佢有權主持會議
但第一項議程一定係選主席
然後就要講因為佢係候選人所以要比郭主持返

因為第一項議程定係選主席先 佢無權改議程

最驚選嘅勇武比DQ呢

兒登仔單細胞生物嚟 好似打機咁得一個任務隊列 只可以同時間做一樣嘢

人地不停嗌 李慧琼奪權，佢仲叫人如果有呢方面嘅疑問可以坐低開會，聽法律人員嘅意見；
咁你行撚番落黎先啦！
你都未解釋到你係有權做主席，坐咩落去？
on99

佢自成一角 9月識投啦

因為你浪費時間去個一樣無可能既野
而家連初選協調話要否決財政預算案都無共識
加上飯民咁既表現
而加上dq
35+係無可能出現
我都知你又話唔試過點知唔得架啦

選主席要郭榮鏗

人哋話要武裝起義呀
啲武裝成年都嚟仲未有影
同流浮山刀手一樣唔知去到邊

真係

下 咁唔係點
一開始就齋坐好唔好

得肥尹受傷？

JR有排搞

法律顧問應該都轉咗胎㗎啦

所有嘅measures都係為咗等香港人接受現實同對現況絕望
咁講會唔會準確啲

22年,年中仲有D贊成,仲有夾埋建制派減少反對派反對既本錢
然後再投佢入去

中場休息五分鐘

痴鳩線 玩爭櫈仔咩屌你 坐到龍椅就話事？
議會都無法治 無 規矩，仲細咩

班畜牲立法會保安 真係要比大家認識下

白兵係美帝肚入面條蟲
最緊要幫襯佢哋買秦國樓

李謂琼越權！！！

頭先見佢落過場fing咗下手指就翻埋位

1年後再重演多次

香港人一個囉

你諗得出 佢地做得到 ， 我地諗得出 但係冇人敢做

我覆返d放負撚者

乜依家屌熱狗嗰班又一定係泛粉
講funny冇你哋班鍵盤勇武咁funny

屌，啱啱比杯水落啲春藥啦

泛民可唔可以唔好嗌口號
講啲簡單嘅道理啦
李慧瓊冇權
因為佢已經唔係主席
冇理據點令藍絲懷疑自己

佢最嚴重
坐咗係度

快啲重整隊形

個垃圾小明講：我地共產黨容許民主派生存係香港 你地都要謝主隆恩 好似真係 我屌....... 唔推翻呢個垃圾黨 香港人根本冇前途

泛民由李柱銘司徒華
搞到今時今日 無撚好過
仲有面目問我地有咩高見
出賣香港同後生既就係佢地
高見??????????????????????????

坐低咗十幾分鐘先望到佢？

好嬲好嬲呀 35plus啦咁

熱狗衝又唔衝 叫又唔叫
咁留你係到有咩用
識做啦

都未試過飲岩漿醫cancer
點知岩漿唔得

OMDB 紅牌出場
HEIDI 紅牌出場
慢必 紅牌出場
牙峯 紅牌出場
牙豪 紅牌出場
白頭佬 YC
牙申 YC (最後警告)
BIG雲 YC
牙堅 坐係地下咸緊 (準備傷出)
1514: 宣佈尿BREAK

DIU

休會？原來個會開始咗

建制比自己人打?

條撚樣厚面皮到咁

佢講呢D野只係比CCTVB CUT落去新聞播咋
有晒犒啦

一直都係到傾

學劉細良話齋囉 手拉手起碼唔好比保安抬你走?

姓馮個個奶共架

吳亮星果次呢? 係咪唔計?

頭先冇睇
李慧琼讓左位？

佢地除左上黎笑鳩邊個無用邊個垃圾就乜撚都唔做架啦
跟著又話「洗唔洗幫你諗埋呀？」幾撚有型

其實35+可以照做 不過無乜用
點用我會咁講
連登仔個個認為35+可以點樣點樣
真係笑大人個口
以前可以係深圳整個臨時立法會
你估35+有用?

每次追live
都只會覺得立法會既局限愈來愈大

其實一早郭榮鏗主持果陣搵藉口例如叫泛民同佢地嗌交 引共狗鬧人冒犯人 趕走晒班親共派之後閃電選個泛民主席咪掂

郭榮鑑之前太老定了

主席先可以趕人，班狗安最多都係企係到或者hea做，已經好過依家

打啦。水杯都無隻，似乜9？
無教主係到乜柒都做唔到。

泛登仔:睇唔到 你分化

制裁李謂琼刻不容緩！

起身都起唔到?

係有啲風向狗鍾意轉移視線屌柒犯民
依家話35+要投犯民咩
梗係本土攬炒派優先啦

未，中場休息，暫停五分鐘

保安狗都要死全家，一隻都不能少

保安之前都無趕何妖走 無用

黃色風䄛上面寫住熱血公民既英文名

唔好玩啦
有咩可能

收足錢

35+又無可能
議會抗爭又無可能
街頭抗爭逼共產黨跪又無可能
革命又無可能
不如認輸乜柒都唔好做
冚棚冷留喺屋企睇live
等過咗23條啲狗上門拉我地去集中營啦
啱唔啱聽呀神算

係 ，推推推推推

你傻傻地，我投本土仲好

屌班白票撚個腦坐撚住咗 駁又駁唔到
係唔gur貶民㗎啦 投本土囉屌
家陣中共對35+咁大反應就知打中咗
都唔肯做 班人都傻撚咗

35+ ....
保安都多過35個啦

坐係度unun腳
郁都唔郁又無嗌
點會無啦啦俾人趕
全場最sharp 係佢啦螢光黃熱狗tee

2008
我係中國人呀屌

休會5分鐘處理尹兆堅傷勢

到時都係JR
dQ郭榮鏗
重選

姐係點都要上街

唉 你仆街了

最打得個件後生坐係度
民主黨反而出去打
世界變了

郭榮鏗依家應該開press con DQ 瓊子個主席憑據 先發制人

屌你班垃圾保安老母

五分鐘時間好長
我打個飛機都唔夠啦

Loop完又loop

郭應該而家即刻開翻會

趁而家霸咗個位

推呢個
咁飯民班人算唔算柒咗

即刻上主席台

有冇人睇到佢點受傷？

做咩冇啦啦有人訓低左

衝到入去就唔同，不過前題係要衝到
71個日冇9都搞咗成半日先入到，今日重9點入

佢地9月又會叫人含架啦

港共夠出禁制令唔俾上連登啦
唔俾就唔做？

仲有同何妖鬥拍片

冇錯，要先統一戰綫，連35+都做唔到，凴乜野分化

咁反咩送中？

投白頭佬返黎讓個主席俾人做囉

而家內會有主席咩

真 李冇權力又何來開會休會

OMDB 紅牌出場
HEIDI 紅牌出場
慢必 紅牌出場
牙峯 紅牌出場
牙豪 紅牌出場
白頭佬 YC
牙申 YC (最後警告)
BIG雲 YC
牙堅 (擔架床傷出)
1514: 宣佈尿BREAK

簡單講句 而家其實係咪姐係等全部非建制派被趕晒出去就算？

雲e都 YC

開乜撚野會呀
佢暫停咋嘛..
李慧琼咪一樣坐撚左係主席位到等

呀堅應該好撚痛

嚴格黎講當日晏晝有狗個時係入唔到去 到夜晚啲狗撤左先入到去

兩件事點可以相提並論
泛民本身就係反對派
邊有反對派送權力比對家

頂唔頂到7點

預左啦 當飯登高呼體制有用 35plus 選黃絲特首時 事實係幾多人一早返左屋企
因為始終有人工嘅唔會係抗爭者

香港人就係想兩邊都試下但兩邊都唔到岸投機主義是也

鄺仔健在

堅咩事？俾保安打？

標籤完人自己又唔敢認個人立場，驚咩呀？懦夫

係ga，L有嘢做到

保安都死全家

議員同民眾嘅政治智慧一樣都幾可悲

無可能

發夢我呀叔個老師係美國識個老細話佢個朋友識人識人識pence
應該下個禮拜有十架F-35

少林足球？

就算35+成功
我都預左支那一定出術 一係DQ 一係建立臨時立會 廢曬佢

不過 我就係要見到呢D

到左依個時候泛民先黎諗有咩可以做都冇用架啦

依一刻只可以慢慢咁比佢地係入面玩撚哂

泛民係規則入面既人 你要係規則入面同班開外掛既人玩

點撚樣玩 自己都唔跳出規則出面玩 對家就叫哂班保安狗入黎拉走你

真心
到依家dum凳、打人都未做
你估選到35+唔洗dum凳、打人呀???
用少數個陣更加要做

台灣有民主我地好羨慕
但係人地立法院係打出黎
唔撚係民進黨選贏過半數議席/2000年阿扁選贏總統就天降民主

而家個八婆夠唔係主席啦
球證旁證足協都係中共嘅人 點玩

政府嘅有邊一個唔係
所以就算問法律意見一定係偏向政府

佢瘋狂用大聲公 所以YC

立法會重9 係咪代表其他地方少9

一票不投鄭松泰Dklm

人手不足好難頂到七點

一邊網民 一邊議員
兩單野影響差咁遠

我係中國人你都可以照bin架 無人阻你

邊撚到有loop

成個議會史得2次
上年5月同依年5月

之前係
圍主席台—>死死氣返自己位—>鳩叫一輪—>之後行出會議廳/俾人抬出去—>開記招話今日係民主最黑暗一日

進化咗

認同

唔算
而家就係要佢選主席先
但建制話要過咗緊急事項(國歌法)

依家佢都要係前主席先勉強得，如果一開始夠35唔搵建制做主席，佢完全無機會

如果用依家處理區會既手法照做做
起碼到時立會會癱瘓

劇本係咁

人鏈坐喺主席檯 再絕食7日啦
各位驕生慣養 尊貴嘅議員

呢個共業由97前已經開始左

李慧琼乜撚都未係都可以趕
根本修唔修改都係咁撚樣

Tui呢個
老婆做雞生左個雜種

幫你推

屌佢老味真係停撚哂手
佢講野無效力但係你地又聽
係咪on9

咁都要盡做㗎冇人講一定包生仔贏硬
我嘅立場係全力去做
Even內外

立會癱瘓 真攬炒

有權嘅立法會議員 同普通平民比

今日就可以睇清班弱智左膠「制度內抗爭」有幾抗爭

泛民自己都話有衝突都係輕量級
抗爭最忌自己提早棄權

係 都無咩可以做

紅牌嘅有冇得偷走返入黎

郭榮鏗都係你口中嘅泛民

呢排炸黃碧雲都比班傻9話分化
屌投票紀錄又扮盲

點定義緊急事項

牙堅點整親？

你到底up乜鳩?

建制咪引法律意見話 係未有新一任主席選之前 原任主席可以決定先處理緊急事項 點會同讓比佢主持架

差唔多姐

泛民有份支持修改議事規則去賦予事務委員會主席有趕人嘅權利

毛ee原來喊緊

尹兆堅整親邊度其實

慢必岳橋 缺一不可
慧琼下台 刻不容緩

搵幾個網民同政棍比較
証明本身對自己既代議士冇期望

死全家

香港人係想零成本成功
最好係涼冷氣有民主

真主席都未開個會點休

咪唔撚投佢囉
你張選票得白頭佬一個可以揀呀？

佢係真受傷

冇左立法會個場今日咪開唔成會囉

似係腰

如果佢地真係跟既話

上年雙會議打交嗰時咪又係睇live

上次好似係保皇狗講嗰一句

好似話盤骨痛

其實你知唔知玩選舉用幾多錢
612就識叫人課金 打官司就識得叫人眾籌
然後求其一個候選人都洗緊過百萬選舉經費
係候選人咋唔係當選人呀
仲同我講選輸最多咪無分別同宜家一樣？
幾千萬過億啦果度 點無分別

最打得？熱狗得把口嫁ja ma

成班廢柴睇住自己友俾人抬走
收皮啦

OMDB 紅牌出場
HEIDI 紅牌出場
慢必 紅牌出場
牙峯 紅牌出場
牙豪 紅牌出場
白頭佬 YC
牙申 YC (最後警告)
BIG雲 YC
牙堅 (擔架床傷出,呻吟中)
1514: 宣佈尿BREAK

比邊個cut落去都好啦
對政治唔了解 唔認識 立場唔堅定既人(中立搖擺 淺黃)
點都會比佢拋到

有記性真慘

之前佢哋接受咗議會嘅無理修改 依家咪企喺度囉

大家要認清事實
土共已經姦撚左香港立法會
仲係跟GAME RULE玩只係白白浪費心機
做立會除左分下公帑出黎幫同路人之外
其實作為不大
阻撓到送中既係612 數以萬計香港人前仆後繼
而唔係旨意哂議會內既反對

符合共匪利益咪緊急事項囉

屌柒佢地又話人泛粉
跟著又唔比屌人佢地五毛熱狗話我地標籤佢地
一路笑鳩香港人做既野無撚用
自己就一樣坐係鍵盤面前啪啪唔講以為佢地有咩絕世好計救港

廣東話囉

呢個時候唔全力屌保皇狗
真係唔知你做乜柒

屌黃碧雲都分化

算進步佐0.5步?

好想炸L死班保安

話人泛登既
死番去你既紅登啦

點解

喊乜鳩,與其搞埋d煽情野
不如衝埋一份啦
次次出來淨係識喊

屌你地老母
你地暫定咪姐係應咗呢個會係佢開
而家更加應該郭去攞番個位嚟坐啦仆街

完了吧

邊個嚟？ 得背脊

你唔撚投佢哋都會出嚟選叫人課金

喊乜鳩民主最黑暗一天咩

打飛機佢就得

係ga, 之後選主席, 因為郭榮鏗不在場, 主持比另一個保皇, 之後主席又返來

國歌法秒決

應該係話唔清楚成件事既人會比人拋到

你諗清楚啲先
區議會大勝好開心代表咩？喂原來民政署可以咁玩嘢㗎喎
黃店多人去啦 藍店收皮啦？喂班狗用限聚令玩鳩你
立會35+ 咪可以攬炒？喂中共DQ你咪得囉

唔係話呢啲measures冇用
而係佢哋嘅作用唔係你想像咁顯示出嚟
你要知你鼓吹人做呢啲野之前 實際個outcome係點先
想國際制裁嘛 咪就係要每樣野都贏 然後等中共R爛面囉

應該話搵得嘅都係自己人啦

依家咩情況呀。。。。。。

因為真係乜都做唔到

肥堅 fracture hip?

1:69 熱狗得啖笑

飯登議助又扮盲架啦

咁未投公民黨修改議事規則囉

講真不如人鏈圍鳩個主席台算啦 反正逐個逐個抬完就仆街 又唔係叫你打鳩李慧琼 你人鏈起碼無咁快抬得曬嘛

駁唔過人就話人噏乜鳩

諗起上年范國比人推到入醫院
之後仲要話佢阻周活頂犯特權法

點解唔拎埋有份幫四川捐錢果埋議員

佢的確係最硬，無其他
一埋牙就任人魚肉

任佢up

呢啲時候又可以分割啦
有好野就泛民好
有衰野就係個人問題

我意思唔係叫人唔投呀
講下個人睇法啫，到時69+都好，老恐拎槍入議會係咪仲靠個議會抗爭？

由上年睇到而家，我嘅睇法係港豬永遠唔會ready好，最多又包圍同叫下口號咁，最後結果都係一樣 唔係會點？ 武裝革命？暗殺？ 淨係講出嚟已經比成班奴隸儒夫圍住嚟吠啦

一見冇人reply呢條串就知咩事

仲諗緊612未出到海富比人拉撚曬啦

[行動post] 手足請準備阻止國歌法二讀

做定準備 唔好問 去唔去
講一齊去

將佢吹出國際，Pompeo 及英美歐議員要知，Magnitsky Act 最好有呢班共產議員上晒制裁list ....

喊你老母咩 不如一個催淚彈dum過去啦

再唔係投呢幾個毋忘初衷

毛EE仲勇過班男人屌佢老味，起碼會出力幫手拉住隊友唔俾人抬

記唔記得咩叫兄弟爬山各自努力。你要B餐唔代表要放棄A餐

我上呀 手足聽日見
唔知班白兵點啦不過就

點唔喊啊 成個政府無賴到一個地步
用任何暴力 都唔使有任何責任
完事之後厚住面皮推返落民主派身上
個種無力感唔好話佢 普通市民都覺得絕望到抖唔到氣

出黎打都屌，企係度都屌，唱歌都屌，做手勢都屌，坐係度都屌架啦。

根本理既價值都冇。

準備離場？

我覺得係因為送中好多外資屌

但呢次唔關佢地事 完全無人出聲

而家最新情況點樣

呢個年紀...後生20年就話姐

如果我話喺97 7月1日開始
香港已經玩撚完
係真係撤撤底底咁玩撚完
你信唔信

保安狗死全家
佢老公都要死

謝賢係唔係就快落場跳舞。俾人趕走哂

得罪講句，係呀35+ 係無咩可能做到呀，因為有DQ 又呢又路，咁係咪咩都唔做？
612 夠無人認為可以拖死政府啦，咁你地又出黎？
唔係因為見到有用先做，而係做左先會有希望呀，唔記得左呢句野啦？

教主一路走來，始終如一

其實真係玩撚完

佢話暫停大家真係咁聽話停哂手咁
咁佢做主席啦真係咁有權
唉
成班無一個清醒

咁每樣方法都要試架喇

11年

根本就係，612香港人都係靠自己，靠立法會議員一早死左啦

Dllm

是但搵個律師 話你有權就 係主席

咁下次我選D 大隻佬入去打過算啦

社會黃藍都定哂形架啦
真係黃既撚會睇佢fb咩

睇落得曹志遠會有吉屎唱反調

唔可以失去電台呢個戰線

香城online被忽略嘅職業--烽煙師

你班泛粉ON9話手足係前線打生打死同班廢人係議會食花生一樣
為左護主可以去到幾盡

手足小心啲好喎

佢以為自己spin 得好靚先最柒

泛民真係要揾個識打交嘅去

我第一個comment講撚左自己立場啦
係你地班議助低智商理解唔到
求其鳩講d野就以為自己贏

尿break咁耐嘅

其實都拖咗半年...
而夾幾十個保安都企係共狗個邊
仲可以點

等支共自己玩殘香港算數啦

永遠就係話冇用冇用
唔係乜野都咁功利睇有冇收獲先去做下話？
以爭取民主既角度黎睇街頭抗爭夠一樣冇可能成功啦
個問題係個成本仲要大得多
我地要既係全面施壓
有冇用呢個問題根本就冇思考既價值
真心唔明點解一定要劃地自限單方面作戰

個陣poly夠重狗
但其他地方贏到開巷又點
我地個目標係阻止會議繼續
其他地方點搞都冇用

你打班建制狗就監都有得你坐 順便輕鬆dq
建制狗打到你殘廢都可以笑哈哈

又出大絕

佢地會話2020既政治環境同當時唔同架

咁民主黨支持領匯上市 支持普教中係咪又唔使屌？
你當初投得票就要預計到有咩事會發生架啦
真係求其選個人就做到議員呀？

五六個俾人趕走
尹兆堅送走咗去救護車
而家休會5分鐘
應該差唔多繼續

🤫🤫你熱狗你分化

傻既,唔修改,內會過唔過到,到時都仲有得拉布

當年得佢幫游小姐

郭榮鏗文人黎
點摔角

唔好再推

5分鐘啊

佢地講就兇狠，打幾隻字，邊個唔撚識，以為睇緊漫畫正義必勝咁，今日先有多兩個手足要坐監，一個入勞教，黎緊仲有大把case上庭，仲想害幾多人？

緊係啦
佢地淨係敢推笑鳩香港人既reply

巴打好型呀 為浪漫而浪漫

立哂國家法同23條啦
反正都要攬炒，香港快快手變返一個市算啦

議會而家唯一作用
就係清清楚楚話俾世界其他議會知道
香港已經變成中國一部份
已經唔再廉潔，唔講程序

因為議會入面發生既所有野都有公信力
呢種公信力唔係twitter tweet得多就可以傳到去其他國家既議會入面

而家係要拖到佢流會
暫停拖吓時間點解唔用

你張選票又冇咗本土？
你個腦係咪燒撚咗？
屌你地嗌交/辯論搵啲叻啲㗎啦？
好悶呀

屌............閱讀理解0分
我係絕對認同每樣野都要試呀
但你要清楚知道實際嘅outcome
而唔係咩議會35+重奪主導權呢啲濕鳩概念

你普通裝打重課金手指港幣戰士
仲要卸一半裝係咩玩法？

已經被泛登仔屈做廢佬共碟啦

好多保安係前狗

郭榮鏗頭先出左去打比pompeo?

總之飯民9月唔可以35+

最好叫佢地分散咁投

唔係到時我地就無工開

其實咁樣
今日不如直接23條

1521 #金鐘
政總水馬陣內豬加衝大約有30部

你又想點呀

以前高登就日日鳩叫全世界都係熱狗
而家就變到全世界都係泛民議助

總之有得做就要盡做

未打完喊乜 最壞嘅仲未嚟呀

越權閪琼

1989
689 登報屌共產黨
講 history 無意思
當年環境氣氛唔同

講真話啫

1984

監犯5毛想開工減刑？1個reply減幾多

緊局黎唔意外

慢必、智勇、朱迪算係咁啦
直選白頭佬、big雲同deadbody真係可以收皮

因為仲有大把人投呀嘛
不如你講下點樣選輸無分別？
同以往一樣錢洗左但係民主0進步果種無分別呀？

屌你老母鄭松泰除左影何妖之外仲做過啲乜？

cls
使唔使啊

網民係咪中國人可以彈出彈入
你支持修改議事規則就千秋萬世 你做埋千古罪人

繼續

無咩㗎 而家議會繼續失效時 咪全民RIA化
上年唔記得係咪19講香港只會愛爾蘭化 恐怕都應該會慢慢變成事實

你多謝民主黨入中聯辦佢就冇事架啦

恢你老母復

係無人想理鳩你啲低質言論躝埋一邊自high啦

OMDB 紅牌出場
HEIDI 紅牌出場
慢必 紅牌出場
牙峯 紅牌出場
牙豪 紅牌出場
白頭佬 YC
牙申 YC (最後警告)
BIG雲 YC
牙堅 (擔架床傷出,呻吟中)
15:24 正式復會

無意義架
你一日攞唔番個權
佢繼續咁玩拖到幾多次
唔應該比佢做主導先係重點

琴晚樂富手足都比人打到仆街啦

緊係要，係香港人先咁鬆懈

DK 返返位

屌 自膠

佢得返今屆

拉哂啲議員佢囉軍政府

就係100000+
選呢啲咁既質素既人入去都只係食花生
係咁我不如選班MMA打手入去打交算啦
但係泛粉話屌黃碧雲都係分化喎

會議繼續
繼續叫口號 + 主席台外面舉牌

1524議會重開
口號攻勢開始

出去另外開post招呼佢啦

下 你地提㗎喎
針白頭佬開泛民波
我話唔投白頭佬就話我分割
你地精神分裂呀？

屌你地嗌交辯論搵啲叻啲㗎啦 把撚咩你地

屌你老母閪咁撚多五毛嘅個post

CIA有人睇住直播打緊report啦

弱智
條奶共琼同柒柒柒 打撚曬籠通......
有埋雙辦撐
再加保安狗重重包到金鐘罩咁

李閪琼講黎都哂氣 完全聽唔到佢9up乜

神鋒
點解唔可以當35+係其中一條吸個印仔就完成既戰線
依家立法 司法權都係對家既人
可能有冇35+都係一鳩樣
我亦都唔認為土共會俾我地投到有35+
一係選前dq dq唔晒就選後dq

咁但係同樣對我地黎講 有冇35+都係一樣姐
就算選到35+入去，亦冇人講過有35+就番屋企
我俾你選左60個犯民入去都一樣係要監察
犯民都唔係第一次出賣香港人，都係要上街
香港獨立左都仲有大把數要同OMDB 民主黨計

咁點解唔可以票照投 街照上

咁啱請咗AL就變咗part time議助

唔好同我講咁樣屌2句都係分化啊

松泰今鋪坐埋一角都唔敢講啦

下屆無人再選佢

仲有白頭佬唔做主席呢?
一定唔關泛民無能事啦
係白頭佬廢咋

泰博呢？

👍👍👍

其實去到咁嘅地步，不如以後每次開呢啲有關咩國歌法 廿三條嘅會都黎明行動算啦。

問題係而家做唔到嘛 我夠知殺曬3萬隻狗政府實跪 而家就係諗呢一刻可行既方法

無後續方案la

依家咁同Hitler當年有咩分別
鎖埋門放火喇屌你老母

咁你想講乜鳩 樣樣都諗結果會點 你乜都唔使做

坐左起到冇郁過

發覺好多熱狗起到吠

佢會叫你等美國出手

乜嘢會議繼續呀 都冇主席。。。

其實我哋佢哋都咩都做唔到

又拎知情權去綁架

你越撚左權講乜柒野呀

咁你標籤完人係議助，你係咩身份呀？ 熱狗？ 定其他？

鄺子yc

又話質疑李慧琼，又聽佢講話休會就休會

琼子：你地無權阻礙會議進行
屌你地班保皇狗啦
你地咪咁多年嚟霸王硬上弓 用議會暴力

點解咁多人話35+無用?
今日個局面咪就係無35+造成
唔係反而證明一定要35+咩
咩logic

本來就諗住拖

笑死 11年就唔可以屌？？
咁你地咪撚去64燭光晚會啦

駁唔到?
選票有無本土派都改變唔到事實

學牙泰咁坐係度最醒目啦

真係打咪叫POPO衝入黎拉人, 然後藉口都唔駛諗就DQ到

真，無成本又可以玩野，點解唔做

李閪琼綁架會議

只可以講去到依個地步所有人都係責任

以前的人唔監督議員，08又個個信共黨
係去到14 習皮書出場先開始知仆街
共業來

班中共保安
應該係李慧琼要走
醒未?

喂我明呀 但依家好明顯好多人覺得
喂選完泛民35+就得啦 以後就唔使衝啦咁樣
係錯撚晒架

就係要衝 去等所有人(包括國際)瞓醒去知發生緊乜事 究竟香港係咪仲適合投資

純粹講緊佢話暫定班人真係暫停.....
咁聽主席話？

收到order ，要加快速度

李慧琼冇權又何來開會同休會呀
屌

高佬優點係高

香港人對你嘅法律意見冇興趣啊屌
行撚開啦

中環仲有十幾架狗車

個勢都係比人趕走哂
之後司法覆核 都冇用嫁啦

CCTai暗共黎
熱狗成日話人暗共
而家現哂形

關於今日內會嘅twitter link retweet plz

熱狗仲廢過d老飯民

agreed

立唔立23條根本唔係睇香港市民架感受
到今時今日都唔立 係因為怕美國取消香港關係法姐

有冇人覺得需要緊急開花

真
休會班人真係休.....

棒打落水狗呀嘛

屌開繼續屌

嚟啦證明自己好過垃圾飯民嘅時候到了

CCTai暗共

你35+到咩

一個唔會支持體制抗爭既香港人囉

就係因為你35+ 佢都可以自行釋法啊

因為35+冇熱狗份
所以冇用

連登不嬲都唔贊成六四晚會啦
so?

🤔

如果咁落去 大家要諗定係呢個內會開完要做咩啦
趕曬出去繼續開會係一定架啦

諗下比人趕哂出去之後有咩對策啦屌 有冇得直接唔承認呢個會 搞到個立法會有幾亂得咁亂啦 反正都就完議期 有咩計？

假主席李慧琼妨礙救護員急救 導致傷勢加重

依家除左睇住泛民逐個被趕出場
有咩可以做到

不如算啦直接23條

你自己都識講中共保安啦

自己都冇執政意志
投左選票就外判曬所有責任
最抵死係班議員柒左仲幫手兜

立場唔堅定的人=訓左一年=到而家都仲唔會一聽到「建制」呢兩個字就條件反射地講「食屎」

佢地啲時間淨係可以做一樣嘢
投咗票就唔上得街
上咗街就唔可以打國際線
打完國際線就唔可以整文宣

個個秒秒鐘幾十萬上落
淨係做到一件事

做啦屌

鍵戰係連登小來小去有鬼用咩

嗰時睇真係忟到仆街 好記得黃毓民怒屌佢地將會成為歷史罪人 無睇過值得睇下 唔係玩分化 但以後千祈唔好再犯呢啲錯

任人魚肉係個形勢，唔係講佢個人
其實泛民事前無諗過對應方案咩
應該都預計到佢地出咩招咖

長毛毓民果班反對派拉布阻議案通過
由同樣係反對派既民主黨同公民黨夾埋建制狗剪布
乜環境氣氛會有唔同?

唔好話以前
區選前都無咁多
區選後多左幾撚多出黎帶風向屌柒泛民

好多風向撚屌泛民
你自己打唔死賣港派 就走去鬧泛民
好心啦 2020年5月啦 仲唔識對準鎗頭 邊個先係敵人自己用個腦諗下啦

入到閘先算

要

你睇下慢必被人打都無人還拖 俾夠你50都無用啦

屌你老母係咪on9 連結果係點都唔諗 你個腦用嚟做乜撚野？
你終極目標係國際求援制裁呀麻 你係咁宣傳泛民35+就一天都光晒 係咪skip左d step呀

懷疑今朝10點張文宣都係想收人頭 有晒準備

你估仲係好似緊急法嗰日咁咩

睇投票紀錄都屌打你泛民啦蟲太

點解啲媒體會繼續叫琼子做主席

老實講太陽花同香港冇得比
人地個晚仲可以喺出面包圍
淨係呢點已經輸咗

飯登仔打緊飛機啦
你唔見而家吹緊風叫人含咩?

無高見，答唔到咪答唔到囉。
抗爭係要有唔同角色，而家無分化本錢，怪就怪議會始終搞唔掂功能組別

5毛同各路打手都係連登做野

痴線

閪女人 奪權閪

郭榮鏗都出埋去
end game

係就快 好想攬炒 好過慢慢俾中共剝削

一日不除保安狗 一日永無寧日

Dq你一個都冇35+

仲要未計黃big暈 白頭佬呢堆販民到時會唔會又出賣港人

其實係冇

我哋只能訓喺度俾人屌

而家要35+
投條柒頭入去食花生呀？

走火警呀

佢自已出定點

邊撚度有講話35+就搞掂？

唔係浪唔浪漫，而係講緊反共從一開始已經知係難事
如果咁想攬炒，咁晨早就乜都唔洗做，由23 條同送中過咪攬炒lor

邊個傻仔嗌開會

法庭見就一定

X2

呢度仲有巴打話重演612, 佢就擺明唔會比你黎多次

有幾多人覺得從頭到尾只係諗住選35+入去比人DQ然後引發新一波國際輿論+上街浪潮

好心啦 爆下火警鍾都唔識 係到叫就得咩
逃犯條例唔係班和勇一齊做野 靠佢地企係到叫 死得啦

因為遊行無用

勇武無用

乖乖做支那豬最有用

大黨狗同保皇狗搞到而家冇得拉布
唔屌大黨狗真係唔知你做乜柒

推 tweet已re

我夠知中六合彩頭獎好多錢駛啦，但係個number佢話想改就改嘛，咁我點中獎姐

有個保安係咁點啲人做嘢

35+
但人地出大絕屈到自己係主席
你都係企係到食花生
無反抗意志70+都無撚用啦

所以而家雜種先用武肺搞到老美自身難保就硬上23條
搏美國要顧住經濟任由支那打橫黎

泛民作法自斃 當日支持修改議事規則 今日自己比人趕走

明明兩件事係雙管齊下
啲人硬係要介開
冇撚腦

咁泛民係咩，建制b隊？

鄭松泰：我學前輩劉江華，寧願一生都不說話

真 爆鐘最有用

同埋臨時臨急吹雞可以有幾多人

係呀 咩都做唔到㗎 全香港人而家自殺死咪算

火警鐘仲未響嘅

我講得衰，佢自己攞個mic行咗出去屌柒李胃鯨
宜家返返位了

連登讚黃毓民係死罪黎

咁講啦 35+對五大訴求作用不大係真 ，但起碼打擊到小數派既利益，都已經值得做啦

犯淫垃圾到 永遠唔做實事喺到尻叫 同屎屎台兒登狗一樣 人地就醒啦 夾硬黎你又吹佢唔漲

OMDB 紅牌出場
HEIDI 紅牌出場
慢必 紅牌出場
牙峯 紅牌出場
牙豪 紅牌出場
白頭佬 YC
牙申 YC (最後警告)
BIG雲 YC
牙堅 (擔架床傷出,呻吟中)
毛EE, 5:0 前線吶喊助威中

無

佢暫停 但係保安keep住守住個主席位 唔會比你過去
泛民可以走出黎開記會講一堆理據 但建制會唔理繼續開會 以原主席身份處理緊急事項 秘書處一樣承認

未fc,政總水炮車+銳武standby

而家李慧琼係咪諗住好似習大大咁
沒有沒有沒有通過
咁一次過過晒啲議案

35+夠唔夠咖？
計埋陳沛然 黃碧雲 梁耀忠
38+好啲喎

對200萬個黃絲黎講的確係喎
上完街既有幾多個會玩Twitter ？

如果係以前郁民都仲可以信制度內抗爭既

白頭佬 / 黃碧雲？ 仆街啦屌

Done

冷靜，嬲就直接串風向撚，唔好俾情緒主導，其實大把明眼人

多d留意新聞，就會發現身邊好多人做狗，奶港共條撚

推 唔好再推咩隻雞

區議會可以過半到咩

你都on撚9 e家係屌柒泛民既時候?

郭榮鏗比兩辦恐嚇 個晚pompeo都出聲啦
一定有跟點

高質

太天真
而家唔係2014呀
立法會唔係唯一選擇

35+冇用
勇武槍都冇支冇用
黃圈冇用
乜都話冇用不如乜都唔好做啦

當然

連登仔無腦架

泛民加油

好多人收黃牌

剩係識市民 市民

翻舊賬都係五毛

佢名義上都仲係主席

嘩屌，邊單？

真。

對普通市民嚟講，損失就係排隊投票，晒咗你啲時間。

就係無35+ 先拖佢唔比佢選今屆主席？
有35+ 選撚左郭做啦

你熱狗🤫

咁而樣野係全香港人嘅問題

咪同上年差唔多

因為佢的確係現任主席

未FC 你講黎做乜

咁都無人做係到叫

前線吶喊助威

要衰到自行釋法咪即係35+有用

人地班警察有無香港班狗咁屈
真槍,橡膠,鐵彈,水炮咩都出齊

照咁講 係咪
唔係個個都打國際線 唔洗做
唔係個個衝 唔洗做
唔係個個都會上街 唔洗做

立法會係比例代表制 攞黎同區會比？

現佢老母咩
換左屆啦

話熱狗就係泛粉?
On99

樓上吊民主黨果d不如索性話要人支持民建聯啦
反正民主黨咁撚衰

你自己有立場就可以唔係議助唔係熱狗唔係懦夫，只係一個香港人，人地講一句你就標籤人議助

你上面回得人地就即係知我up 乜啦，扮唔明咪即係林奠問人地邊間報館咁唔敢第一句就直接回應囉柒頭

最佳做法

又變全香港人問題
總知有錯就係全世界錯
有彩就係泛民攞

上連登屌下班議員，屌下人食人血饅頭最有用

乜立會唔係就係要咁玩㗎咩
個個都咁諗㗎啦

係咁趕走晒就開會
之後想點就點

點解叫李慧瓊越權？

RT緊 大家幫手

工作既爛鳩阿叔話而家拉緊布搞到冇得派1萬

個果自己有份種，喊乜柒有無飯登仔回應吓

咁多廢老保安

可以吊 不過當個個都諗緊自己有咩野可以做到 可以幫手 可以上街 而你就鳩下鳩下咁講歷史 岩唔岩時候你自己諗啦

而家街頭勇武被人拉撚晒都未光復到香港

係咪街頭勇武冇撚用

立場facebook直播link:

借個位順手做埋佢 thx

所以有時睇都覺得好無謂
當然啦你話律師黨好錫身 我都覺嘅
不過難聽d講 佢地本身個position個selling point就係依樣
專業 法律 民主 知識 基礎ar mar
所以係有人 甚至可能係企你遊行隔離個個有份投佢出黎
怪得邊個
時代變 我地作為選民 本身就要監察議員
而我地心態唔同咗 佢地就應該根據我哋嘅睇法轉變再次代表我哋嘅聲音
好似智勇鄺仔慢慢有改咪得
就好似點解當日教主唔夠票 但有日咁多人要有番佢個套
雖然依刻扔野都已經無用
但 留意番 當日係你投溫和民主派 當日中共仲未想攬炒
不過白頭佬話咩我唔想做主席所以唔做真係可以跳樓死
你份工就係民意授權民意代表
咁想堅持自己民主回歸理念嘅
咪無人投番歸囉

就算拎到35+ 中共實有藉口dq幾個

on9
有35+選撚左主席啦
仲使拉布？

李慧瓊月拳

鳩派
成個癲恩咁

其實老實講，民眾武力已經去到頂峰
個人認為勇武係要地下化，避免人數流失
枱面上繼續和理非遊行，由得佢繼續拉非法集結，盡量唔受傷流血去keep住老弱既人都可以參與到
之後就係同蘋果一樣，瘋狂爆對面黑材料，揭貪等等
加速攬炒政府所有公信力，國際說服力等等

李慧琼越權
李慧琼越權
李慧琼越權
李慧琼越權

係未選到新主席之前，佢都仲係會被稱呼做現任主席

法律？

冇走火警 好失望

多個長毛 唔駛佢衝 剩係要佢把聲 條撚樣已經唔駛講嘢

有得拉布,而家個內會點玩都拉到布
邊個有份搞到冇得拉布?大黨囉
咁點解唔係屌柒佢
我撐慢必朱HEIDI架,不過大黨應該讓一讓路囉

點解有用啊？佢而家夠自行釋法啦，有咩用啊？

星期日 一齊出去賀佢老母

泛民做野做唔到比人趕走哂
熱狗：飯民垃撚圾到淨係識大叫
都話議會抗爭無撚用你班泛粉on99睇清楚未呀？

蟲泰坐埋一角:
熱狗：.....泛民無撚用！泛粉on99！

D保安全部都係狗做

冇果陣既碌撚大舊長毛
而家我諗香港已經碌熟左

奪權

搵人開新post

快手做

佢地打手味濃

同dq一樣姐
比全世界睇住港共為左惡法幾核突

如果今次沖埋出去就真係改觀
佢同白頭佬 根本唔應該存在

李胃鯨膀胱戰力好似好高

係喎

啲人可能腦癱
開多過一條戰線就會hang機
好似彈error咁周圍吠
上街就唔可以投票
投票就唔可以上街

唔係 我以前已經好關心政治 日日返住工都睇立會直播

係咪頂唔住就 蟈歌法？

總係有班人好似看透世事咁 依樣又唔做果樣又唔做
35+嘅作用 比起打一百次陣地戰更加有用

Ching 好言相勸咪得 唔洗下下自殺死

上面果班人唔會理
總之淨係會講選舉就無用

去到議會入邊 佢哋就係代表香港人利益
唔係選佢哋把撚？

屌完跟住問佢有咩方法又答唔到
繼續轉移視線屌依個冇用議員冇用

ON9
DENNIS KWOK夠係內會主持人啦
依家點呀
用下腦啦傻仔
人地出橫手仲諗呢啲野
你估35+真係為左控制立會咩
為左攬炒香港咋

無了

著撚左尿片啦

好似啲招式名咁
李慧鯨月拳

唔洗嘈，所有立法會議員都係廢

太陽花成功除咗當年台灣手足衝到入去
仲有當時立法院院長王金平同馬英九有政治鬥爭

投票贊成惡法唔屌得？

你講到重點

越權閪

又要逼香港企出嚟反抗

熱狗完全0貢獻
仲衰過泛民

議員係入面搞亂檔未 逼777直接解散立法會囉
唔好撚係度嘈35+啦 九月先投呀屌你老母

9年前= 唔提得
咁2028 年個陣popo應該都會話721 9年前咪再提

我諗今晚新聞又loop多次

我唔明？
佢本來係主席

屌，咁撚多五毛嘅
睇嚟共狗真係好驚35+

有無辦法令港共即晚DQ哂泛民
咁同35+效果一樣

好耐未推爆
準備5001

咁真係少

大黨咪又係賣港派

了解遠因近因姐 講事實又叫分化
事實係香港人有份作嘅孽
唔認識過去點向前走呢

唔好濫用不分化
要人唔知頭唔知路咁去撐/反 諗下你同廢老有乜分別

寧投本土不投泛民

幫埋中共諗計

下話多謝你推推post

就算香港獨立，支那都可以侵略返

好撚多五毛

法律顧問邊撚個嚟

暴動老祖工聯會現形

特登開咗post，歡迎入去整合一下

連登仔：教主收共產黨錢講條鐵咩

你乜水呀八婆 收嗲啦

要唔承認咪即係JR

你係唔係搞錯左啲野wfc care你屌唔屌熱狗
事實我見撚住今嘅果係泛民種嘅因 ，佢地無執政意識被人屌，上面條廢柴就話罵佢地一定係五毛在先唔好成日係唔係都加句屌熱狗就咩係泛粉 講左等於無講野 你都好funny呀

所以就唔做？
咩logic

仲想選主席

法律觀點

不嬲對事不對人都冇問題
佢以前真係教主 唔係反語 只係後來私怨又自私先比人屌

冷氣撚樣樣都話冇用
坐係到就得架啦

港共打手嚟 一早充滿晒兩登

甲拳乙拳

郭榮鏗應該宣佈李胃琼要做主席，所以佢既主席候選提名冇效，
然後表示樂意俾退出左選舉既李胃琼做返主持位置繼續進行內會主席選舉。

【尹兆堅腰傷送院】
民主黨立法會議員尹兆堅在內會衝突中腰部受傷，救護員進入會議廳將他抬上擔架送走。期間尹發出多聲痛呼，郭家麒在旁協助，提醒救護員小心梯級「唔好櫈親佢」。尹兆堅現時要送院，他稱感到脊椎受傷。

@立場

有冇人聽到依家個八婆講緊乜 完全聽唔清

呢個法律顧問同秘書處都要死全家

大家理解既野唔一樣姐
唔洗咁躁底既

都係交功課咁交 4年後無任何進步so sad

咁所以電台好重要囉

35+有冇用對我嚟講唔重要
淨係想搞串個party
申：會投票

咁有35+好啲
定無35+好啲

睇32台

個垃圾會 同議員職位都名存實亡
可以點攬炒

駁5到就人身攻擊

屌 DQ先係目的呀 就係要逼到佢DQ 家下你選佢入去議政架

早期都叫做勇武啟蒙
不過真係冇用好耐

根本都冇人聽到

講緊嘢條八婆邊個黎

唔係唔做 但唔係主力打選舉戰
街頭抗爭呢

個法律顧問邊個黎？咁厚面皮仲繼續講
個李胃鯨諗住顧問講完就會過骨？

佢哋拉布

依家條友講緊咩
有冇文字直播

生人霸死地

第一句邊到出黎？

同意
本來就算選到35+，都知唔會入得曬35+個

開post啦
幫你推爆佢

你up 緊咩啊?

郭榮鏗根本仲有好多招未岀

35+有用,問題無35+

開始自行釋法

呢條臭x最大 ？？？

星島有阿媽登頭版話要開會比佢放14週產假

立會有零票當選夠唔正常啦, 收檔啦

你係咪上年6月先睇新聞嗰班人嚟？

有梗係好架
但班垃圾咁既表現
點說服人投佢?
幾十頁之前叫既走火警做左未?
成班ON9企埋一邊食花生

而家拉布唔撚選就係唔夠人
夠人既話選完再拉布唔撚得?

無
佢唔會傻到咁
依家唔全部趕走泛民就係要扮野做戲扮公正

死臭雞

咁點解仲唔出

要鍵戰嘅上Twitter plz

緊即係潛建議事規則啦

自己up

李慧琼女大總統

因為自己唔鐘意=白做，多餘，無用
我唔鐘意泛民都唔會話35+係完全廢

要解決嘅係提出問題嘅人 所以趕撚佢地就得

原來佢地入立法會得一歲
佢地玩幾十年喇

秘書處講乜鳩 完全晒氣

突發 立法會提早開波！(2)

飯民都係打份工出份糧啫 好多人以為真係同抗爭者同一陣線

唔好咁諗 咁諗就出晒事
好多上年紀嘅人就係覺得 喂過半咪可以反對任何議案囉 咪唔會送中2.0同23條囉

龜縮咗喎

表述不同
結論一致
咁都up得出
無恥到

好笑佢一路照稿讀，真係好似平行時空咁

選舉近了
呢個po見到d人幾落力屌票